<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?><modules><module><id><![CDATA[1015]]></id><name><![CDATA[pm_advancedpack]]></name><displayName><![CDATA[Advanced Pack - Packs, Lots, Geschenkboxen, Boxen,…]]></displayName><categoryName><![CDATA[Cross-Selling & Produktbundles]]></categoryName><description><![CDATA[Advanced Pack ermöglicht Upselling durch das Erstellen von Produktpaketen und -bündeln]]></description><author><![CDATA[Business Tech]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/de/cross-selling-produktbundles/1015-advanced-pack-packs-lots-geschenkboxen-boxen.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-DE&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/pico/1015.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Advanced Pack ermöglicht Upselling durch das Erstellen von Produktpaketen und -bündeln. Verschiedene kommerzielle Angebote sind möglich, Feinsteuerung der Varianten innerhalb des Packs, einfache Verwaltung der Mehrwertsteuer. Ideal für Geschenkboxen]]></description_full><additional_description><![CDATA[EIN WERTVOLLES INSTRUMENT FÜR ZUSÄTZLICHE VERKÄUFE Mit Advanced Pack können Sie Ihren durchschnittlichen Warenkorb erhöhen, indem Sie Ihren Kunden den Kauf eines zusammenhängenden Produktpakets, eines sogenannten Pakets, zu einem günstigen Preis anbieten. Indem Sie Produkte bündeln, deren gleichzeitiger Verkauf Sinn macht (z. B. eine Kamera, ein Stativ und die passende Speicherkarte), führen Sie Ihre Kunden wie in einem physischen Geschäft durch den Kaufprozess und sparen ihnen dabei Zeit. Indem Sie ihnen komplementäre Produkte auf derselben Seite präsentieren, vermeiden Sie, dass sie jedes Produkt einzeln suchen müssen und dabei z. B. Gefahr laufen, nicht die kompatiblen Produkte zu kaufen. Mit einem Paket können sie mit einem Klick mehrere Artikel in den Warenkorb legen und sicher sein, dass sie die richtigen Produkte kaufen. Mit Ihren Packs können Sie Ihren Kunden auch Geld sparen, indem Sie diese Produktpakete zu einem günstigeren Preis anbieten. Mit Advanced Pack können Sie z. B. eines der Produkte im Paket verschenken oder individuelle Rabatte auf die ausgewählten Produktvarianten gewähren. Schließlich können Sie durch das Erstellen eines Packs die Sichtbarkeit bestimmter Produkte erhöhen, indem Sie sie mit Ihren Bestsellern verbinden. EINE SCHNELLE UND INTUITIVE ERSTELLUNG VON PAKETEN Vererbung von Produktinformationen Wählen Sie die Produkte aus, die in das Paket aufgenommen werden sollen, speichern Sie: Das Paket kann bereits auf Ihrer Seite mit einer Reihe von Standardeinstellungen verkauft werden. Nichts geht schneller! Alle Eigenschaften der Produkte, aus denen das Pack besteht, werden automatisch abgerufen (Beschreibungen, Preise, Bilder, Merkmale, ...), damit Sie Zeit sparen: Sie müssen keine Beschreibungen neu schreiben, keine Bilder erneut einfügen usw.. Advanced Pack zeigt auf der Produktkarte des Pakets automatisch die Bilder der Produkte, aus denen es besteht, sowie deren Beschreibungen in Form von Registerkarten an. Sie können diese Anzeige dann anpassen, wenn Sie dies wünschen! Ihre Kunden können also über alle Produkte des Pakets korrekt informiert werden, indem sie auf derselben Seite bleiben und ihren Kauf mit einem Klick abschließen. Feinsteuerung der Varianten Im Gegensatz zur nativen "Pack"-Funktion von PrestaShop müssen Sie nicht für jede Produktvariante ein eigenes Pack erstellen: Das Erstellungswerkzeug des Moduls ermöglicht es Ihnen, für jedes Produkt, das in das Pack aufgenommen werden soll, die Variante(n) auszuwählen, die Sie speziell für diese Vermarktungsart verfügbar machen möchten. Sie können z. B. nur bestimmte Farben eines Produkts verfügbar machen, wenn es als Teil eines Pakets gekauft wird. Sie können auch eine Standardvariante für jedes Produkt festlegen, auch wenn diese von der in Ihrem Katalog definierten Variante abweicht, um bestimmte Bestände leichter abzusetzen. Sobald Sie Ihr Paket zusammengestellt haben, können Ihre Kunden für jeden Artikel des Pakets das gewünschte Attribut (Farbe, Größe, Abmessung, ...) aus den von Ihnen zur Verfügung gestellten Attributen auswählen. Sie erhalten denselben Vorzugsrabatt, der für das Paket festgelegt wurde, unabhängig von der gewählten Variante, auch wenn die Varianten einen unterschiedlichen Preis haben (Berücksichtigung der Preisauswirkungen auf die Varianten). Individuelle Anpassung der Pakete Neben der Wahl der Varianten, die in das Paket aufgenommen werden sollen, können Sie Ihre Kunden die Menge der einzelnen im Paket enthaltenen Produkte ändern lassen(*) oder sie selbst festlegen. Advanced Pack gibt Ihnen auch die Möglichkeit, Ihre Kunden ein Produkt aus dem Paket entfernen zu lassen, wenn sie dies wünschen. Sie möchten, dass ein Produkt nur über ein Paket verkauft werden kann? Auch das ist möglich! Sie können es ihnen sogar schenken, indem Sie es kostenlos zur Verfügung stellen. Sie können z. B. eine Garantieverlängerung für den Kauf eines Geschirrspülers anbieten. Diese Verlängerung ist dann ausschließlich an den Kauf des Geschirrspülers gebunden. Mit Advanced Pack sind die Möglichkeiten der Personalisierung endlos! (*)Siehe Bedingungen Teil "Funktionsbeschreibung" ERMUTIGEN SIE IHRE KUNDEN MIT EINEM ANGEBOT, IM PAKET ZU BESTELLEN Um Ihre Kunden dazu zu bringen, ein Produkt im Paket statt einzeln zu bestellen, bieten Sie ihnen einen Vorteil, den sie nicht ablehnen können! Mit Advanced Pack können Sie drei verschiedene Arten von kommerziellen Angeboten erstellen. 3 Möglichkeiten für kommerzielle Angebote sind mit Advanced Pack möglich: Einen spezifischen Rabatt auf jedes Produkt des Pakets anbietenWenden Sie einen allgemeinen Rabatt auf alle Produkte anWenden Sie einen festen Preis auf das Paket an, z. B. einen psychologischen Preis Zusätzlich zu diesen Möglichkeiten bietet Advanced Pack Ihnen die Möglichkeit, Rabatte, die bereits auf Ihren Produkten existieren könnten, zu berücksichtigen oder nicht zu berücksichtigen. So haben Sie die Wahl zwischen : Bestehende Rabatte an den Verkaufspreis des Pakets weitergeben.Oder sie im Gegenteil ausschließen, um den für das Paket definierten Rabatt zu bevorzugen. Das Modul enthält auch einen dynamischen Simulator für den Preis Ihres Pakets, damit Sie bei der Erstellung Ihres Geschäftsvorgangs Klarheit haben. Auf der Kundenseite und im Gegensatz zur nativen "Pack"-Funktionalität wird das mit dem Kauf eines Pakets verbundene kommerzielle Angebot auf der Produktkarte deutlich hervorgehoben. Der Besucher versteht sofort, dass er Geld sparen kann, wenn er diese Option bevorzugt. EINFACHE UND SCHNELLE VERWALTUNG VON BESTELLUNGEN UND BESTÄNDEN Die Bestellung eines Pakets wird so verwaltet, dass Sie die Vorteile einer Bestellung von Einzelprodukten behalten. Zunächst einmal wird der Bestand der Packs aus den Beständen ihrer Produkte berechnet. Es ist nicht nötig, einen Bestand auf Pack-Ebene festzulegen. Bei jeder Bestellung eines Packs werden also automatisch die individuellen Bestände der Produkte abgerechnet. Auf der Rechnung und den Bestelldetails im Backoffice erscheint dann jedes Produkt in einer anderen Zeile, so als wären sie einzeln bestellt worden. Dies hat große Vorteile: Keine Überraschungen bei den Lagerbeständen: Für jedes Produkt müssen Sie nur einen einzigen Lagerbestand verwalten, unabhängig davon, ob das Produkt einzeln oder als Teil eines Pakets verkauft wird. So vermeiden Sie die Komplexität, die durch die Verwaltung von zwei verschiedenen Lagerbeständen für ein und dasselbe Produkt entsteht.Die Verwaltung von Rückerstattungen und Rückgaben erfolgt auf der Ebene der einzelnen Produkte: Es ist beispielsweise möglich, nur ein Produkt aus dem Paket zu erstatten oder ein Produkt aus dem Paket, das zurückgegeben wurde, wieder zum Verkauf anzubieten.Einfache Verwaltung von Produkten mit unterschiedlichen Mehrwertsteuersätzen: Die Rechnung zeigt den Steuerbetrag an, für jeden unterschiedlichen Mehrwertsteuersatz.Möglichkeit, Pack-Bestellungen in ein ERP-ähnliches Verwaltungs- und Analysesystem zu exportieren, ohne dass eine technische Änderung vorgenommen werden muss, damit das System Bestellungen vom Typ "Pack" berücksichtigen kann. Wenn ein Produkt (oder eine Produktvariante) in einem Paket nicht vorrätig ist, wird das Paket mithilfe eines Verfügbarkeitswarnsystems automatisch als nicht verfügbar zum Kauf angeboten. Kein Risiko, dass Sie Bestellungen für nicht verfügbare Produkte erhalten! Eine Option ermöglicht es Ihnen außerdem, die Anzeige einer anderen Variante zu erzwingen, falls die Standardvariante nicht vorrätig ist. ERHÖHEN SIE DIE SICHTBARKEIT VON PAKETEN DURCH CROSS-SELLING Um die Sichtbarkeit noch weiter zu erhöhen, haben Sie die Möglichkeit, auf den Seiten von Produkten, die auch Teil eines Pakets sind, einen Block "Dieses Produkt ist auch in einem Paket erhältlich" anzuzeigen. Auf diese Weise werden Ihre Kunden durch ein spezielles Verkaufsangebot dazu angeregt, lieber das Paket als das einzelne Produkt zu bestellen. Kurz gesagt, es handelt sich um Cross-Selling: ein zugänglicher und effektiver Weg, um Ihren durchschnittlichen Warenkorb zu erhöhen! MÖGLICHKEIT, EIN und dasselbe Produkt im Paket zu verkaufen (Mindestkompatibilität PrestaShop 1.7.7.0) Haben Sie Produkte, die in Chargen von mehreren Exemplaren verpackt werden können? Bieten Sie Ihren Kunden mit einem speziellen Angebot an, Geld zu sparen, indem sie ein Produkt im Paket statt einzeln bestellen. Sie können die Charge direkt von der Karteikarte des betreffenden Produkts aus bestellen.]]></additional_description><tab><![CDATA[merchandizing]]></tab><version><![CDATA[5.2.16]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.1.0]]></from><to><![CDATA[1.7.8.3]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[279.99]]></EUR><USD><![CDATA[327.99]]></USD><GBP><![CDATA[238.99]]></GBP></price><badges><badge label="Partner Modulentwickung"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/1653761/1653761-pprod.jpg]]></small><big><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/1653761/1653761-pbig.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[1768]]></id><name><![CDATA[gmerchantcenter]]></name><displayName><![CDATA[Google Merchant Center (Google Shopping)]]></displayName><categoryName><![CDATA[Preisvergleiche]]></categoryName><description><![CDATA[Exportieren Sie Ihre Produkte auf Google Merchant Center, um Ihren Katalog in Google Shopping, Google Search, Google Image und Display (YouTube, Gmail, ...) anzuzeigen]]></description><author><![CDATA[Business Tech]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/de/preisvergleiche/1768-google-merchant-center-google-shopping.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-DE&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/pico/1768.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Exportieren Sie Ihre Produkte auf Google Merchant Center, um Ihren Katalog in Google Shopping, Google Search, Google Image und Display (YouTube, Gmail, ...) anzuzeigen. Exportieren Sie den Katalog auf Google und steigern Sie die Sichtbarkeit Produkte]]></description_full><additional_description><![CDATA[M&ouml;chten Sie die Kosten f&uuml;r das Modul strecken und zuerst in die Optimierung Ihrer Google Shopping-Anzeigen investieren? Zugriff auf alle Funktionen des Moduls ab 10,99&euro;/Monat mit &quot;Google Merchant Center (Google Shopping) im Abonnement&quot; (f&uuml;r weitere Informationen klicken).&nbsp;Pr&auml;sentieren Sie Ihre Produkte auf&nbsp;allen Kan&auml;len der Shopping-Kampagnen von Google Ads&nbsp;und z&ouml;gern Sie nicht l&auml;nger, Ihre Sichtbarkeit zu optimieren. Steigern Sie Ihren internationalen Bekanntheitsgrad in beschleunigter Weise und gewinnen Sie tausende neue, hochqualifizierte Besucher in Ihrem Online-Shop.&nbsp;Mit einer Erfolgsgeschichte von mehr als einem Jahrzehnt ist unser&nbsp;Google-Merchant-Center-Modul (Google Shopping)&nbsp;mit Abstand das robusteste und vollst&auml;ndigste Google-Shopping-Modul auf dem Markt. Mit gro&szlig;em Abstand vor den Konkurrenten wird unser Modul von den gr&ouml;&szlig;ten E-Commerce-Agenturen empfohlen, zum einen wegen seiner einfachen Konfiguration und andererseits, weil wir die Garantie bieten, einen hochqualitativen Datenfeed an das Google Merchant Center zu exportieren, der alle Anforderungen von Google erf&uuml;llt.&nbsp;Das Modul wurde entwickelt, damit Sie Schritt f&uuml;r Schritt einen Produktdaten-Feed erstellen k&ouml;nnen,&nbsp;&uuml;ber dessen Informationen Sie die Kontrolle habe. W&auml;hrend der gesamten Konfiguration haben wir&nbsp;Links zu einer genauen und vollst&auml;ndigen Dokumentation&nbsp;eingef&uuml;gt, die auf den&nbsp;offiziellen Vorschriften von Google&nbsp;basiert. Sie erhalten schnell eine &uuml;bersichtliche Datei mit Produktdaten, die Sie zu Google Merchant Center exportieren und deren automatische Aktualisierung in der gew&uuml;nschten H&auml;ufigkeit Sie programmieren k&ouml;nnen.&nbsp;Machen Sie kostenlose Werbung f&uuml;r Ihre Produkte:&nbsp;Mit einem hochwertigen Produktdatenfeed haben Sie die M&ouml;glichkeit, Ihre Produkte&nbsp;kostenlos&nbsp;auf Google Shopping und anderen kompatiblen Google-Diensten in &quot;kostenlosen Produktlistings&quot; anzuzeigen. Dank unseres Moduls, das allen Google-Anforderungen hinsichtlich der Qualit&auml;t und der Vollst&auml;ndigkeit der Produktdaten entspricht, haben Sie die Gewissheit, alle Berechtigungskriterien f&uuml;r die Nutzung dieser Funktion zu erf&uuml;llen, also z&ouml;gern Sie nicht l&auml;nger!&nbsp;Haben Sie noch Fragen? Unsere Support-Abteilung verf&uuml;gt &uuml;ber&nbsp;viele Jahre Erfahrung und ein hohes Ma&szlig; an Fachwissen bez&uuml;glich der strengen Auflagen und Vorgaben von Google Merchant Center&nbsp;und beantwortet Ihre Fragen gerne zu Ihrer vollst&auml;ndigen Zufriedenheit!&nbsp;Noch mehr Funktionen, wie z. B. die M&ouml;glichkeit, pr&auml;zise Regeln zum Ausschluss von Produkten zu erstellen, Ihre Werbeaktionen und Produktbewertungen zu exportieren oder eine benutzerdefinierte Segmentierung Ihres Katalogs mit erweiterten benutzerdefinierten Etiketten zu erstellen, finden Sie in der&nbsp;PRO-Version des Moduls&nbsp;unter&nbsp;https://addons.prestashop.com/de/preisvergleiche/20908-google-merchant-center-pro-google-shopping.html.]]></additional_description><tab><![CDATA[smart_shopping]]></tab><version><![CDATA[4.7.34]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.1.0]]></from><to><![CDATA[1.7.8.5]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[181.99]]></EUR><USD><![CDATA[213.99]]></USD><GBP><![CDATA[154.99]]></GBP></price><badges><badge label="Partner Modulentwickung"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/1644461/1644461-pprod.jpg]]></small><big><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/1644461/1644461-pbig.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[2072]]></id><name><![CDATA[pm_advancedtopmenu]]></name><displayName><![CDATA[Advanced Top Menu - Responsives & SEO Mega-Menü]]></displayName><categoryName><![CDATA[Menü]]></categoryName><description><![CDATA[Erstellen Sie ein ultra-anpassbares, modulares, responsives und SEO-freundliches Menü. Einfach, aufklappbar, in Spalten, animiert - konfigurieren Sie das beste Top-Menü für Ihre Website]]></description><author><![CDATA[Business Tech]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/de/menu/2072-advanced-top-menu-responsives-seo-mega-menu.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-DE&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/pico/2072.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Erstellen Sie ein ultra-anpassbares, modulares, responsives und SEO-freundliches Menü. Einfach, aufklappbar, in Spalten, animiert - konfigurieren Sie das beste Top-Menü für Ihre Website. Zeigen Sie Bilder und kommerzielle Angebote an.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Advanced Top Menu ermöglicht es Ihnen, alle Arten von Menüs ohne technische Kenntnisse zu erstellen: einfache horizontale Navigationsleiste, Menü mit Dropdown-Untermenüs oder sogar ein reichhaltiges, in Spalten organisiertes Mega-Menü. ERSTELLEN SIE EIN ULTRA-ANPASSBARES MEGA-MENÜ Erleichtern Sie Ihren Benutzern die Navigation durch ein ergonomisches Mega-Menü, das eine Gesamtübersicht Ihres Katalogs bietet, um ihnen zu helfen, schnell das gesuchte Produkt zu finden. Dank seiner hochmodularen Konstruktion können Sie Ihr Menü Stück für Stück aufbauen und dessen Inhalt im Laufe der Entwicklung Ihres Katalogs oder bei saisonalen Ereignissen ändern. Die Anzahl der Menüelemente, die Sie hinzufügen, anpassen, ändern und verschieben können, ist unbegrenzt, sodass Sie ein einzigartiges Menü erstellen können, das die Persönlichkeit Ihres Shops widerspiegelt. Nutzen Sie Ihr Menü, um Ihre Visuals wie Werbeaktionen oder Werbung zu präsentieren und Ihre Angebote oder Dienstleistungen hervorzuheben, um Ihre Conversions zu steigern. DAS EINZIGE MEGA-MENÜ, DAS SICH UM IHR SEO KÜMMERT Unabhängig vom gewählten Menü bleibt Ihr SEO erhalten: Sie haben die Kontrolle über den Pfad der Indexierungsroboter. So können Sie sie zu bestimmten Bereichen oder Seiten führen und ihre Arbeit erleichtern. Dadurch optimieren Sie Ihr Ranking in den Suchmaschinen. KEINE TECHNISCHEN KENNTNISSE ERFORDERLICH Ausgestattet mit einer umfangreichen Konfigurationsoberfläche ermöglicht es Ihnen, Ihr Menü ohne besondere technische Kenntnisse anzupassen.]]></additional_description><tab><![CDATA[front_office_features]]></tab><version><![CDATA[1.13.0.1]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.7.8.5]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[69.99]]></EUR><USD><![CDATA[84.99]]></USD><GBP><![CDATA[62.99]]></GBP></price><badges><badge label="Partner Modulentwickung"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/1661769/1661769-pprod.jpg]]></small><big><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/1661769/1661769-pbig.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[2376]]></id><name><![CDATA[prestagiftvouchers]]></name><displayName><![CDATA[Rabattgutscheine]]></displayName><categoryName><![CDATA[Empfehlungs- & Kundenbindungsprogramme]]></categoryName><description><![CDATA[Binden Sie Ihre registrierten Kunden durch das Angebot von Einkaufsgutscheinen für Ihre nächsten Bestellungen!  Da es vollständig und einfach zu konfigurieren ist, können Sie mit diesem Modul Rabattgu]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/de/empfehlungs-kundenbindungsprogramme/2376-rabattgutscheine.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-DE&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/pico/2376.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Binden Sie Ihre registrierten Kunden durch das Angebot von Einkaufsgutscheinen für Ihre nächsten Bestellungen!  Da es vollständig und einfach zu konfigurieren ist, können Sie mit diesem Modul Rabattgutscheine erstellen und sie automatisch an Kunden versenden, die in ihrem Konto angemeldet sind und eine bestimmte Art von Bestellung aufgegeben haben: Mindestbetrag, Kauf eines bestimmten Produktes oder einer bestimmten Kategorie – das bestimmen Sie nach Ihren Bedürfnissen!]]></description_full><additional_description><![CDATA[Das Modul Rabattgutscheine ermöglicht es Ihnen,   automatische Warenkorb-Regeln zur Generierung von Rabatt-Codes einzurichten, welche per Mail an Ihre Kunden versendet werden, den Namen des Gutscheins, den Wert als Prozentsatz oder als Betrag und die Gültigkeitsdauer der Rabattgutscheine zu personalisieren, den Wert des durchschnittlichen Warenkorbs auf Ihrer Seite zu erhöhen, indem Sie Bedingungen für den Mindesteinkaufswert definieren, um den Rabattgutschein zu erhalten die Kundenbindung zu erhöhen, indem Sie diese zu neuen Einkäufen in Ihrem Shop motivieren einfach Ihre Bestände für Produkte Ihrer Wahl aufzulösen und Ihre neuen Produkte und Kategorien stärker im Vordergrund zu positionieren]]></additional_description><tab><![CDATA[advertising_marketing]]></tab><version><![CDATA[2.3.11]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.4.0.1]]></from><to><![CDATA[8.2.1]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[93.99]]></EUR><USD><![CDATA[109.99]]></USD><GBP><![CDATA[80.99]]></GBP></price><badges><badge label="Hergestellt von PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/708607/708607-pprod.jpg]]></small><big><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/708607/708607-pbig.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[2639]]></id><name><![CDATA[fnac]]></name><displayName><![CDATA[Fnac Market Place]]></displayName><categoryName><![CDATA[Marktplätze]]></categoryName><description><![CDATA[Enjoy the famous FNAC brand to distribute your product catalog!]]></description><author><![CDATA[Common-Services]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/de/marktplatze/2639-fnac-market-place.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-DE&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/pico/2639.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Enjoy the famous FNAC brand to distribute your product catalog!]]></description_full><additional_description><![CDATA[ FNAC Web Service provides several features for PrestaShop:Import commands from the Market Place FNAC in real time via Web ServiceExport created or updated products in real time via Web ServiceIntegrate the orders of the Market Place directly in its PrestaShop back office&nbsp; It also allows CSV export of the catalog produced by the FNAC conventional format. &nbsp;This module was made to avoid repetitive tasks and tedious of updates and order import in the back office. &nbsp;The module operates on the basis of client architecture / server SOAP / XML.&nbsp; (PHP Soap Client requested on hoster)  This module was developed by Common-Services, which is a partner agency of Prestashop. Common-Services has been featuring on PrestaShop Addons since 2010 and it has also published 15 other best-selling modules that are marketed only on PrestaShop Addons.]]></additional_description><tab><![CDATA[market_place]]></tab><version><![CDATA[4.0.30]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.4.11.0]]></from><to><![CDATA[8.2.1]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[181.99]]></EUR><USD><![CDATA[213.99]]></USD><GBP><![CDATA[154.99]]></GBP></price><badges><badge label="Partner Modulentwickung"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/699975/699975-pprod.jpg]]></small><big><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/699975/699975-pbig.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[2659]]></id><name><![CDATA[lbs_protectmyshop]]></name><displayName><![CDATA[Protect My Shop / Um meinen Laden zu schützen]]></displayName><categoryName><![CDATA[Sicherheit & Berechtigungen]]></categoryName><description><![CDATA[Ein verstärkter Schutz durch das Protect My Shop Modul. Lösche die Code-Injektionen, die Inhaltsdiebstähle]]></description><author><![CDATA[Librasoft]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/de/sicherheit-berechtigungen/2659-protect-my-shop-um-meinen-laden-zu-schutzen.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-DE&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/pico/2659.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Ein verstärkter Schutz durch das Protect My Shop Modul. Lösche die Code-Injektionen, die Inhaltsdiebstähle. Durch eine Echtzeitanalyse und wirksame Schutzbestimmungen wird die Sicherheit Ihres Geschäfts gewährleistet.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Dieses von LIBRASOFT entwickelte Modul ist der beste Schutz für Ihren Laden gegen Diebe und/oder Hacker. Die Folgen einer Piraterie können sehr schwerwiegend sein:Unerreichbare Website = Kundenverlust = UmsatzverlustLeerlauf = Kundenverlust = UmsatzverlustUmleitung von Auftragszahlungen = UmsatzverlustBlacklisting der Suchmaschinen = Verlust der Referenzierung = UmsatzverlustSpamming der Kunden = Vertrauensverlust der Kunden = UmsatzverlustDiebstahl personenbezogener Daten Ihrer Kunden = Strafrisiko = Bußgelder = Umsatzverlust. Die Sicherheit in Ihrem Laden ist billig. "Meinen Laden schützen" ist das sicherste Schutzmodul, das je für Prestashop entwickelt wurde. Nutzen Sie eine Reihe von wirksamen Schutzmaßnahmen, die Sie vor Piraterie schützen und Sie in die Lage versetzen, sich auf Ihre Verkaufstätigkeit zu konzentrieren. Die Schutzbestimmungen sind, wie Sie wünschen, vollkommen personalisierbar:Nur ein paar Schutzvorrichtungen aktivieren,Individuelle und schnelle Verwaltung der SchutzvorschriftenDie Schutzanordnung richtet sich nach Ihren Bedürfnissen, indem Sie die Ausnahmen verwenden. Installieren Sie das Modul und übertragen Sie ihm diese Aufgabe. Er wird Ihren Laden allein schützen und Ihnen in Echtzeit Statistiken über blockierte Angriffe und Informationen über die Ip-Adresse des Angreifers mit dynamischem Bauch liefern.]]></additional_description><tab><![CDATA[administration]]></tab><version><![CDATA[2.0.1]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.7.8.9]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[209.99]]></EUR><USD><![CDATA[248.99]]></USD><GBP><![CDATA[181.99]]></GBP></price><cover><small><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/668741/668741-pprod.jpg]]></small><big><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/668741/668741-pbig.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[2778]]></id><name><![CDATA[pm_advancedsearch4]]></name><displayName><![CDATA[Advanced Search PRO : Filternavigation & SEO Facetten]]></displayName><categoryName><![CDATA[Suche & Filter]]></categoryName><description><![CDATA[Boosten Sie Ihre SEO mit der facettierten Navigation der Pro-Version von Advanced Search. Richten Sie eine erweiterte Suche mit Filtern ein und anpassbare Suchkriterien]]></description><author><![CDATA[Business Tech]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/de/suche-filter/2778-advanced-search-pro-filternavigation-seo-facetten.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-DE&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/pico/2778.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Boosten Sie Ihre SEO mit der facettierten Navigation der Pro-Version von Advanced Search. Richten Sie eine erweiterte Suche mit Filtern ein und anpassbare Suchkriterien. Erstellen Sie mehrere SEO-optimierte Ergebnisseiten: Facetten]]></description_full><additional_description><![CDATA[Advanced Search 5 Pro: ein starker Partner für Ihre SEO Die Pro-Version von Advanced Search 5 ist ein echter Vorteil, um Ihre SEO zu verbessern. Sie umfasst einen Generator für SEO-optimierte Ergebnisseiten, auch Facetten genannt, der es Ihnen ermöglicht, Ihre Sichtbarkeit zu erhöhen, und das ohne Duplicate Content! Wählen Sie die Kriterien aus, an denen Sie Ihre SEO verbessern wollen, ordnen Sie sie und erzeugen Sie mit einem Klick automatisch die Meta-Tags (Titel, Beschreibung, Schlüsselwörter), den H1-Tag und die vereinfachte URL. Schreiben Sie eine SEO-Beschreibung für den oberen Teil der Seite und eine weitere für den unteren Teil. Verlinken Sie schließlich die SEO-Seiten automatisch miteinander unter Verwendung von Querverlinkungen, und schon ist Ihre Facette erstellt! Sie möchten schnell mehrere SEO-Seiten erzeugen? Das ist möglich! Wählen Sie Ihre Kriterien aus und bestätigen Sie Ihre Eingaben: Sie erhalten Hunderte von Seiten, die Ihre Produkte auflisten, wobei die SEO-Elemente automatisch erzeugt und die Querverlinkungungen zwischen den Seiten erstellt werden. Sie können auch einfach die URLs der erzeugten SEO-Seiten kopieren, um sie in Ihr Menü, Ihre Fußzeile, Ihre Diashows oder Blöcke einzufügen und die Indizierung durch Google zu erleichtern. Maximieren Sie Ihren Bekanntheitsgrad, indem Sie diese Ergebnisseiten in Ihren sozialen Netzwerken und in Ihren Newslettern teilen. Bieten Sie Ihren Besuchern eine schrittweise Suche an Die Pro-Version des Moduls Advanced Search 5 bietet eine zusätzliche Art der Suche im Vergleich zur Standardversion des Moduls: die schrittweise Suche. Unterstützen Sie Ihre Besucher bei ihrer Suche, indem Sie sie auffordern, ihre Kriterien in einer bestimmten Reihenfolge einzugeben. Die verschiedenen Filter werden angezeigt und bei der Eingabe der Kriterien verfeinert. Gestalten Sie Ihre Suchmaschinen noch benutzerspezifischer mit Bildern Möchten Sie Ihre Kriterien als Bilder anzeigen? Kein Problem, das Modul erlaubt es Ihnen, ein Bild pro Kriterium und pro Sprache Ihres Shops hinzuzufügen. Nutzen Sie diese Funktion, um die Marken, die Sie verkaufen, bestmöglich darzustellen! Sie können auch ein Bild zu jeder Art von Filter hinzufügen, um Ihre Suchmaschinen noch benutzerspezifischer zu gestalten.]]></additional_description><tab><![CDATA[search_filter]]></tab><version><![CDATA[4.12.14]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.1.0]]></from><to><![CDATA[1.7.8.6]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[349.99]]></EUR><USD><![CDATA[411.99]]></USD><GBP><![CDATA[300.99]]></GBP></price><badges><badge label="Partner Modulentwickung"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/1662180/1662180-pprod.jpg]]></small><big><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/1662180/1662180-pbig.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[2792]]></id><name><![CDATA[dmuassocprodcat]]></name><displayName><![CDATA[DMU Association flash Products / Categories]]></displayName><categoryName><![CDATA[Quick Eingabe & Massendatenverwaltung]]></categoryName><description><![CDATA[A single interface to quickly create/modify product categories and improve the customer experience on your e-commerce site! Extremely practical for creating one-off selections in a matter of moments (]]></description><author><![CDATA[Dream Me Up]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/de/quick-eingabe/2792-dmu-association-flash-products-categories.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-DE&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/pico/2792.jpg]]></img><description_full><![CDATA[A single interface to quickly create/modify product categories and improve the customer experience on your e-commerce site! Extremely practical for creating one-off selections in a matter of moments (like your Christmas selection, for example)!]]></description_full><additional_description><![CDATA[Improve the user experience on your e-commerce site and make your product offering more attractive!A must for boosting your store! With the help of the module developed by Dream me up, your customers will have access to a range of relevant products that will encourage their engagement. The right mix of products in each category will boost your sales. But also, your overall visibility, since customer curiosity will be heightened and satisfaction optimized.      Save time organizing your products by categoryDo you have more than 100 products? Would you like to control the association of your products with your categories? This module is for you!Quickly associate and de-associate your products with multiple categories : In a single interface, entirely ajax-based (no page reloads), consult the products associated with a category.Search for products and add them to the desired categories in just 1 click.Avoid the tedious step of going back into each product file to select category associations.This module is ideal for making product selections for special events (Valentine's Day, Christmas, etc.), promotions and more. Or if you have manual product selections on the home page, such as the featured products module.You can also control the default category of your products directly using the icon on the right.       Optimized clarification  Use filters to quickly select products for editing or not :v    Simple : Integrate a product or several products into a category in 1 click,v    Enhancing : Ensure product consistency within each category,v    Fast : Classify your products easily with drag & drop,v    Efficient : Boost the visibility of certain products (best sellers, new products, popular or recommended products, products on sale, etc.).Thanks to optimized clarification of your product offering within your categories, make your e-commerce site more attractive!]]></additional_description><tab><![CDATA[quick_bulk_update]]></tab><version><![CDATA[3.0.0]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[8.2.1]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[69.99]]></EUR><USD><![CDATA[84.99]]></USD><GBP><![CDATA[62.99]]></GBP></price><cover><small><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/1594720/1594720-pprod.jpg]]></small><big><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/1594720/1594720-pbig.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[4414]]></id><name><![CDATA[allinone_rewards]]></name><displayName><![CDATA[All-in-One-Rewards: Treue Sponsoring Kundenbewertungen]]></displayName><categoryName><![CDATA[Empfehlungs- & Kundenbindungsprogramme]]></categoryName><description><![CDATA[Bieten Sie Ihren Kunden Belohnungen an, um die SEO und den Bekanntheitsgrad Ihres Shops zu verbessern: einzigartiges Konto, erweiterte Loyalität, Sponsoring (mehrstufig), Zugehörigkeit, Kundenbewertun]]></description><author><![CDATA[Community developer]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/de/empfehlungs-kundenbindungsprogramme/4414-all-in-one-rewards-treue-sponsoring-kundenbewertungen.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-DE&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/pico/4414.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Bieten Sie Ihren Kunden Belohnungen an, um die SEO und den Bekanntheitsgrad Ihres Shops zu verbessern: einzigartiges Konto, erweiterte Loyalität, Sponsoring (mehrstufig), Zugehörigkeit, Kundenbewertungen und mehr...Ihr CA wird explodieren!]]></description_full><additional_description><![CDATA[Gewinnen Sie neue Kunden und steigern Sie das Ansehen Ihrer Marke mit dem All-in-one Rewards-Modul! Dieses Modul erstellt ein vollständiges beliebtes System für Gutschriften in Ihren Shop um Ihre SEO und Ihr Ansehen zu verbessern.]]></additional_description><tab><![CDATA[advertising_marketing]]></tab><version><![CDATA[7.0.0]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[8.2.1]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[279.99]]></EUR><USD><![CDATA[327.99]]></USD><GBP><![CDATA[238.99]]></GBP></price><badges><badge label="Customer satisfaction: Up and coming module of the year"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/awards-customer-satisfaction-up-and-coming.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/617761/617761-pprod.jpg]]></small><big><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/617761/617761-pbig.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[4982]]></id><name><![CDATA[pm_seointernallinking]]></name><displayName><![CDATA[SEO Internal Linking - Automatische interne Verlinkung]]></displayName><categoryName><![CDATA[SEO]]></categoryName><description><![CDATA[Verbessern Sie Ihre Suchmaschinenoptimierung durch interne Verlinkung. Setzen Sie viele Querverlinkungen mit einem Klick ein und beachten Sie dabei die SEO-Best-Practices]]></description><author><![CDATA[Business Tech]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/de/seo-suchmaschinenranking-optimization/4982-seo-internal-linking-automatische-interne-verlinkung.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-DE&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/pico/4982.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Verbessern Sie Ihre Suchmaschinenoptimierung durch interne Verlinkung. Setzen Sie viele Querverlinkungen mit einem Klick ein und beachten Sie dabei die SEO-Best-Practices. SEO Internal Linking verstärkt die Relevanz Ihrer Inhalte dank interner Links]]></description_full><additional_description><![CDATA[OPTIMIEREN SIE DIE NATÜRLICHE REFERENZIERUNG IHRES ONLINESHOPS VON PRESTASHOP Die interne Vernetzung beruht auf dem Erstellen von Links zwischen den Seiten Ihres Shops, indem Keywords verwendet werden mit denen Sie bei Google ein besseres Ranking erreichen wollen. Um die Referenzierung Ihrer Internetseite bestmöglich zu optimieren, ist es überaus wichtig, eineinterne Vernetzung einzurichten die Suchmaschinen eine leichte und schnelle Durchsicht Ihres Shops ermöglicht. Das Ziel dahinter ist ein Maximum an Information mit möglichst wenigen Klicks bereitzustellen. SEO Internal Linking optimiert für Sie die Organisation der Navigation in Ihrem Shop und spielt eine wichtige Rolle bei Ihrer Strategie zur natürlichen Referenzierung. Legen Sie die Begriffe, unter denen Ihre Seite erscheint, sowie die Zielseiten fest und lassen Sie das Modul die Links für Sie erstellen! Hilft es wirklich, eine interne Vernetzung zu haben? Die Vernetzung der internen Links mit präzisen Keywords stellt eine bewährte Optimierungsmethode dar, vor allem um die Wirkung eines Inhaltes zu erhöhen. Bei den Nachteilen ist zu erwähnen, dass das Einrichten der Links langwierig ist und ein strenges Befolgen der SEO-Regeln erfordert, um nicht bei einer Über-Optimierung von Google registriert zu werden. Und sie müssen regelmäßig aktualisiert werden, um Veränderungen in Ihrem Katalog nachvollziehen zu können. Aus diesen Gesichtspunkten haben wir uns entschieden, dieses Modul zu entwickeln, welches Ihnen ermöglicht, binnen weniger Minuten hunderte Vernetzungslinks zu erstellen, immer mit der Sicherheit, die neuesten SEO White Hat Richtlinien einzuhalten. Es wurde entworfen um sowohl SEO Agenturen als auch Internethändler zu unterstützen. Klar und übersichtlich in der Anwendung.  MASSENIMPORT / MASSENEXPORT VON AUSDRÜCKEN Schließlich können Sie mit dem Modul Ihre zu optimierenden Ausdrücke massenhaft importieren (über eine CSV-Datei) oder mit einem Klick exportieren.]]></additional_description><tab><![CDATA[seo]]></tab><version><![CDATA[1.2.3]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.6.3]]></from><to><![CDATA[1.7.8.9]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[251.99]]></EUR><USD><![CDATA[297.99]]></USD><GBP><![CDATA[216.99]]></GBP></price><badges><badge label="Partner Modulentwickung"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/1657192/1657192-pprod.jpg]]></small><big><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/1657192/1657192-pbig.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[5255]]></id><name><![CDATA[ordertaxprofitreport]]></name><displayName><![CDATA[Sales Reports Pro - Accounting Exports]]></displayName><categoryName><![CDATA[Analysen & Statistiken]]></categoryName><description><![CDATA[Ideal for your accounting exports: reports on sales, customers, taxes, store credits, ... You can analyze profits and margins made on products, categories, brands, suppliers]]></description><author><![CDATA[Business Tech]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/de/analysen-statistiken/5255-sales-reports-pro-accounting-exports.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-DE&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/pico/5255.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Ideal for your accounting exports: reports on sales, customers, taxes, store credits, ... You can analyze profits and margins made on products, categories, brands, suppliers. Export in one click full professional reports with Sales Reports Pro]]></description_full><additional_description><![CDATA[GET PERFECT VISIBILITY ON YOUR SHOP'S AND PRODUCTS' PROFITABILILTY! All the accounting data you need is just a click away: sales including VAT, excluding VAT, net after discounts, VAT collected on products only,... and, above all, key data such as your profits and margins, or the profitability of a product, category or brand. You've probably asked yourself "What percentage of my total sales and/or profits are represented by a particular product, brand, supplier or product category?" The "Sales Reports Pro" module answers this question and many others. BENEFIT FROM NEARLY 15 PRE-FORMATTED ACCOUNTING REPORTS The "Sales Reports Pro" module lets you generate different types of pre-formatted reports with all the accounting data you need: reports on orders, products, customers, profits, VAT, credit notes and much more! For example, to help you calculate VAT by country (following the 2021 European reform), we've included a report that displays all sales made in a given country. This allows you to easily calculate the exact amount of tax to be paid to the corresponding states. "Sales Reports Pro" helps you make better decisions about your products, brands and suppliers. Thanks to the conclusions you can draw from these reports, you can adapt the choice of products available in your catalog, send rewards to your most profitable customers, or implement targeted and relevant marketing actions. All reports can be viewed on-screen in HTML format for simple consultation, or exported in PDF or CSV format for spreadsheet editing or accounting software import.]]></additional_description><tab><![CDATA[analytics_stats]]></tab><version><![CDATA[2.11.1]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.7.8.9]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[209.99]]></EUR><USD><![CDATA[248.99]]></USD><GBP><![CDATA[181.99]]></GBP></price><badges><badge label="Partner Modulentwickung"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/1634342/1634342-pprod.jpg]]></small><big><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/1634342/1634342-pbig.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[5711]]></id><name><![CDATA[zipcodezone]]></name><displayName><![CDATA[Shipping fees based on postal codes]]></displayName><categoryName><![CDATA[Versandkosten]]></categoryName><description><![CDATA[Apply different shipping fees based on postal codes of your customers]]></description><author><![CDATA[Community developer]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/de/versandkosten/5711-shipping-fees-based-on-postal-codes.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-DE&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/pico/5711.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Apply different shipping fees based on postal codes of your customers.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Do you want to have more control over your shipping costs? This module is made for you. In just a few clicks, you will have suitable carriers and precise shipping costs according to your client&#39;s postal code!&nbsp;Divide your countries into as many delivery zones as you want. Regions, departments, islands, ect ... you have control over the division to ensure that you have the most accurate shipping costs, by price or weight ranges. You can also choose not to deliver an area.&nbsp;All postal codes around the world are compatible, whether you deliver to a country with numeric postal codes, or alphanumeric such as Canada.&nbsp;The module also has a CSV import. If you have a large number of postal codes, you can prepare your rules in your usual spreadsheet and then import them into the module. You will also have the possibility of exporting your configuration in CSV, to make a backup or to carry out several modifications quickly.&nbsp;You will also benefit from less fraud. No more customers who live in remote areas and who take advantage of this to order with reduced shipping costs. They will either have adjusted shipping costs, or the delivery will be blocked depending on your choice.]]></additional_description><tab><![CDATA[shipping_logistics]]></tab><version><![CDATA[2.0.4]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[8.2.1]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[69.99]]></EUR><USD><![CDATA[84.99]]></USD><GBP><![CDATA[62.99]]></GBP></price><cover><small><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/1281068/1281068-pprod.jpg]]></small><big><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/1281068/1281068-pbig.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[6144]]></id><name><![CDATA[gsnippetsreviews]]></name><displayName><![CDATA[Shop Product Reviews : Customer Reviews Product & Shop]]></displayName><categoryName><![CDATA[Kundenbewertungen]]></categoryName><description><![CDATA[Collect and display your customer reviews: product reviews and store reviews without subscription]]></description><author><![CDATA[Business Tech]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/de/kundenbewertungen/6144-shop-product-reviews-customer-reviews-product-shop.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-DE&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/pico/6144.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Collect and display your customer reviews: product reviews and store reviews without subscription. Create your rating criteria, enjoy multiple options for displaying and positioning customer reviews, reply to customer ratings and increase loyalty]]></description_full><additional_description><![CDATA[PRESENTATION Set up&nbsp;a complete and customized customer review collection system&nbsp;on your PrestaShop store! Shop Product Reviews allows you to collect your customers' opinions&nbsp;about your products&nbsp;but also&nbsp;about their general shopping experience on your shop.&nbsp;Do you want to know their opinion on specific points? Define&nbsp;your own rating criteria,&nbsp;either for your products or your shop. You want to import your old reviews to keep your history? No problem, the module offers a simple and intuitive import/export tool! And if you currently have the native module of PrestaShop (Product Comments) or the module of store and product reviews from Línea Gráfica, the import is&nbsp;totally automatic,&nbsp;you do not have to do anything,&nbsp;you just have to install our module and it takes care of retrieving the history of your reviews! Our module&nbsp;respects the GDPR&nbsp;and&nbsp;all the European directives in force&nbsp;(such as the decree n° 2017-1436, or the directive (EU) 2019/2161) concerning the information obligations related to online consumer reviews, by putting in place everything necessary for the customer to be informed in a clear and precise way about the review management system. It allows you to display a "Verified Purchase" badge to certify that the review is a result of an order, and only customers who have an account can review your products and your shop. INCREASE YOUR CONVERSION RATE AND YOUR REVENUE 88% of Internet users&nbsp;consult customer reviews before making a purchase on an e-commerce site and&nbsp;91% of 18-25 year olds&nbsp;give as much importance to reviews on the Internet as to those of their relatives. By displaying customer reviews of your products and/or your store on your website, you&nbsp;increase your customers' trust&nbsp;in your brand. Customer reviews are a social proof of your store's reliability and play the role of a digital word of mouth. The importance of customer reviews in the e-commerce world is well known: they are now&nbsp;a key element in the decision-making process and in your marketing strategy. Moreover, customer reviews are a great free advertising tool and a way to get relevant, recent and regularly renewed content. This UGC (User Generated Content) is one of the main criteria examined by Google to improve your SEO. If your theme is properly tagged, Google will be able to show the stars corresponding to the average rating of the products in its natural results which will also improve&nbsp;your visibility, your click rate and your traffic. Our&nbsp;"Shop Product Reviews"&nbsp;module is much more than a simple review collection module. With its multiple features and options for displaying reviews, whether on product pages or list pages, through dedicated blocks or badges, our&nbsp;"Shop Product Reviews"&nbsp;module allows you&nbsp;to reassure your customers, reduce shopping cart abandonment and increase your conversion rate.&nbsp;According to a study, from the first review posted on a product, the conversion rate increases by 10%, then 30% after 50 reviews, and up to more than 44% with 200 reviews! So don't hesitate! COLLECT REVIEWS ON YOUR PRODUCTS, YOUR SHOP OR BOTH! The "Shop Product Reviews" module&nbsp;allows you to activate&nbsp;independently&nbsp;the collection of product reviews and the collection of reviews on your store in general. For each review system, many options are available: activation of moderation, display of reviews only in the current language, activation of a voting system, display of a "latest reviews" block, etc... The product ratings will be displayed as stars. You have the ability to customize the color of the stars to fit your theme as there are an infinite number of colors available.&nbsp;A "Verified Purchase" badge&nbsp;can be displayed next to the reviews that result from an order, to&nbsp;further reinforce the confidence of future buyers.&nbsp;The color of the badge is also fully customizable as well as its text. Whether it is for product or shop reviews,&nbsp;a system of precise scheduling of the sending of rating request e-mails is available.&nbsp;You also have the possibility to send a reminder if your customer has not given a review following the first e-mail. The titles and texts of the e-mails&nbsp;can be configured&nbsp;directly through the module, for each language of your store. Product reviews Give the possibility to evaluate a product to all registered customers or only to customers who ordered the product. The latter option makes it possible to further increase the reliability of customer feedback on your products. Enjoy flexible positioning on product pages: Display your reviews either in the footer or within a tab (if your theme supports page tabs), and decide where to position the average product rating. Also decide to display the average product rating on list pages. Allow your visitors to filter the reviews by rating and sort them as they want. Show them the distribution of the number of reviews by rating and allow them to get a quick and global idea of the reviews on a product, by enabling the display of a "battle" block showing the best review and the most critical one opposite each other. Also note that by implementing product reviews, the average rating can appear in Google's natural results as stars,&nbsp;which will attract attention and increase your visibility.&nbsp;Links that display a product rating have&nbsp;a click-through rate (CTR) between 15 and 30% higher. Shop reviews Why not also collect feedback from your customers about their overall shopping experience?&nbsp;Activate shop reviews&nbsp;and allow your customers to share their feelings about their experience on your site, the choice offered, the offers or even the ease of payment and delivery! This will strengthen the bond you have with them by showing them that you are listening to their needs and will contribute to&nbsp;increase loyalty. Place the link to the shop review form wherever you want on your website: customer account, product pages, menu, ... The module also allows you to display a "shop review" badge with the average rating given by your customers to your store, on the pages of your site while choosing its position and color. CREATE YOUR OWN CUSTOM CRITERIA Do you want to know what your customers think about particular points? Create your own rating criteria!&nbsp;Whether it is for products or the store,&nbsp;the module offers you the possibility to create personalized criteria. You decide how the criteria are worded and whether you want to reserve them for certain products or categories! Use the product rating criteria to ask your customers to rate specific characteristics of certain items in order to validate or not your choice of products or suppliers: fabric quality, price, fit of a garment, sturdiness etc... It is&nbsp;a free&nbsp;way to know the efficiency of your catalog and&nbsp;a precious help&nbsp;to make informed decisions about your products. As for the rating criteria for your shop in general, you also have the choice: navigation, site ergonomics, variety of products, clarity of descriptions, ease of payment, or even choice of delivery points! The feedback from your customers will allow you&nbsp;to make the right choices and get a better customer satisfaction rate. Not to mention the SEO benefit of the criteria!&nbsp;If you guide customers by asking them to give feedback on specific topics through the rating criteria, your customers will tend to use specific keywords that will boost your SEO on certain queries. ENCOURAGE CUSTOMERS TO POST A REVIEW BY OFFERING THEM A VOUCHER Your customers sometimes need a little help! Encourage them to leave their opinion on the products they bought, or about your shop, by offering them a voucher in exchange! This will encourage them&nbsp;to come back to place an order on your online store and will increase their loyalty. Once your offer is configured within the module, it will be displayed in the rating invitation e-mails and also in the product or shop rating forms. Our module is also compatible with the advanced rewards module&nbsp;All-in-one Rewards (available here: https://addons.prestashop.com/en/referral-loyalty-programs/4414-all-in-one-rewards-loyalty-referral-affiliation-review.html) BUILD CUSTOMER LOYALTY BY REPLYING TO REVIEWS Our module allows you to send a reply to customer reviews, whether positive or negative. You can also choose to display this reply below the customer review on your store. Indeed, while customer reviews are essential, it's also important to reply to them to show that you offer a quality service and that customer satisfaction is your priority. You also encourage future customers, who will see your replies, to share their experience. By taking the time to respond to your satisfied customers, you show them that you're grateful to them for taking the trouble to give their opinion, and you reinforce their attachment to your store. As for dissatisfied customers, it's never easy to respond to them, but it can be an excellent opportunity to show them, and other visitors, that you're listening, that you understand their dissatisfaction and that you're doing everything you can to try and find a solution. What's more, if they see that you take customer relationships to heart, there's a good chance they'll change their rating...]]></additional_description><tab><![CDATA[front_office_features]]></tab><version><![CDATA[4.4.4]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.1.0]]></from><to><![CDATA[1.7.8.7]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[97.99]]></EUR><USD><![CDATA[119.99]]></USD><GBP><![CDATA[84.99]]></GBP></price><badges><badge label="PrestaShop&#39;s Favorit"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-selected.png]]></badge><badge label="Partner Modulentwickung"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/1623258/1623258-pprod.jpg]]></small><big><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/1623258/1623258-pbig.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[6320]]></id><name><![CDATA[totshowmailalerts]]></name><displayName><![CDATA[Product Out of Stock : Emails and Number of Requests]]></displayName><categoryName><![CDATA[Bestands & Lieferantenmanagement]]></categoryName><description><![CDATA[Discover the #1 solution that allows you to learn which out-of-stock products are your clients most interested in. Show custom button in FrontOffice. Export email addresses in .csv]]></description><author><![CDATA[202 ecommerce]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/de/bestands-lieferantenmanagement/6320-product-out-of-stock-emails-and-number-of-requests.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-DE&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/pico/6320.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Discover the #1 solution that allows you to learn which out-of-stock products are your clients most interested in. Show custom button in FrontOffice. Export email addresses in .csv. Notify your client of the sales end.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Obtain an practical glance at your client’s most desired out-of-stock products. This module, which is complementary of the free module “Email Alerts” allows you to retrieve the numbers and email adresses of the clients that demand a notification in case of product restocking. Therefore, a specific field&nbsp; will be displayed in the product sheet for the clients to prompt their email addresses in case of restocking.New ! Customize the button styles and show it on the product page. Optimize your supplier and restocking orders thanks to the ability to see the out-of-stock products interest your clients the most. Improve your customer experience and monitoring by customizing your steps according to theirs and making the best out of the “Mail Alerts” module. For instance, you could block the automatic email delivery and put in place an email which recommends similar products, to the one that is out-of-stock, with the implementation and delivery of a personalized newsletter for your clients. You can thus take actions to refocus your client’s purchase intentions. Export data stored in CSV format and integrate them to your newsletter or to a customer management software. Using this module you can see and export the list of product that your customers wish to buy. Perfect integration with the “Mail Alers” native Prestashop module that notifies your customers of the availability of the stock producs that they wanted to follow. Delete the alerts if you want not to notify your customers about product availability. In addition to the enhanced monitoring of the your wanted out-of-stock products, and the optimized stocking that this brings, this module also allows you to take actions to improve the purchase experience of your customers. ]]></additional_description><tab><![CDATA[administration]]></tab><version><![CDATA[2.0.1]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.1.0]]></from><to><![CDATA[1.7.8.7]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[97.99]]></EUR><USD><![CDATA[119.99]]></USD><GBP><![CDATA[84.99]]></GBP></price><badges><badge label="Partner Modulentwickung"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/986006/986006-pprod.jpg]]></small><big><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/986006/986006-pbig.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[6337]]></id><name><![CDATA[codfee]]></name><displayName><![CDATA[Cash On Delivery With Fee/Surcharge Plus (COD)]]></displayName><categoryName><![CDATA[Zahlung per Nachnahme]]></categoryName><description><![CDATA[Charge a commission/fee to your customer when they choose cash on delivery/collect on delivery/pay on shipment!&nbsp;The most downloaded payment method]]></description><author><![CDATA[Idnovate]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/de/zahlung-per-nachnahme/6337-cash-on-delivery-with-fee-surcharge-plus-cod.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-DE&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/pico/6337.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Charge a commission/fee to your customer when they choose cash on delivery/collect on delivery/pay on shipment!&nbsp;The most downloaded payment method. More than 15,000 downloads and highly rated!The favourite payment method for your customers!]]></description_full><additional_description><![CDATA[Encourage sales with an optimized payment solution! Offer your customers the option to pay for their order when it is received. With this module, you can improve customer satisfaction by letting them have their orders before paying. A perfect solution for customers who are hesitant about certain purchases. ESSENTIAL MODULE! This module will increase your sales! You can offset the extra cost of this shipping method by charging a fee to the customer. The cash on delivery payment method allows your customers to pay for the order at the time of receiving their order, they pay on shipment. This payment method is the perfect solution for customers who do not trust other payment methods, such as a card payment or PayPal, and prefer to pay upon receiving their order. With this method, you can offset the additional cost normally associated with "cash on delivery" by charging a fee to customers that choose this payment method. This module allows you to add the "cash on delivery" payment method with the option of applying an extra fee. Compatible with back office orders! Also, you can configure as a pay upon cash on pickup! Customers will benefit from the payment options most used and preferred by them. This module DOES NOT require a monthly fee or any other fee, you buy it once and you use it without any restrictions. Our guarantees ✪ We are a PrestaShop Partner agency. All our developers are certified by PrestaShop.✔ We can customize the module or make any modifications that you may need. Contact us for a quote. Do you have any questions or concerns? Send us a message! We will happily answer any questions]]></additional_description><tab><![CDATA[payments_gateways]]></tab><version><![CDATA[3.6.0]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[9.0.0]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[69.99]]></EUR><USD><![CDATA[84.99]]></USD><GBP><![CDATA[62.99]]></GBP></price><badges><badge label="Partner Modulentwickung"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/812425/812425-pprod.jpg]]></small><big><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/812425/812425-pbig.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[6356]]></id><name><![CDATA[pm_multiplefeatures]]></name><displayName><![CDATA[Eigenschaften ohne Grenzen & Massenimport]]></displayName><categoryName><![CDATA[Suche & Filter]]></categoryName><description><![CDATA[Das Modul Multiple Features erleichtert es, einem Produkt mehrere Werte einer Eigenschaft zuzuweisen. Ermöglicht es, sie zu ordnen und Links hinzuzufügen]]></description><author><![CDATA[Business Tech]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/de/suche-filter/6356-eigenschaften-ohne-grenzen-massenimport.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-DE&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/pico/6356.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Das Modul Multiple Features erleichtert es, einem Produkt mehrere Werte einer Eigenschaft zuzuweisen. Ermöglicht es, sie zu ordnen und Links hinzuzufügen. Ermöglicht den Massenimport von Eigenschaften über eine CSV. Optimiert SEO und die Filtersuche.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Unbegrenzt Merkmale hinzufügen! Mit "Multiple Features “ können Sie für ein und dasselbe Produkt und Merkmal sehr schnell beliebig viele Werte zuweisen und ihnen eine Reihenfolge zuordnen, was PrestaShop nativ nicht erlaubt. So bereichern Sie ganz einfach die Beschreibung Ihrer Produkte. Außerdem haben Sie die Möglichkeit, das Zeichen auszuwählen, das zwischen den Werten desselben Merkmals angezeigt werden soll. Wenn Sie darüber hinaus unser Filtersuchmodul Advanced Search 5 (https://addons.prestashop.com/de/suche-filter/87818-advanced-search-5-erweiterte-suche-nach-filtern.html) oder dessen Pro-Version (https://addons.prestashop.com/de/suche-filter/2778-advanced-search-5-pro-seo-filter-und-facetten.html) verwenden, erhöhen Sie die Relevanz der Suche in Ihrem Katalog noch weiter.Unser Modul ist auch mit dem nativen Facettennavigationsmodul von PrestaShop kompatibel. Importieren Sie massenhaft Ihre Merkmale und deren Mehrfachwerte! Verwenden Sie das native CSV-Importtool von PrestaShop, um Ihren Produkten massenhaft und in der gewünschten Reihenfolge Merkmalswerte zuzuweisen. Verwenden Sie in Ihrer CSV-Importdatei „Produkte“ die Spalte „Feature(Name:Value:Position)“, um für jedes Merkmal die Werte festzulegen, die jedem Produkt zugewiesen werden sollen. Geben Sie in der Modulkonfiguration das Zeichen an, das zur Trennung der verschiedenen Werte verwendet wird, und schon kann es losgehen! Beispiel : Verwendeter Separator: |Material:Gelbgold|Weißgold,Edelsteinart:DiamantDiesem Produkt werden also 2 Werte des Merkmals „Material“ sowie ein Wert des Merkmals „Edelsteinart“ zugewiesen. Optimieren Sie Ihre interne Vernetzung Fügen Sie Links auf die Werte Ihrer Merkmale ein, um z. B. auf SEO-Seiten (Facetten) zu verweisen und Ihre Suchmaschinenoptimierung zu verbessern.]]></additional_description><tab><![CDATA[search_filter]]></tab><version><![CDATA[1.5.6]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.7.8.6]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[69.99]]></EUR><USD><![CDATA[84.99]]></USD><GBP><![CDATA[62.99]]></GBP></price><badges><badge label="Partner Modulentwickung"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/1656172/1656172-pprod.jpg]]></small><big><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/1656172/1656172-pbig.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[6946]]></id><name><![CDATA[invoicepayment]]></name><displayName><![CDATA[Invoice Payment  - Zahlung auf Rechnung]]></displayName><categoryName><![CDATA[Zahlung auf Rechnung]]></categoryName><description><![CDATA[Zahlung auf Rechnung ist die beliebteste Zahlungsart unter deutschen, schweizer und europäischen Online-Käufern]]></description><author><![CDATA[Silbersaiten]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/de/zahlung-rechnung/6946-invoice-payment-zahlung-auf-rechnung.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-DE&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/pico/6946.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Zahlung auf Rechnung ist die beliebteste Zahlungsart unter deutschen, schweizer und europäischen Online-Käufern. Mit diesem Modul bieten Sie Ihren (Stamm)-Kunden ein sicheres Einkaufserlebnis und minimieren dabei Ihre Risiken.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Mit dem Modul können Sie Ihren Kunden die Zahlung auf Rechnung anbieten. Dabei können Sie einstellen, bis zu welchem Betrag die Zahlungsart zulässig ist und können die Zahlung auf Rechnung nur für die Stammkunden ab der x-ten Bestellung erlauben.Außerdem legen Sie die Zahlungsziele für Ihren Kunden fest. Diese sind abhängig vom ausgewählten Bestellstatus. Nach der entsprechenden Statusänderung (z.B. ab Versanddatum) wird das Zahlungziel auf der Rechnung ausgedruckt.Wohin der Kunde den fälligen Betrag überweisen soll, legen Sie in der Konfiguration unter Zahlungsinfo fest. Der Text erscheint dann auf der PDF-Rechnung. ]]></additional_description><tab><![CDATA[payments_gateways]]></tab><version><![CDATA[3.0.24]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.1.0]]></from><to><![CDATA[8.2.1]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[69.99]]></EUR><USD><![CDATA[84.99]]></USD><GBP><![CDATA[62.99]]></GBP></price><badges><badge label="Partner Modulentwickung"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/1408357/1408357-pprod.jpg]]></small><big><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/1408357/1408357-pbig.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[7301]]></id><name><![CDATA[totloyaltyadvanced]]></name><displayName><![CDATA[Advanced Loyalty Program: Loyalty Points]]></displayName><categoryName><![CDATA[Empfehlungs- & Kundenbindungsprogramme]]></categoryName><description><![CDATA[Reward your customers and further increase their loyalty! Customize the number of loyalty points for each product and each category. You can also easily add or edit each customer's points]]></description><author><![CDATA[202 ecommerce]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/de/empfehlungs-kundenbindungsprogramme/7301-advanced-loyalty-program-loyalty-points.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-DE&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/pico/7301.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Reward your customers and further increase their loyalty! Customize the number of loyalty points for each product and each category. You can also easily add or edit each customer's points.  ]]></description_full><additional_description><![CDATA[You can promote specific products by multiplying the points and giving a higher reward to your customers. If you want, you can also specify a specific date range to set the duration of the special points.You can reward customers with additional points and modify, at any time, the loyalty points awarded to each customer;You can see the chronology of loyalty points of your customers;Now, loyalty points are displayed on the product page and also on the cart page: the number of points displayed changes dynamically;The points of each product can also be shown on the category page Your customers can convert their loyalty points into vouchers directly in their user accounts;The loyalty program can be completely personalized according to your needs: choose an expense / point ratio, the validity of the points, the minimum amount of points to be collected, the categories included in the loyalty program and more options. ]]></additional_description><tab><![CDATA[advertising_marketing]]></tab><version><![CDATA[1.3.5]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.3.1]]></from><to><![CDATA[1.6.1.20]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[97.99]]></EUR><USD><![CDATA[119.99]]></USD><GBP><![CDATA[84.99]]></GBP></price><badges><badge label="Partner Modulentwickung"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/836669/836669-pprod.jpg]]></small><big><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/836669/836669-pbig.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[7422]]></id><name><![CDATA[groupinc]]></name><displayName><![CDATA[Erhöhungen, Rabatte und Festpreise]]></displayName><categoryName><![CDATA[Promotion & Geschenke]]></categoryName><description><![CDATA[Nutzen Sie Erhöhungen, Rabatte und Festpreise zu unbegrenzten Konditionen.Ändern Sie die Preise Ihrer Produkte, in großen Mengen oder einzeln]]></description><author><![CDATA[Idnovate]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/de/promotion-geschenke/7422-erhohungen-rabatte-und-festpreise.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-DE&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/pico/7422.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Nutzen Sie Erhöhungen, Rabatte und Festpreise zu unbegrenzten Konditionen.Ändern Sie die Preise Ihrer Produkte, in großen Mengen oder einzeln. Ideal für Sales, Black Friday, Cyber Monday, Weihnachten, Halloween, Valentinstag]]></description_full><additional_description><![CDATA[Sonderangebote (BLACK FRIDAY, Ausverkauf, Weihnachten, Cyber ​​Monday, Valentinstag...)Als unverzichtbares Modul für die Saison der Werbeaktionen und Angebote können Sie viel Zeit bei der Konfiguration von Preisänderungen (Rabatte, Festpreise und sogar eine Erhöhung und ein Rabatt gleichzeitig) sparen. Sie können sie automatisch mit Zeit- und Stundenplanung (Minutengenauigkeit) aktivieren lassen. Legen Sie eine Grenze fest oder bieten Sie eine Promotion auf Ihre Produkte anZögern Sie nicht, eine Preisgrenze für Ihre Produkte festzulegen, indem Sie die Preise mit diesem Modul erhöhen oder senken. Sie können unterschiedliche Regeln anwenden, um dies umsetzen: nach Kategorie, nach Produkt, nach Kundengruppe, nach Land, nach Zone, nach Anbieter und nach Hersteller. Legen Sie einen massiven Festpreis festSie können einen massiven Festpreis für Ihre Produkte nach Kategorie, nach Produkt, nach Kundengruppe, nach Land, nach Zone, nach Anbieter und nach Hersteller festlegen.Anwendungsbeispiel: Sie können eine Kategorie schaffen, die Produkte dieser Kategorie zuordnen und mit unserem Modul für alle Produkte dieser Kategorie einen Festpreis von 20€ konfigurieren, ohne dass Sie den ursprünglichen Produktpreis ändern müssen und ohne dass Sie komplizierte Regeln zur Senkung festlegen müssen, um den gewünschten Preis zu erhalten.  Vergessen Sie die Beschränkungen und zeigen Sie Ihren Kunden den Produktpreis an, den Sie tatsächlich anzeigen möchten.  Unsere Garantien ✪ Wir sind eine PrestaShop-zertifizierte Agentur. Alle unsere Entwickler sind PrestaShop-zertifiziert✔ Wir können Ihnen das Modul personalisieren oder die für Sie erforderlichen Änderungen durchführen. Setzen Sie sich mit uns in Kontakt, um einen Kostenvoranschlag zu machen.Haben Sie Fragen? Dann schicken Sie uns eine Nachricht! Wir werden uns sehr freuen, Ihnen antworten zu dürfen.]]></additional_description><tab><![CDATA[pricing_promotion]]></tab><version><![CDATA[1.6.7]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[8.2.1]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[69.99]]></EUR><USD><![CDATA[84.99]]></USD><GBP><![CDATA[62.99]]></GBP></price><badges><badge label="Partner Modulentwickung"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/812413/812413-pprod.jpg]]></small><big><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/812413/812413-pbig.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[7507]]></id><name><![CDATA[lgsitemaps]]></name><displayName><![CDATA[Multisprach und Multishop Sitemap Pro - SEO]]></displayName><categoryName><![CDATA[SEO]]></categoryName><description><![CDATA[Erzeugen Sie sitemaps von allen URLs Ihres Shops automatisch (cron), in allen Sprachen Ihres Shops (mehrsprachig), für alle Ihre Läden (Multistore) und inklusive produkt, kategorie und hersteller Bild]]></description><author><![CDATA[Línea Gráfica]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/de/seo-suchmaschinenranking-optimization/7507-multisprach-und-multishop-sitemap-pro-seo.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-DE&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/pico/7507.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Erzeugen Sie sitemaps von allen URLs Ihres Shops automatisch (cron), in allen Sprachen Ihres Shops (mehrsprachig), für alle Ihre Läden (Multistore) und inklusive produkt, kategorie und hersteller Bilder.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Verbessere deinen Shop SEO durch die Erzeugung eines Sitemaps! Index deine Shop-URLs in der Suchmaschine (Google, Bing, Ask) schnell und einfach. Mit unserem Modul können Sie die Erstellung und Konfiguration Ihrer Sitemaps automatisieren, so dass Sie sich keine Sorgen machen müssen. 4 Arten von SitemapsUnser Modul ist vollautomatisch und erlaubt Ihnen, 4 Arten von Sitemaps zu erstellen:• eine Sitemap, die alle URLs Ihrer Produktseiten enthält• eine Sitemap, die alle URLs Ihrer Kategorieseiten enthält• eine Sitemap, die alle URLs Ihrer CMS-Seiten enthält• eine Sitemap, die alle URLs Ihrer Hersteller-Seiten enthält Es ist wirklich einfach Sitemaps zu konfigurierenKonfigurieren Sie jede Art von Sitemap separat.• Wählen Sie den Typ (Produkt, Kategorie, CMS oder Hersteller)• Wählen Sie den Shop (Multistore)• Wählen Sie die Priorität der Indexierung der URLs der Sitemap von 0.1 bis 1.0 im Vergleich zu den URLs Ihrer anderen Sitemaps ("Priority" -Tag)• Geben Sie an, wie häufig (täglich, wöchentlich, monatlich, jährlich) die in die Sitemap enthaltenen Seiten geändert werden sollen ("changefreq" -Tag)• Wählen Sie, ob produkt, kategorie und hersteller Bilder-URLs in die Sitemap aufgenommen werden sollen oder nicht• Wählen Sie, ob die Suchmaschinen Google, Bing und Ask automatisch über die Sitemap-Erstellung informiert werden oder nicht (Ping-Anfrage) Es ist wirklich einfach Sitemaps zu erstellenKlicken Sie auf die Schaltfläche "Erstellen" und die Sitemaps werden automatisch generiert, ohne den Server zu überlasten und ohne Timeout-Problem. Perfekt für große, mittlere und kleine Kataloge von Produkten. Multistore SitemapsDas Modul ist kompatibel für PrestaShop Multistore Systeme. Es erkennt automatisch alle Subshops und ermöglicht es Ihnen, leicht Sitemaps für alle Subshops zu generieren.Bitte beachten Sie, dass das Modul verschiedene Sitemaps nach jeden Subshop erzeugt. Jeder Subshop hat seine eigenen 4 Sitemaps (Produkte, Kategorien, CMS und Hersteller). Mehrsprachige SitemapsUnser Modul ermöglicht es Ihnen, Sitemaps in allen Sprachen Ihres Shops zu erstellen, so dass Sie das Suchmaschinenranking Ihres Shops für verschiedene Sprachen verbessern können.Für jede Art von Sitemap (Produkte, Kategorien, CMS und Hersteller) generiert das Modul eine Sitemap, die die URLs in allen Sprachen enthält, wie es von Google empfohlen wird.Unsere Sitemaps basieren auf Google offiziellen Richtlinien, so dass Sie die besten SEO Ergebnisse erhalten. BildindexierungEin weiteres Merkmal unseres Moduls ist die Möglichkeit, produkt, kategorie und hersteller Bilder in die Sitemaps aufzunehmen, damit Google diese indizieren kann. Damit erhöhen Sie die Sichtbarkeit, indem Sie Ihren Shop für Google Image Search zugänglich machen. Sitemap-IndexDas Modul erstellt automatisch einen Sitemap-Index, um die Verwaltung Ihrer Sitemaps zu erleichtern, wie von Google empfohlen. Der Index enthält alle URLs Ihrer Sitemaps, Sie müssen nur die URL des Sitemap-Index in Google Webmaster-Tools eingeben, um alle Ihre Sitemaps sofort verfügbar zu machen. Automatische Aufteilung großen SitemapsUnser Modul kann Sitemaps für alle Kataloggrößen erstellen. Google akzeptiert nur Sitemaps bis maximal 10MB oder 50.000 URLs. Deshalb kann dieses Modul automatisch große Sitemaps in mehrere Dateien aufgeteilt, so dass Sie keine Probleme mit Google bekommen. Automatische Erstellung über den CronSie finden innerhalb des Moduls eine Cron URL, die es Ihnen erlaubt, alle Ihre Sitemaps automatisch und regelmäßig zu generieren, ohne manuell eingreifen zu müssen. Sie müssen nur die URL in ein Cron-Modul oder in Ihr Hosting-Panel einfügen um das Tasks automatisch und regelmäßig auszuführen.]]></additional_description><tab><![CDATA[seo]]></tab><version><![CDATA[1.6.7]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[8.2.1]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[97.99]]></EUR><USD><![CDATA[119.99]]></USD><GBP><![CDATA[84.99]]></GBP></price><badges><badge label="PrestaShop&#39;s Favorit"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-selected.png]]></badge><badge label="Partner Modulentwickung"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/1001242/1001242-pprod.jpg]]></small><big><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/1001242/1001242-pbig.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[8204]]></id><name><![CDATA[facebookpsconnect]]></name><displayName><![CDATA[Social Login: Facebook Google TikTok Amazon Twitter…]]></displayName><categoryName><![CDATA[Login & Verbinden]]></categoryName><description><![CDATA[Bieten Sie Ihren Besuchern eine Social-Connect-Funktion an, um mit nur einem Klick ein Konto mit Facebook, Google, TikTok, PayPal, Amazon, X (ex Twitter)… zu erstellen]]></description><author><![CDATA[Business Tech]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/de/login-verbinden/8204-social-login-facebook-google-tiktok-amazon-twitter.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-DE&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/pico/8204.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Bieten Sie Ihren Besuchern eine Social-Connect-Funktion an, um mit nur einem Klick ein Konto mit Facebook, Google, TikTok, PayPal, Amazon, X (ex Twitter)… zu erstellen. Social Login installiert die Schaltflächen zur Verbindung mit sozialen Netzwerken]]></description_full><additional_description><![CDATA[Wussten Sie, dass eines der wichtigsten Kaufhindernisse im Internet darin besteht, dass man ein benutzerdefiniertes Konto erstellen muss? Mit dem „Social Login”-Modul steigern Sie Ihre Conversion Rate dadurch, dass sich Ihre Kunden über ihr Lieblingsnetzwerk in Ihrem Shop registrieren und anmelden können: Facebook, Google, TikTok, X (früher Twitter), Amazon oder PayPal. REDUZIEREN SIE IHRE WARENKORB-ABBRUCHRATE! Es ist eine bekannte Tatsache in der Welt des E-Commerce, dass je unkomplizierter der Check-out ist, desto höher ist die Chance, dass der Kunde / die Kundin seinen / ihren Bestellprozess abschließt. Durch das Abschaffen der Kontoerstellung reduzieren Sie die Warenkorb-Abbruchrate in Ihrem Shop erheblich. Wie geht das? Indem Sie die Verbindung der Internetnutzer mit den sozialen Netzwerken nutzen. Die Nutzung von sozialen Netzwerken wächst in einem In der Tat wächst in einem noch nie dagewesenen Ausmaß, vor allem seit dem Beginn der Covid-19-Krise. Derzeit gibt es weltweit über 4 Milliarden aktive Nutzer.Zögern Sie also nicht länger und nutzen Sie diese unglaubliche Entwicklung zu Ihrem Vorteil! Ermöglichen Sie es Ihren Besuchern, im Nu ein Kundenkonto in Ihrem Shop zu erstellen, indem sie ihr bevorzugtes soziales Netzwerk nutzen, mit dem sie permanent verbunden sind. Keine Formulare zur Kontoerstellung oder Identifizierung mehr, die echte Hindernisse für die Konvertierung darstellen. Dank unseres Moduls "Social Login" haben Internetnutzer über Facebook, Google, TikTok, X (früher Twitter), Amazon oder PayPal mit nur einem Klick Zugriff auf Ihren Shop, egal ob sie bereits ein Konto haben oder nicht.So müssen sie sich nicht mehr ihr Passwort merken! Selbst wenn sie das Gerät wechseln: auch auf ihrem Smartphone oder ihrem Tablet reicht ein einfacher Klick auf den Social Login-Button, um sich auf ihrem Konto auf Ihrem Shop anzumelden. Außerdem wird, wenn sie eine PayPal-Verbindung verwenden, ihre Versand-/Rechnungsadresse automatisch in ihrem Konto ausgefüllt. Aber das ist noch nicht alles! Sie können den Shopping-Tunnel noch weiter vereinfachen, indem Sie "Social Login" mit dem Modul "One Click Order" des Presta-Moduls verlinken und Ihren Kunden nicht nur die Ein-Klick-Anmeldung, sondern auch die One Click Order-Bestellfunktion anbieten! Das Aufgeben einer Bestellung auf Ihrer Website war noch nie so einfach!Entdecken Sie "One Click Order "** hier: https://addons.prestashop.com/de/zahlung-per-kreditkarte-oder-wallet-paypal/29273-one-click-order-ein-klick-kauf.html ABSOLUTE FREIHEIT BEI DER POSITIONIERUNG IHRER ANMELDEBUTTONS Das Modul bietet Ihnen vielfältige Möglichkeiten zur Positionierung Ihrer Anmeldebuttons und geht sogar so weit, es Ihnen zu überlassen, Ihre Anmeldebuttons präzise zu platzieren.Denn neben den klassischen Positionen wie u.a. der Login-Seite oder dem Bestelltunnel stellt Ihnen das Modul ein erweitertes Tool zur Positionierung Ihrer Konnektoren zur Verfügung: Wählen Sie einfach das HTML-Element aus, auf dem die Schaltflächen erscheinen sollen, geben Sie es in der Konfiguration an und das Modul kümmert sich um alles! ATTRAKTIVES DESIGN UND FORTSCHRITTLICHE INDIVIDUELLE GESTALTUNG DER VERBINDUNGSBLÖCKE Unser "Social Login"-Modul, vollständig responsive, wurde nach den neuesten Standards der sozialen Netzwerke implementiert. Die Ergonomie der Schaltflächen wurde überarbeitet, um unabhängig von der Art des verwendeten Geräts (Smartphone, Tablet, Desktop-PC usw.) das beste Benutzererlebnis zu ermöglichen. Darüber hinaus bietet Ihnen das Modul, unabhängig von der gewählten Position für Ihre Anmeldebuttons, ein komplettes CSS-Tool, mit dem Sie das Design eines jeden Verbindungsblocks vollkommen unabhängig und individuell gestalten können. Um sich am besten an das Design Ihrer Website anzupassen, bietet Ihnen das Modul ebenfalls für jede Position der Anmeldebuttons die Möglichkeit, zwischen Standard- oder Minigrößen-Buttons zu wählen. Außerdem können Sie einen Schattierungseffekt unter den Schaltflächen hinzufügen und die Kanten abrunden, um ein perfektes Design zu erzielen! Nutzen Sie diese Gestaltungsflexibilität, um Ihrem Shop ein einzigartiges Erscheinungsbild zu verleihen! EINE FÜR ALLE GEEIGNETE KONFIGURATION Das Modul ist für jedes Kompetenz geeignet! Nutzen Sie die Vorteile einer übersichtlichen, intuitiven und dokumentierten Konfigurationsschnittstelle, die es Ihnen ermöglicht, Ihre Anmeldebuttons so schnell und effizient wie möglich einzurichten. Wählen Sie die vom Modul definierten Standardpositionen für eine ultraschnelle Installation. Sie verfügen über technische Kompetenzen? Verwenden Sie das erweiterte Modulpositionierungswerkzeug!]]></additional_description><tab><![CDATA[social_networks]]></tab><version><![CDATA[4.0.3]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.1.0]]></from><to><![CDATA[1.7.8.5]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[97.99]]></EUR><USD><![CDATA[119.99]]></USD><GBP><![CDATA[84.99]]></GBP></price><badges><badge label="Partner Modulentwickung"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/1648790/1648790-pprod.jpg]]></small><big><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/1648790/1648790-pbig.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[8296]]></id><name><![CDATA[deluxecookies]]></name><displayName><![CDATA[GDPR-Cookies-Gesetz (Blocker) + Google Consent Mode V2]]></displayName><categoryName><![CDATA[Rechtssicherheit]]></categoryName><description><![CDATA[Erfüllt die Anforderungen des Cookies-Gesetzes (GDPR)]]></description><author><![CDATA[Community developer]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/de/rechtssicherheit/8296-gdpr-cookies-gesetz-blocker-google-consent-mode-v2.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-DE&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/pico/8296.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Erfüllt die Anforderungen des Cookies-Gesetzes (GDPR). Hinweis mit Informationen über die in Ihrem Shop verwendeten Cookies an und erlaubt es dem Kunden, Cookies zu blockieren, die ihn nicht interessieren. Enthält System zum Auditing von Shop-Cookies]]></description_full><additional_description><![CDATA[Wir helfen Ihnen, dass Ihre Kunden den Cookie-Richtlinien des Online-Shops zustimmen und somit die gesetzlichen Bestimmungen zur Datenerhebung erfüllt werden. Dieses Prestashop Modul ist für Ihr Internet-Geschäft immer dann gültig, wenn Sie in Ihren Rechtsvorschriften zu Cookies über die verwendeten Cookie-Arten und den Bestimmungsort der erhobenen Daten durch dieselben klar und eindeutig informieren.Um die verwendeten Cookie-Arten zu kennen, setzen Sie sich mit einem Fachmann in Verbindung, der Ihre Prestashop Onlineplattform überprüft. Kontaktieren Sie zur Vorbereitung der Rechtsvorschriften, die Sie in Ihrem Online-Shop anzeigen, einen Fachmann, der auf das Spanische Datenschutzgesetz (GDPR) und das Spanische Gesetz über Informations- und Internethandelsdienstleistungen (LSSI) spezialisiert ist, oder überarbeiten Sie diese Leitlinien, die die SpanischeAgentur für Datenschutz bereitstellt. Das Modul beinhaltet ein leistungsfähiges Auditsystem, um zu überprüfen, welche Cookies intern die von Ihnen installierten Module erzeugen. Das Modul überprüft jeden Abschnitt des Front-Office Ihres Shops und listet alle erkannten Cookies auf, die Sie kategorisieren können, um die Informationen jedes einzelnen in dem Cookie-Hinweis anzuzeigen. Derzeit können Sie keine Cookies von externen Domänen prüfen, aber Sie können sie manuell hinzufügen. Sie können jede beliebige Erweiterung für Ihren Browser verwenden und diese dann manuell zum Modul hinzufügen. Es wurde eine neue, wesentlich leistungsfähigere Cookie-Warnung erstellt, in der Sie die Informationen zu den von der Art der Cookies übermittelten Cookies anzeigen können. Zum Beispiel, getrennt durch Essential Cookies, Performance Cookies, Analytical Cookies, Third Party Cookies, etc.... Mit spezifischen Informationen zu jeder Art von Cookie und zu jedem Cookie. Der Besucher kann die Cookies, die Ihr Shop in seinem Browser verwendet, an seine Bedürfnisse anpassen und Cookies blockieren, die ihn nicht interessieren, z.B. von Dritten oder von Analytics. Cookies, die für das Funktionieren des Shops unerlässlich sind, können nicht deaktiviert werden. Sie können entscheiden, welche Cookies unentbehrlich sind. Denken Sie daran, dass neben der Arbeit mit diesem Modul, ebenfalls die Verwendung der entsprechenden Rechtsvorschriften zur Datenerhebung durch richtige Cookies erforderlich ist. Verwendung im Multi-StoreDieses Modul ist mit dem Modus Multi-Store von Prestashop kompatibel. Sie können dieses Modul für alle Shops Ihres Multi-Stores installieren und für jeden eine andere Konfiguration nutzen oder eine einmalige Konfiguration für alle Shops Ihres Multi-Stores vornehmen.]]></additional_description><tab><![CDATA[administration]]></tab><version><![CDATA[5.0.5]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.1.0]]></from><to><![CDATA[1.6.1.24]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[83.99]]></EUR><USD><![CDATA[99.99]]></USD><GBP><![CDATA[75.99]]></GBP></price><cover><small><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/1384748/1384748-pprod.jpg]]></small><big><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/1384748/1384748-pbig.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[8734]]></id><name><![CDATA[lgcookieslaw]]></name><displayName><![CDATA[Cookie GDPR (Blocker) - Google Consent Mode V2]]></displayName><categoryName><![CDATA[Rechtssicherheit]]></categoryName><description><![CDATA[Das Modul wurde aktualisiert, um den Bestimmungen für Cookies vom 2024 vollständig zu entsprechen]]></description><author><![CDATA[Línea Gráfica]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/de/rechtssicherheit/8734-cookie-gdpr-blocker-google-consent-mode-v2.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-DE&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/pico/8734.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Das Modul wurde aktualisiert, um den Bestimmungen für Cookies vom 2024 vollständig zu entsprechen. Hier kann der Nutzer entscheiden, ob er Cookies und das Zustimmungsverzeichnis auf der Cookie-Seite akzeptieren, ablehnen oder konfigurieren möchte.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Wir aktualisieren unser Modul ständig, wenn neue Cookie-Gesetze verabschiedet werden. Es ermöglicht das Einschließen von Gruppen von Cookies nach Zwecken und somit die Möglichkeit, Cookies nach ihrem Zweck zu gruppieren, und der Endbenutzer kann nur diejenigen akzeptieren, die er benötigt. Über die Konfigurator-Optionen können Sie den Namen und die Beschreibung des Verwendungszwecks ändern.* Wichtig: Die Gruppen der technischen Cookies müssen akzeptiert werden.Standardmäßig sind 5 Gruppen enthalten:Funktional (technisch)WerbungAnalytikLeistungAndere Cookies Aktualisiertes Modul, um die Cookie-Bestimmungen von Januar 2024 vollständig zu erfüllen. Ermöglicht es Ihnen, Cookies zu blockieren, bis Sie die Zustimmung des Benutzers erhalten, der auf Ihre Website zugreift. Und die Möglichkeit, die Art der zu installierenden Cookies unter funktionalen und Drittanbieter-Cookies auszuwählen.Unser Modul entspricht voll und ganz dem Europäischen Gesetz über Cookies, dem LOPD und den Richtlinien des LSSI und garantiert Ihnen vollständigen Schutz. Aktualisiert, um den neuesten Änderungen der GDPRE zu entsprechen. Volle Einhaltung des europäischen Cookie-Gesetzes (neueste Änderungen des GDPR – Update 2024) Neues anpassbares informatives responsives Konfigurationsbanner.Zusätzlich zum Einfügen eines Warnbanners ist es das einzige Modul, mit dem Module von Drittanbietern blockiert werden können, die Cookies verwenden, bis der Benutzer seine Zustimmung erteilt.Es ist wichtig zu wissen, dass alle anderen in Addons verkauften Cookie-Module nur ein Warnbanner enthalten und die Zustimmung des Benutzers nicht berücksichtigen. Sie ermöglichen die Installation von Cookies auf dem Computer des Benutzers ohne deren Zustimmung oder Willen.Darüber hinaus haben Sie die Möglichkeit, das Modul so anzupassen, dass es zu 100% den neuen Anforderungen der GDPR (Europäische Union) entspricht. Unser Cookie-Modul entspricht dem Recht auf Berichtigung. Benutzer können die auf der Website installierten Cookies einfach durch Zugriff auf eine URL oder sogar über ihr eigenes Kundenprofil entfernen. Zustimmung einholenDer Benutzer muss im Benachrichtigungsbanner auf die Schaltfläche „Ich akzeptiere“ klicken, um seine Zustimmung zu erteilen. Sobald der Kunde seine Zustimmung erteilt, verschwindet das Warnbanner und alle Module, die Cookies verwenden, werden aktiviert und funktionieren wie gewohnt. Der Benutzer kann die Art der Cookies konfigurieren, für die er seine Zustimmung geben möchte. Cookie blockierenDas Modul ermöglicht das Blockieren von Cookies, bis der Benutzer seine Zustimmung erteilt. Cookies können funktionsfähig (obligatorisch) oder von Drittanbietern sein. Ermöglichen, dass der Benutzer separat zustimmt. Dies entspricht dem Gesetz, da es die verschiedenen Arten von Cookies unterscheidet, die der Kunde akzeptiert. Funktionscookies (obligatorisch): Enthält die Schlüsselcookies für den Betrieb des Webs. Speichern Sie beispielsweise Ihre Anmeldedaten, Ihren Warenkorb usw.Cookies von Drittanbietern: Enthält Cookies, die Daten zur Verfolgung, Segmentierung, Analyse usw. sammeln. Um den Richtlinien des LSSI zu entsprechen, empfehlen wir, die Tracking-Module (wie Google Analytics), die sozialen Netzwerke (Facebook-Schaltfläche „Gefällt mir“, die Schaltfläche „Google“ +1 „usw.) und die gezielte Werbung zu deaktivieren. Es ist wichtig zu wissen, dass die für das ordnungsgemäße Funktionieren Ihres Geschäfts erforderlichen Module (z. B. Warenkorb-Cookie, Sitzungs-Cookie …) keine vorherige Zustimmung erfordern. Línea Gráfica haftet in keinem Fall für Schäden, die durch die Aktivierung von Optionen verursacht werden, die nicht der GDPR entsprechen. Der Benutzer ist für die Rechtstexte verantwortlich, die den Zweck von Cookies Dritter angeben. Beachten Sie, dass der Benutzer / Eigentümer des E-Commerce, in dem das Modul installiert ist, allein für die einzugebenden Rechtstexte verantwortlich ist, z. B. den Hinweis und die Erläuterung des Zwecks von Cookies von Drittanbietern. Línea Gráfica haftet in keinem Fall für Schäden, die durch die Aktivierung von Optionen verursacht werden, die nicht der GDPR entsprechen. Widerruf der EinwilligungIn Übereinstimmung mit dem Gesetz kann der Benutzer seine Einwilligung jederzeit widerrufen. Sobald sie ihre Zustimmung widerrufen, werden die installierten Cookies gelöscht und die Zustimmung erneut angefordert. Bannerinhalt und AnpassungUm der LSSI zu entsprechen, können Sie mit dem Modul die im Warnbanner angezeigte Meldung anpassen (um über die verwendeten Cookies und deren Zweck zu informieren) und dem Banner eine Schaltfläche „Weitere Informationen“ hinzufügen, die den Benutzer zu einer CMS-Seite von führt Ihre Website (um die Verwendung von Cookies in Ihrem Shop ausführlich zu erläutern). Das Hinweisbanner reagiert und nimmt immer die gesamte Breite des Fensters ein. Das Modul enthält einen Wysiwyg-Editor, mit dem Sie den Inhalt des Banners (Schriftart, Farbe, Effekte, HTML-Code …) vollständig anpassen können. Sie können auf der Konfigurationsseite auch die Hintergrundfarbe des Banners, seinen Deckkraftprozentsatz (Transparenz) und seine Position (über oder unter dem Bildschirm) auswählen. Darüber hinaus ist das Modul mehrsprachig und erkennt automatisch alle Sprachen Ihres Geschäfts, sodass Sie pro Sprache eine andere Nachricht schreiben können. Information: Wir haben das Modul so entwickelt, dass es nicht angezeigt wird, wenn Suchmaschinenroboter Ihre Website crawlen, und dass es Ihre SEO nicht beeinflusst. Bildschirm blockieren, bis Cookies akzeptiert werdenUm dem Online-Shop zu helfen, so wenig Informationen wie möglich zu verlieren, verfügt er über eine Option, die es dem Kunden nicht erlaubt zu surfen, bis er die Cookie-Richtlinie akzeptiert, d.h. er blockiert den Bildschirm, bis der Benutzer die Cookies akzeptiert. Beachten Sie in Form eines PopupsDas Modul zeigt ein Popup an, um Ihre Kunden über die Verwendung von Cookies zu informieren und deren Zustimmung zur Installation einzuholen. Multi-Store-ModusDas Modul ist mit dem Multi-Store-Modus kompatibel und ermöglicht es Ihnen, in jedem Ihrer Geschäfte dasselbe Warnbanner anzubringen. Die Einwilligung ist jedoch für alle Ihre Geschäfte gleich. Wenn Sie Cookies für eines Ihrer Geschäfte akzeptieren, geht das Modul davon aus, dass Sie Cookies für alle Ihre Geschäfte akzeptiert haben (geben Sie dies in der Cookie-Richtlinie an), und das Warnbanner wird später in den anderen Geschäften nicht angezeigt.]]></additional_description><tab><![CDATA[administration]]></tab><version><![CDATA[2.1.12]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[8.2.1]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[69.99]]></EUR><USD><![CDATA[84.99]]></USD><GBP><![CDATA[62.99]]></GBP></price><badges><badge label="Partner Modulentwickung"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/1663503/1663503-pprod.jpg]]></small><big><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/1663503/1663503-pbig.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[8741]]></id><name><![CDATA[dmulistecommandes]]></name><displayName><![CDATA[DMU Improved Order List]]></displayName><categoryName><![CDATA[Auftragsabwicklung]]></categoryName><description><![CDATA[Optimize order preparation by reducing the number of clicks.Save time by hovering over and displaying order information without going into detail]]></description><author><![CDATA[Dream Me Up]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/de/auftragsabwicklung/8741-dmu-improved-order-list.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-DE&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/pico/8741.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Optimize order preparation by reducing the number of clicks.Save time by hovering over and displaying order information without going into detail.]]></description_full><additional_description><![CDATA[With the help of the module developed by Dream me up, you can manage your stocks with precision and ensure on-time delivery to your customers. Smoother: customize order display by status (orders in progress, orders completed).Clearer: process orders according to priority.More intuitive: simply hover over orders to view essential information.        Save time when preparing your orders A quick view of the contents of validated baskets, so you can quickly collate them.Save time processing your orders! Avoid having to enter each order one after the other to get all the details. This module lets you know everything...      Save time on order processingAvoid having to enter each order one after the other to get all the details.This module lets you know everything from your order list.       Optimize your order processing time!Benefit from an intuitive interface that saves you time managing your orders!  ]]></additional_description><tab><![CDATA[administration]]></tab><version><![CDATA[4.0.0]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[8.0.4]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[97.99]]></EUR><USD><![CDATA[119.99]]></USD><GBP><![CDATA[84.99]]></GBP></price><cover><small><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/1594288/1594288-pprod.jpg]]></small><big><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/1594288/1594288-pbig.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[8895]]></id><name><![CDATA[freedeliverymanager]]></name><displayName><![CDATA[Free Delivery Manager]]></displayName><categoryName><![CDATA[Versandkosten]]></categoryName><description><![CDATA[This is the ideal solution to increase the amount of the average sales transaction]]></description><author><![CDATA[TimActive]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/de/versandkosten/8895-free-delivery-manager.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-DE&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/pico/8895.jpg]]></img><description_full><![CDATA[This is the ideal solution to increase the amount of the average sales transaction. According to the rules you have chosen, you encourage customers to increase the value of their purchases in order to take advantage of free delivery.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Developing your sales by increasing the value of transactions has never been an easy thing to implement. The “Free Delivery Manager” module is actually the perfect solution for offering your respected customers free shipping through objective rules. It is the promise of a rise in the amount of orders with total control of delivery costs.  The module allows you to calculate in advance, with the help of precise rules, the necessary conditions for unlocking free delivery. The management and monitoring are done according to carriers, delivery area, price, weight, or any other criteria you term as important for your business.  The “Free Delivery Manager” module offers control of delivery costs by releasing delivery available as a function of criteria you have chosen. All the carriers have their own price list. You may, for example, indicate a minimum order amount by carrier In presenting to the customer, in their order summary, the amount remaining before delivery is available, so you definitely encourage them to order more.  Highly detailed statistics visually present two types of reports together. The first one presents the number of orders that have benefited from free delivery, as well as the total and per-order amount that this cost you. You really control the impact of delivery costs. The second report displays the detail of costs caused by free postage and the orders where the rules for free shipping are applied. Thus, the “Free Delivery Manager” module increases the value of transactions as well as the number of orders!  This module has been constantly evolving, many thanks to user feedback. TimActive, in fact, grants great importance to your perception of our solutions and of the improvements that can be added. ]]></additional_description><tab><![CDATA[shipping_logistics]]></tab><version><![CDATA[1.8.0]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[8.2.1]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[125.99]]></EUR><USD><![CDATA[148.99]]></USD><GBP><![CDATA[110.99]]></GBP></price><badges><badge label="PrestaShop&#39;s Favorit"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-selected.png]]></badge><badge label="Partner Modulentwickung"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/1516710/1516710-pprod.jpg]]></small><big><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/1516710/1516710-pbig.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[8934]]></id><name><![CDATA[migrationpro]]></name><displayName><![CDATA[MigrationPro: Mühelose PrestaShop Upgrade & Migration]]></displayName><categoryName><![CDATA[Datenmigration & Backup]]></categoryName><description><![CDATA[Aktualisieren oder migrieren Sie Ihren PrestaShop von jeder Version (1.3 bis 1.7) mühelos auf PrestaShop 8 mit MigrationPro—dem Nr. 1 Migrationsmodul]]></description><author><![CDATA[MigrationPro]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/de/datenmigration-backup/8934-migrationpro-muhelose-prestashop-upgrade-migration.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-DE&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/pico/8934.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Aktualisieren oder migrieren Sie Ihren PrestaShop von jeder Version (1.3 bis 1.7) mühelos auf PrestaShop 8 mit MigrationPro—dem Nr. 1 Migrationsmodul. Übertragen Sie alle Ihre Daten nahtlos ohne Ausfallzeiten und ohne technische Kenntnisse.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Aktualisieren Sie Ihren PrestaShop-Shop mit Vertrauen mit MigrationPro und profitieren Sie von:Zeit und Ressourcen sparen: Automatisieren Sie den Migrationsprozess, eliminieren Sie manuelle Dateneingabe und reduzieren Sie Ausfallzeiten.Keine Ausfallzeiten: Halten Sie Ihren Shop während der Migration in Betrieb, um ununterbrochene Verkäufe zu gewährleisten.Benutzerfreundliche Oberfläche: Keine technischen Kenntnisse erforderlich; unsere intuitive Oberfläche führt Sie Schritt für Schritt.Umfassende Datenmigration: Übertragen Sie alle wichtigen Daten – Produkte, Kunden, Bestellungen, SEO-Einstellungen und mehr.Sicher und zuverlässig: Vertraut von über 48.000 Shops weltweit; gewährleistet Datenintegrität und Sicherheit.SEO-Rankings beibehalten: Bewahren Sie Ihre SEO-Einstellungen, einschließlich URLs und Metatags, um Ihre Sichtbarkeit in Suchmaschinen zu erhalten.Experten-Support: Greifen Sie jederzeit auf unser Team von Migrationsexperten über Live-Chat zu.Sorgenfreiheit: Profitieren Sie von unserer 60-Tage-Geld-zurück-Garantie für ein risikofreies Upgrade.]]></additional_description><tab><![CDATA[migration_tools]]></tab><version><![CDATA[9.0.0]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.3.0.0]]></from><to><![CDATA[9.0.0]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[139.99]]></EUR><USD><![CDATA[163.99]]></USD><GBP><![CDATA[119.99]]></GBP></price><badges><badge label="Save time: Agencies&#39; choice"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/awards-savetime-agency.png]]></badge><badge label="Partner Modulentwickung"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/1580362/1580362-pprod.jpg]]></small><big><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/1580362/1580362-pbig.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[9064]]></id><name><![CDATA[dwfproductextrafields]]></name><displayName><![CDATA[Additional fields & tabs Product Details]]></displayName><categoryName><![CDATA[Zusatzinformationen & Produkt-Tabs]]></categoryName><description><![CDATA[Add additional fields on the products, that can be put as tabs or variables and inserted wherever you want]]></description><author><![CDATA[ohmyweb!]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/de/produkt-tabs/9064-additional-fields-tabs-product-details.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-DE&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/pico/9064.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Add additional fields on the products, that can be put as tabs or variables and inserted wherever you want]]></description_full><additional_description><![CDATA[Add additional fields on the product sheets in the form of variables to insert wherever you want ... copy, paste and voila!Thanks to this module, you enrich your product sheets with a lot of additional information. USEThanks to this module you will be able to add additional information to your product sheets while segmenting them well through simple and effective functions allowing you to freely add as many fields as necessary of different types: Text area: add a text box using the wisiwigSimple text area: add an additional description without editorImage: add an icon / image to your product sheetColor control / color picker: modify the color of a title, a text or a backgroundSelect: Add a list of values ​​and checkboxesInteger field: add a number, a numeric value (integer)Decimal field: add a numeric value with decimalPrice field: add an additional price (example argus price of a product)Date field: add a date (for example a conservation deadline)Date and time field: add a date with the possibility of choosing the timeRepeater control: simply add a repetition / series of block of fields (characteristics, title + text + image) TECHNICALAs well suited to traders as to developers and integrators, adding fields is very simply done in 3 clicks.Note that the module is override free: no overload and no risk of breaking the site.Assistance for any problem is fast and efficient. Quick and easy installationCompatible module 1.5 to 8.1Responsive support made with a smile and a good mood (our module is rated 5/5)]]></additional_description><tab><![CDATA[front_office_features]]></tab><version><![CDATA[1.7.6]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[1.7.0.0]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[83.99]]></EUR><USD><![CDATA[99.99]]></USD><GBP><![CDATA[75.99]]></GBP></price><cover><small><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/979203/979203-pprod.jpg]]></small><big><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/979203/979203-pbig.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[11345]]></id><name><![CDATA[pushoncart]]></name><displayName><![CDATA[Average Cart Booster (Cross-selling)]]></displayName><categoryName><![CDATA[Cross-Selling & Produktbundles]]></categoryName><description><![CDATA[Erhöhen Sie Ihren durchschnittlichen Warenkorbwert ganz einfach, indem Sie Ihren Kunden maßgeschneiderte Rabatte in der Warenkorbzusammenfassung anbieten!]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/de/cross-selling-produktbundles/11345-average-cart-booster-cross-selling.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-DE&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/pico/11345.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Erhöhen Sie Ihren durchschnittlichen Warenkorbwert ganz einfach, indem Sie Ihren Kunden maßgeschneiderte Rabatte in der Warenkorbzusammenfassung anbieten!]]></description_full><additional_description><![CDATA[Mit dem Push on Cart-Modul:Erhöhen Sie ganz einfach den durchschnittlichen Warenkorbwert Ihrer KundenLöschen Sie unverkaufte Produkte aus Ihrem BestandLassen Sie Ihre Kunden neue Produkte entdecken, um Wünsche zu schaffen und sogar ihre Loyalität zu sichernSchaffen Sie Nachfrage für neue ProdukteProfitieren Sie von SpontankäufenVerbessern Sie die Zufriedenheit und Loyalität Ihrer Kunden mit maßgeschneiderten Ermäßigungen auf ausgewählte Produkte Push on Cart Kundenrezensionen:  Kommentar hinzugefügt am 27.06.2015  „Ihr Addon hat über tausend Dollar durch Zusatzverkäufe eingebracht. Als ich Version und Layout meiner Website aktualisiert habe, war das Modul eine Weile ausgeschaltet. Jetzt freue ich mich, dass es wieder an ist. Nochmals danke!“ M. Pak  Kommentar hinzugefügt am 29.08.2014 21:55:04 „Gutes Modul, ein gemischtes Produktangebot könnte vielleicht von Vorteil sein.“ J. Sánchez*  Kommentar hinzugefügt am 18.03.2014 07:31:35 ​„Gut!“ T. Aarestrup  *Funktion zum Modul hinzugefügt!]]></additional_description><tab><![CDATA[merchandizing]]></tab><version><![CDATA[2.5.6]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[8.2.1]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[121.99]]></EUR><USD><![CDATA[144.99]]></USD><GBP><![CDATA[102.99]]></GBP></price><badges><badge label="Hergestellt von PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/595049/595049-pprod.jpg]]></small><big><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/595049/595049-pbig.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[13435]]></id><name><![CDATA[lgbannerhost]]></name><displayName><![CDATA[Ban&Block Bots basierend auf IP, Land oder User-Agent ]]></displayName><categoryName><![CDATA[Sicherheit & Berechtigungen]]></categoryName><description><![CDATA[Verbieten Sie den Zugriff auf Ihr Geschäft nach IP-Adresse, Land oder User-Agent. Ermöglicht das Blockieren von Spinnen, Shopping-Bots und Web-Crawlern (z. B. Yandex, Baidu …)]]></description><author><![CDATA[Línea Gráfica]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/de/sicherheit-berechtigungen/13435-banblock-bots-basierend-auf-ip-land-oder-user-agent.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-DE&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/pico/13435.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Verbieten Sie den Zugriff auf Ihr Geschäft nach IP-Adresse, Land oder User-Agent. Ermöglicht das Blockieren von Spinnen, Shopping-Bots und Web-Crawlern (z. B. Yandex, Baidu …). ]]></description_full><additional_description><![CDATA[Sperrung nach IP-AdresseGeben Sie die zu blockierende IP-Adresse ein und klicken Sie auf „Bestätigen“. Danach wird die Person mit dieser IP nicht in der Lage, die Website zu betreten und eine weiße Seite mit der folgenden Meldung „Forbidden – Sie keine Berechtigung, auf diesem Server zuzugreifen haben Sie …“. Sie können eine unbegrenzte Anzahl von IP-Sperren erstellen.Hinweis: Sie müssen die volle IP-Adresse schreiben, ist dies nicht möglich Platzhalter zu verwenden: wie * oder% Verbot nach LandGeben Sie den Ländercode ein, den Sie blockieren möchten, und klicken Sie auf „Bestätigen“. Danach werden alle Personen aus diesem Land werden die Website nicht betreten werden können, und eine weiße Seite mit der folgenden Meldung „Forbidden – Sie haben keine Berechtigung … auf diesem Server zuzugreifen“. Sie können eine unbegrenzte Anzahl von Länderverboten erstellen.Hinweis: Sie müssen haben mod_geoip auf Ihrem Server aktiviert der Lage sein, Benutzer zu sperren nach Land (Sie können fragen Sie Ihren Hosting es für Sie zu aktivieren). Sperrung durch User-AgentSchreiben Sie den User-Agent, den Sie blockieren möchten, und klicken Sie auf „Bestätigen“. Diese User-Agent nicht in der Lage sein, die Website danach, zu betreten und eine weiße Seite mit der folgenden Meldung „Forbidden – Sie keine Berechtigung, auf diesem Server zuzugreifen haben Sie …“. Sie können eine unbegrenzte Anzahl von User-Agent-Sperren erstellen. Einige Beispiele für BenutzeragentenHier sind einige Beispiele von User-Agents: yandexbot, baiduspider, Sogou Spinne, BingBot, Schlürfen, MSNBot, twengabot, Shopzilla, taringa, Facebook …Sie werden leicht den Namen der User-Agents finden Sie unter den folgenden Links suchen:http://user-agent-string.info/list-of-ua/botshttp://www.useragentstring.com/pages/useragentstring.php]]></additional_description><tab><![CDATA[administration]]></tab><version><![CDATA[1.1.10]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[8.2.1]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[69.99]]></EUR><USD><![CDATA[84.99]]></USD><GBP><![CDATA[62.99]]></GBP></price><badges><badge label="Partner Modulentwickung"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/1555400/1555400-pprod.jpg]]></small><big><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/1555400/1555400-pbig.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[13654]]></id><name><![CDATA[hspointofsalepro]]></name><displayName><![CDATA[Rock POS - Kassensystem und Omni-Channel Loesung]]></displayName><categoryName><![CDATA[Kassensystem (POS)]]></categoryName><description><![CDATA[Rock POS hat maßgeblich zum Erfolg von Tausenden von PrestaShop-Händlern beigetragen, indem es ihre Einnahmen durch schnellere Verkäufe gesteigert, ihre Kosten und Verluste im Management reduziert und]]></description><author><![CDATA[Hamsa]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/de/kassensystem-pos/13654-rock-pos-kassensystem-und-omni-channel-loesung.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-DE&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/pico/13654.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Rock POS hat maßgeblich zum Erfolg von Tausenden von PrestaShop-Händlern beigetragen, indem es ihre Einnahmen durch schnellere Verkäufe gesteigert, ihre Kosten und Verluste im Management reduziert und die Loyalität ihrer Kunden erhöht hat.]]></description_full><additional_description><![CDATA[1. SCHNELLER VERKAUFEN! MEHR VERKAUFEN! Genießen Sie die hohen Einnahmen aus Ihren Verkäufen mit einem einfachen, aber schnellen Check-Out-Prozess. 2. KONZENTRIEREN SIE SICH AUF DAS WICHTIGSTE!Reduzieren Sie Ihren Verwaltungsaufwand, Ihre Kosten und Risiken mit Hilfe systematischer Berichte zu den wichtigsten Faktoren (Umsatz, Aufträge, Mitarbeiterleistung). 3. HALTEN SIE IHRE KUNDEN!Entwickeln Sie großartige Beziehungen zu Ihren Kunden durch die reibungslose Integration mit erstklassigen Kundenbindungsmodulen. 4. BAUEN SIE IHR UNTERNEHMEN GANZ EINFACH AUS!Verwalten und entwickeln Sie Ihr Geschäft über Rock POS mit nur wenigen Klicks, ohne viel Aufwand und zeitraubende Untersuchungen. 5. SIE SIND NICHT ALLEIN!Optimieren Sie die Vorteile von Rock POS für Ihr Unternehmen, indem Sie unser Superhero-Support-Team als Ihren Begleiter in Notfällen an Ihrer Seite haben.]]></additional_description><tab><![CDATA[payments_gateways]]></tab><version><![CDATA[5.0.1]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.1.0]]></from><to><![CDATA[8.2.1]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[251.99]]></EUR><USD><![CDATA[297.99]]></USD><GBP><![CDATA[216.99]]></GBP></price><cover><small><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/1488889/1488889-pprod.jpg]]></small><big><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/1488889/1488889-pbig.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[16535]]></id><name><![CDATA[pscartabandonmentpro]]></name><displayName><![CDATA[Erinnerung an verlassen Warenkörbe]]></displayName><categoryName><![CDATA[Remarketing & Warenkorbabbrüche]]></categoryName><description><![CDATA[Steigern Sie durch Erinnerungsmails bei verworfenen Warenkörben die Konversionsrate und somit den Umsatz um 15%! Gleichzeitig können Sie einen Rabatt anbieten, um eine Kaufentscheidung herbeizuführen]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/de/remarketing-warenkorbabbruche/16535-erinnerung-an-verlassen-warenkorbe.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-DE&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/pico/16535.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Steigern Sie durch Erinnerungsmails bei verworfenen Warenkörben die Konversionsrate und somit den Umsatz um 15%! Gleichzeitig können Sie einen Rabatt anbieten, um eine Kaufentscheidung herbeizuführen.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Mit wenigen Klicks richten Sie ein automatisches Versenden von Erinnerungsmails bei verworfenen Warenkörben ein. In den Mailtext können Sie als Kaufanreiz einen Rabatt (oder den kostenfreien Versand) einfügen.Maximieren Sie Ihren Umsatz durch bis zu 5 Erinnerungsmails  zum gewünschten Zeitpunkt und in den gewünschten Sprachen.Ein intuitives, äußerst leicht konfigurierbares  Tool, das sich  individuell  in den Farben Ihres Online-Shops gestalten lässt. Verlieren Sie ab sofort keine unentschlossenen Kunden mehr!  Erstellen Sie schnell automatische Erinnerungsmails, um Warenkörbe, bei denen der Bestellvorgang abgebrochen wurde, nicht zu verlieren.  Kommentare: Am 30.08.2014 gepostet - Bestellungsnr.: ﻿#232568 „Das beste Modul, das ich je bei PrestaShop erworben habe - leicht zu installieren und zu nutzen, einfach klasse!"]]></additional_description><tab><![CDATA[advertising_marketing]]></tab><version><![CDATA[2.3.5]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.5.0]]></from><to><![CDATA[8.2.1]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[182.99]]></EUR><USD><![CDATA[213.99]]></USD><GBP><![CDATA[156.99]]></GBP></price><badges><badge label="Hergestellt von PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/920927/920927-pprod.jpg]]></small><big><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/920927/920927-pbig.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[16939]]></id><name><![CDATA[seoexpert]]></name><displayName><![CDATA[SEO Expert]]></displayName><categoryName><![CDATA[SEO]]></categoryName><description><![CDATA[Erhöhen Sie Besucherzahlen, indem Sie bei Suchmaschinen auf der ersten Seite erscheinen!  Dieses SEO Expert Modul füllt automatisch Meta-Tags und Social Media Meta-Tags aus, um die Sichtbarkeit Ihres ]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/de/seo-suchmaschinenranking-optimization/16939-seo-expert.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-DE&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/pico/16939.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Erhöhen Sie Besucherzahlen, indem Sie bei Suchmaschinen auf der ersten Seite erscheinen!  Dieses SEO Expert Modul füllt automatisch Meta-Tags und Social Media Meta-Tags aus, um die Sichtbarkeit Ihres Onlineshops in Suchmaschinen und Social Media Plattformen zu verbessern.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Erstellt automatisch Meta-Tags, um mehr als 40 Stunden Arbeitszeit einzusparen! Mit dem SEO Expert Modul:Erscheinen Sie auf der ersten Trefferseite von Suchmaschinen wie Google, Bing, Yahoo, Yandex, etc.Vervielfachen Sie Ihren Umsatz durch erhöhte BesucherzahlenVerbessern Sie die Sichtbarkeit für jede Sprache Ihres OnlineshopsSteigern Sie die Konversion durch qualifizierte BesucherHebt sich Ihr Shop von anderen ab, da Sie maßgeschneiderte Regeln für ProduktNutzen Sie Facebook und Twitter, um noch mehr Kunden zu erhaltenOptimieren Sie mit angepassten geteilten Titeln Ihren Onlineshop für Social Media SeitenNutzen Sie die Gelegenheit, es zum ursprünglichen Startpreis zu kaufen!]]></additional_description><tab><![CDATA[seo]]></tab><version><![CDATA[4.0.4]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[8.2.1]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[224.99]]></EUR><USD><![CDATA[263.99]]></USD><GBP><![CDATA[191.99]]></GBP></price><badges><badge label="Hergestellt von PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/1361542/1361542-pprod.jpg]]></small><big><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/1361542/1361542-pbig.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[17711]]></id><name><![CDATA[totswitchattribute]]></name><displayName><![CDATA[Enable / Disable a Combination, Import .csv]]></displayName><categoryName><![CDATA[Bundels & Personalisierung]]></categoryName><description><![CDATA[This module allows you to disable a product attribute combinations (without deleting) and activate them whenever you want]]></description><author><![CDATA[202 ecommerce]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/de/bundels-personalisierung/17711-enable-disable-a-combination-import-csv.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-DE&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/pico/17711.jpg]]></img><description_full><![CDATA[This module allows you to disable a product attribute combinations (without deleting) and activate them whenever you want. You can update combinations status quickly by importing a list of disabled products via .csv file.]]></description_full><additional_description><![CDATA["Enable / Disable a Combination, Import .csv" allows you to disable a combination and then reactivate it when you want without deleting any information.Save time with this module when a product combination is not available or out of stock. Once a combination is temporarily unavailable, most dealers like to hide a combination to avoid frustrating customers. Unfortunately, it is not possible to disable a Prestashop combination (it is necessary to eliminate it). When the combination is available again, you must then recreate it, which is quite time consuming, especially if the above is composed of several attributes, or require a weight or price impact.Our module allows you simply disable combinations (which makes attribute invisible to your customers), and also to enable it at any time and to resume sales !There are two ways to disable/enable product combinations:- manual management,- mass combinations management via .csv import.Enable combinations as quickly as you disabled it: our module allows you to see the summary of disabled combinations and enable them at any time; it is also possible to reactivate combinations directly via product page.]]></additional_description><tab><![CDATA[front_office_features]]></tab><version><![CDATA[1.4.2]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.7.8.6]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[97.99]]></EUR><USD><![CDATA[119.99]]></USD><GBP><![CDATA[84.99]]></GBP></price><badges><badge label="Partner Modulentwickung"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/979459/979459-pprod.jpg]]></small><big><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/979459/979459-pbig.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[18016]]></id><name><![CDATA[supercheckout]]></name><displayName><![CDATA[One Page Checkout, Social Login & Mailchimp]]></displayName><categoryName><![CDATA[Express Checkout Prozesse]]></categoryName><description><![CDATA[Mobile responsive one-page checkout with Facebook / Google +, MailChimp and Ship2Pay. It can be done with anyone. Compatibility with 30+ payment and shipping methods]]></description><author><![CDATA[Knowband]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/de/express-checkout-prozesse/18016-one-page-checkout-social-login-mailchimp.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-DE&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/pico/18016.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Mobile responsive one-page checkout with Facebook / Google +, MailChimp and Ship2Pay. It can be done with anyone. Compatibility with 30+ payment and shipping methods. This one-page checkout module is GDPR compliant]]></description_full><additional_description><![CDATA[This one-page checkout module is a feature add-on for your business. It helps cut down the website checkout steps. Let's look at the functionality of this addon: Show / hide any fields: The shop administrator can use the quick one-sided checkout module to decide which fields should be displayed on the checkout page. This quick checkout module offers the possibility to show / hide fields like company, VAT, address title etc. Customizing buttons: You can customize the color of the side buttons to match your design template using the color picker in the admin panel of the responsive checkout module. No programming skills are required. You can do this with just a few clicks. GDPR Settings: The Prestashop Quick Checkout addon gives the admin the ability to add multiple check boxes to get the customer's approval before ordering. The admin can also add the link to the privacy policy. The administrator can make the policies mandatory or optional for customers. With the simplified checkout add-on, the administrator can edit or delete policies if necessary. Consent of the customer: The quick checkout module Prestashop enables the merchants to record the consent of the customer together with the order number, the email ID, the customer name, the type of consent accepted, the date and time. The administrator can only check the desired customer consent by entering the order reference ID or email ID. Mailchimp: Prestashop store admin can send the customer's email id to Mailchimp directly when the customer comes out of the email box or when they place an order after checking the box for newsletter subscription . If any customer Logins via social login options (Google or Facebook button), even then the email is sent to Mailchimp. Change Shipping / Payment Method Name or Picture: This one-step checkout module allows the store admin to easily change the shipping / payment method name or picture without changing the code. Make Any Field Optional: This responsive add-on add-on add-on includes an option that allows admin to make each field optional or mandatory. Sort address fields: Prestashop store admin can also sort all address fields by drag and drop. Example: The phone number field can be placed directly in front of the first name, etc. Drag & Drop: You can change the position of all blocks with drag & drop functions. You can also specify the payment method and shipping method as needed. Ship2pay: This feature allows the store admin to disable payment methods for customers based on the shipping method selection. Custom CSS and JS: There is an option in the admin panel to add custom CSS and JS. Admin can use this feature to make the changes they want without editing core files of a one-step checkout addon. Custom HTML: This simplified checkout addon also offers the ability to add multiple custom HTML blocks anywhere. The administrator can advertise any product, view any promotion, or send any communications to our customers regarding information about stores, shipping or payment methods, etc. Test Mode: The One Page Checkout Addon has a test mode that administrators can use to test the module on their live site without affecting ongoing business. When the test mode is activated, all customers go to the standard checkout of Prestashop and the administrator can test the module page at a specific url which is displayed in one step on the administration page of the checkout module. Allow Free Shipping: Prestashop Supercheckout allows the admin to set a minimum amount to display the free shipping banner at checkout. By displaying the free shipping banner, the customer is motivated to add more products in order to get a free shipping benefit when purchasing. The result is displayed in the form of a progress bar. As soon as the buyer reaches the specified shopping cart quantity limit, he will be offered free shipping for his order. FAQ Tab: We know the value of your time, so we've added all the basic questions about this Quick Checkout module to our admin area so you don't have to contact us if you have minor issues. Custom Fields: System Administrator can add as many custom fields as they want on the checkout page. Build a community of businesses and individual customersWith the use of PrestaShop One Page Checkout in your store you can create groups and communities of companies and individual (customer) profiles. This allows you to promote your product and run offers separately. Marketing campaigns get more focused after adding this new feature.]]></additional_description><tab><![CDATA[checkout]]></tab><version><![CDATA[8.0.4]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.6.1.24]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[83.99]]></EUR><USD><![CDATA[99.99]]></USD><GBP><![CDATA[75.99]]></GBP></price><badges><badge label="Partner Modulentwickung"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/882994/882994-pprod.jpg]]></small><big><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/882994/882994-pbig.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[18091]]></id><name><![CDATA[productvideo]]></name><displayName><![CDATA[Produkt Videos - YouTube & Vimeo]]></displayName><categoryName><![CDATA[Videos & Musik]]></categoryName><description><![CDATA[NEU: Produkt Listungs-VideoDas kompletteste und flexibelste Video Produkt Modul, Multi-Video & Multisprachen bereit. Füge Videos von Youtube oder Vimeo hinzu]]></description><author><![CDATA[Smart Modules]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/de/videos-musik/18091-produkt-videos-youtube-vimeo.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-DE&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/pico/18091.jpg]]></img><description_full><![CDATA[NEU: Produkt Listungs-VideoDas kompletteste und flexibelste Video Produkt Modul, Multi-Video & Multisprachen bereit. Füge Videos von Youtube oder Vimeo hinzu. Hervorragende Installierung und Konfigurations Unterstützung.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Mit diesem Modul kannst du Videos zu deinen Produkten durch die Produkt Editier Seite hinzufügen. Das perfekte Produkt Video Modul bietet eine komplette und flexible Lösung zum integrieren von Videos mit Prestashop an (in den Produkten oder in der Produktlisten Ansicht). Mit unserem Modul kannst du zwischen 5 Platzierungen wählen an denen du YouTube und Vimeo Videos anzeigen kannst. Diese Platzierungen sind:- Produkt Bilder- Produkt Seitenleiste (zwischen der „kurzen Beschreibung“ und der „Zum Warenkorb hinzufügen“ Taste )- Produkt Fußzeile- Produkt Tabs- Produktliste (Homepage, Kategorien, Suche...)Exklusive Platzierungen für 1.7 Versionen Perfekt für fast jede Seite Was gibts Neues?Konfigurations Seite. Diese Eigenschaften wurden hinzugefügt:- Ein gekennzeichnetes Menü für schnellere Modulnavigation- Angepasste Optionen für Vimeo- Import / Export Eigenschaften- Weitere Adaptions Optionen, wie Unterstützung für vertikale Produktvorschaun Video auf Produktlistungen- Live Video Vorschau - Taste um Videos wie Pop-Ups anzuzeigen- Sehr anpassbar mehr als 140 mögliche Kombinationen- 5 zusätzliche Einstellungen zum Anpassen für die Funktionen des Videos in der Produktlistung Produkt Editier Seite- Kopiere Videos: Du kannst Videos von anderen Produkten kopieren, und diese für ähnliche oder doppelte Produkte verwenden.- Füge verschiedene Sprachen zu deinen Videos hinzu: Kopiere die Video URL und wähle dann die Sprachen aus.- Lösche Produktvideos ProduktseiteProduktseitenleiste. Jetzt mit weiteren Optionen erhältlich, zeige ein Eingebettetes oder eine Vorschauliste an, zeige einen Titel über dem Video an, formatiere ihn...  Warum sollte ich Videos verwenden um mein Produkt zu bewerben?Videos geben deinen Kunden eine viel realistischere Ansicht deiner Produkte. Dies wird deine Conversions Rate erhöhen, sowie Kunden Vertrauen in deinen Webshop erwecken.  ]]></additional_description><tab><![CDATA[front_office_features]]></tab><version><![CDATA[3.1.8]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.9]]></from><to><![CDATA[8.2.1]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[83.99]]></EUR><USD><![CDATA[99.99]]></USD><GBP><![CDATA[75.99]]></GBP></price><badges><badge label="Partner Modulentwickung"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/812853/812853-pprod.jpg]]></small><big><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/812853/812853-pbig.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[18850]]></id><name><![CDATA[orderedit]]></name><displayName><![CDATA[Order Edit - Bestellungen bearbeiten klonen löschen]]></displayName><categoryName><![CDATA[Auftragsabwicklung]]></categoryName><description><![CDATA[Mit diesem Modul können Sie die Daten Ihrer Bestellungen beliebig anpassen, auch nachdem die Bestellung bereits abgeschlossen ist]]></description><author><![CDATA[Silbersaiten]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/de/auftragsabwicklung/18850-order-edit-bestellungen-bearbeiten-klonen-loschen.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-DE&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/pico/18850.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Mit diesem Modul können Sie die Daten Ihrer Bestellungen beliebig anpassen, auch nachdem die Bestellung bereits abgeschlossen ist.  ]]></description_full><additional_description><![CDATA[NEU: Das Modul "OrderDuplicator" ist jetzt Bestandteil von Order Edit Moduls.  Bestellungen ändernMit diesem Modul können Sie die Daten Ihrer Bestellungen beliebig anpassen, auch nachdem die Bestellung bereits abgeschlossen ist. Artikeldaten, Versandkosten, Rabatte - alle Bestelldaten lassen sich nachträglich modifizieren. Bestellungen klonenBeim Duplizieren können Bestellungen auch einem anderen Kunden zugewiesen werden. Bestellstatus sowie Rechnungs- und Lieferadresse können ebenfalls neu vergeben werden. Bestellungen löschenBeim Löschen der Bestellungen wird das Lager automatisch mit den Produkten aufgestockt&nbsp;]]></additional_description><tab><![CDATA[administration]]></tab><version><![CDATA[1.4.12]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.7.6.9]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[83.99]]></EUR><USD><![CDATA[99.99]]></USD><GBP><![CDATA[75.99]]></GBP></price><badges><badge label="Partner Modulentwickung"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/1403289/1403289-pprod.jpg]]></small><big><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/1403289/1403289-pbig.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[19012]]></id><name><![CDATA[estimateddelivery]]></name><displayName><![CDATA[Voraussichtliches Lieferdatum V3 - Smart Modules]]></displayName><categoryName><![CDATA[Lieferdatum]]></categoryName><description><![CDATA[Ein Must-Have-Modul. Steigere Vertrauen und Umsatz, während du datumsbezogene Anfragen reduzierst]]></description><author><![CDATA[Smart Modules]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/de/lieferdatum/19012-voraussichtliches-lieferdatum-v3-smart-modules.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-DE&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/pico/19012.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Ein Must-Have-Modul. Steigere Vertrauen und Umsatz, während du datumsbezogene Anfragen reduzierst. Zeige Kunden auf der Produktseite, im Bestellprozess und in E-Mails den Liefertermin, von einfachen bis hin zu aufwendigen Konfigurationen.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Die Bedeutung von Lieferterminen kann nicht genug betont werden, insbesondere für Kunden, die ihr Geld gerne in deinem Geschäft ausgeben. Dieses Modul hilft dir bei der Unterstützung deiner Verbraucher, indem es Funktionen bereitstellt, die das Einkaufserlebnis deiner Kunden insgesamt einfach und effizient machen.  Beim Online-Shopping möchtest du wahrscheinlich mehr als einmal wissen, wann ein Produkt eintrifft. Dafür kann es mehrere Gründe geben, z. B., dass du das Produkt bis zu einem bestimmten Datum benötigst oder es unbedingt erhalten möchtest... In all diesen Fällen kann die Kenntnis des voraussichtlichen Liefertermins des Produkts deine Kaufentscheidung beeinflussen, indem du das Vertrauen in diesen Shop verstärkst und den Kauf bequemer und sicherer machst. Aus Betreiber Perspektive siehst du nach der Konfiguration einen Rückgang aller Supportanfragen zu Lieferterminen (dies wurde von unseren Kunden mehrfach bestätigt) und eine Umsatzsteigerung, sodass sich die Investition rundum lohnt. Intern versucht das Modul immer, seine Konfigurationen in zwei Modi zu unterteilen: Grundlegend und Erweitert, was es möglich macht, das Modul in 5 Minuten zu konfigurieren, während es dennoch komplexe Konfigurationen für jene Shops zulässt, die präzise Einstellungen erfordern. Dies ist möglich, weil die Funktionen des Moduls den Vorbereitungs- und Bereitstellungsprozess so handhaben, als wäre es das wirkliche Leben.  Damit du besser verstehen kannst, wie es funktioniert, haben wir einige der Funktionen vorgestellt, die du besonders hilfreich finden wirst. Geolokalisierung: Das Modul verwendet die Geolokalisierung nicht registrierter Benutzer, um zu bestimmen, welche Spediteure für diesen Kunden angezeigt werden sollen. Die hinterlegten Adressen des Kunden werden nach der Anmeldung verwendet. Anzeigemodi und Anpassung: Ohne eine einzige Codezeile zu bearbeiten, steht eine große Auswahl an Optionen zur Verfügung, um einfach jeden Parameter zu definieren, wie z. B. Stil, Zeitformat, Ort und Farbe des Informationsfelds für die voraussichtliche Lieferung.Trägerbasierte Konfigurationen: Mit den erweiterten Optionen kannst du alle Spediteurparameter global oder individuell für jeden Spediteur einstellen.Globale Einstellungen: Datumsänderung anhand globaler Parameter wie Kategorien, Hersteller oder Lieferanten Träger basierte Konfigurationen: Wenn sie konfiguriert sind, setzen sie die allgemeinen Einstellungen außer Kraft und ermöglichen es dir, die Lieferzeit deiner Artikel zu ändern, indem du die einzigartigen Eigenschaften des Moduls nutzt (Verpackungsstage, zusätzliche Tage für Nichtverfügbarkeit, Veröffentlichungstermine, verfügbare Termine...). Dies kann auf Produkt- oder Kombinationsebenen erfolgen. Bestellungen und E-Mails:Die Option voraussichtliches Lieferdatum kann auch während des Bestellvorgangs aktiviert werden. Das Datum kann optional auf der Zusammenfassung, in der Spediteur Auswahlphase und schließlich auf der Bestellbestätigungsseite angezeigt werden. Wenn diese Funktion aktiviert ist, können Kunden und Administratoren das Lieferdatum jederzeit aus der Bestellhistorie überprüfen.Nach der Bestellung kann das Lieferdatum in die Shop-E-Mails aufgenommen werden, indem eine spezielle Variable auf den Vorlagen hinzugefügt wird. Bestellungen per Verpackung (Abholtermine):Eine visuelle Anleitung zur Bestimmung, welche Bestellungen priorisiert werden sollten, um die zum Zeitpunkt der Bestellung generierten prognostizierten Liefertermine einzuhalten.]]></additional_description><tab><![CDATA[shipping_logistics]]></tab><version><![CDATA[3.9.12]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.1.0]]></from><to><![CDATA[8.2.1]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[83.99]]></EUR><USD><![CDATA[99.99]]></USD><GBP><![CDATA[75.99]]></GBP></price><badges><badge label="Partner Modulentwickung"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/1540002/1540002-pprod.jpg]]></small><big><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/1540002/1540002-pbig.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[19126]]></id><name><![CDATA[iqitmegamenu]]></name><displayName><![CDATA[Horizontal and vertical mega menu (navigation dropdown)]]></displayName><categoryName><![CDATA[Menü]]></categoryName><description><![CDATA[The most advanced responsive mega menu Prestashop module.&nbsp; By using Drag&amp;Drop builder you can easily create horizontal or/and vertical dropdown navigation, and responsive mobile menu]]></description><author><![CDATA[Community developer]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/de/menu/19126-horizontal-and-vertical-mega-menu-navigation-dropdown.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-DE&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/pico/19126.jpg]]></img><description_full><![CDATA[The most advanced responsive mega menu Prestashop module.&nbsp; By using Drag&amp;Drop builder you can easily create horizontal or/and vertical dropdown navigation, and responsive mobile menu. &nbsp;]]></description_full><additional_description><![CDATA[IQITMEGAMENU is highly customizable responsive menu module.&nbsp;  Vertical and horizontal menu With our module you can get both navigations inside only one package. You can also select where to show vertical menu (on the left column or as the expanded menu on horizontal bar). It is possible to make sticky horizontal menu (it will follow you when you scroll a page down). You can also choose from 400+ icons or add your owns. Moreover, you can set your own color per each tab, align it right or add extra tag label to make important items more visible!  Advanced submenu  No more a single column menu display! This menu ships with Drag&amp;Drop intuitive bootstrap (responsive) grid system to cover all of your categories, sub-categories, manufacturers, image banners, custom html content or even selected products. It includes also individual design controls for each menu item, which is the revolutionary way to creating unique and beautiful drop down menu. For every single column, you can set different designs and widths. &nbsp; Compatible with any 1.6+ themes Do you use custom theme? No problem! You can decide whether you want to load bootstrap and Font Awesome libraries with module or not. &nbsp;In the case of troubles connected with implementing navigation with your theme, you will get a free support for that!  Custom style You can create unique design of your mega menu. There are settings for every part of design, there are more than 150 design switchers including typography, colors, backgrounds, borders, box shadows, styles and custom CSS &hellip; you can set this options as global for entire menu or unique per each tab. Also inside submenu you can set unique styles for each column, which you add. It is possible to import and export design configuration. Smooth CSS transitions include (fade, fade with slide, not effect).  Tabbed Submenus It is the only navigation on market which has such feature! You can create tabs inside submenu in the same way as you create main items with Drag&amp;Drop and powerful design settings.  Responsive and mobile ready Two types of mobile menu include: push and accordion. They are separated from desktop menu, so you can create advanced category presentation for pc and laptops, and simple for mobiles. You will get support for all mobile devices and browsers (iOS, Android, Windows Phone). You can set different paddings and font sizes of tabs on desktop, which depends on resolution.&nbsp; &nbsp;]]></additional_description><tab><![CDATA[front_office_features]]></tab><version><![CDATA[1.1.2]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.6]]></from><to><![CDATA[1.6.1.24]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[69.99]]></EUR><USD><![CDATA[84.99]]></USD><GBP><![CDATA[62.99]]></GBP></price><cover><small><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/735313/735313-pprod.jpg]]></small><big><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/735313/735313-pbig.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[19389]]></id><name><![CDATA[dynamicproduct]]></name><displayName><![CDATA[Dynamic Product Fields]]></displayName><categoryName><![CDATA[Größen & Einheiten]]></categoryName><description><![CDATA[Display dynamic product fields for any product of your choice to allow your customers to customize their orders in endless ways]]></description><author><![CDATA[Community developer]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/de/grossen-einheiten/19389-dynamic-product-fields.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-DE&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/pico/19389.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Display dynamic product fields for any product of your choice to allow your customers to customize their orders in endless ways.]]></description_full><additional_description><![CDATA[This module will allow your customers to fill in fields to modify the product and get the actual cost directly. If you sell products that can be tailored specifically to each customer then this module will help you offer a dynamic solution where product prices are calculated on the fly. You will have absolute control over what fields to display and over the price calculation method. The dynamic price will be calculated from the user input with the help of a formula that you can easily define.]]></additional_description><tab><![CDATA[front_office_features]]></tab><version><![CDATA[2.0.2]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.7.8.7]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[209.99]]></EUR><USD><![CDATA[248.99]]></USD><GBP><![CDATA[181.99]]></GBP></price><cover><small><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/1484156/1484156-pprod.jpg]]></small><big><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/1484156/1484156-pbig.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[19536]]></id><name><![CDATA[ndk_advanced_custom_fields]]></name><displayName><![CDATA[Modul für Produkt-Optionen und Individualisierung]]></displayName><categoryName><![CDATA[Bundels & Personalisierung]]></categoryName><description><![CDATA[Ein erstaunliches Modul, um Optionen (bezahlt oder nicht) zu Ihren Produkten hinzuzufügen.Ermöglichen Sie Ihren Kunden, Ihre Produkte optisch oder optisch anzupassen]]></description><author><![CDATA[Community developer]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/de/bundels-personalisierung/19536-modul-fur-produkt-optionen-und-individualisierung.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-DE&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/pico/19536.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Ein erstaunliches Modul, um Optionen (bezahlt oder nicht) zu Ihren Produkten hinzuzufügen.Ermöglichen Sie Ihren Kunden, Ihre Produkte optisch oder optisch anzupassen.Erlauben Sie Ihren Kunden auch, konfigurierbare Pakete zu erstellen ]]></description_full><additional_description><![CDATA[Mit diesem Modul können Sie Produktpersonalisierungsfelder in großen Mengen erstellen und sie mehreren Produkten und sogar mehreren Kategorien zuordnen.Mit diesem Modul haben Sie die Möglichkeit, eine Art von Feldern (Text, Auswahl, Bild, Farbe, Zubehör ...) auszuwählen, ihnen mehrere vordefinierte Werte zuzuweisen, aber auch zusätzliche Kosten zuzuweisen!Sie können dann nur den Bestand des anzupassenden Produkts verwalten, ohne die Attribute durchgehen zu müssen.Der Preis wird automatisch basierend auf den von Ihrem Kunden vorgenommenen Anpassungen berechnet.Darüber hinaus ermöglichen Sie Ihren Kunden die visuelle Konfiguration ihres Produkts!Schlagen Sie Ihren Kunden auch die Zusammenstellung von Verpackungen vor, die nach den von Ihnen festgelegten Regeln hergestellt wurden! Erweitern Sie Ihr Angebot erheblich mit diesem Multifunktionsmodul, dem umfassendsten seiner Klasse.]]></additional_description><tab><![CDATA[front_office_features]]></tab><version><![CDATA[4.4.1]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.14]]></from><to><![CDATA[9.0.0]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[251.99]]></EUR><USD><![CDATA[297.99]]></USD><GBP><![CDATA[216.99]]></GBP></price><cover><small><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/799741/799741-pprod.jpg]]></small><big><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/799741/799741-pbig.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[19584]]></id><name><![CDATA[tacartreminder]]></name><displayName><![CDATA[Smart Cart Reminder]]></displayName><categoryName><![CDATA[Remarketing & Warenkorbabbrüche]]></categoryName><description><![CDATA[More than 18% conversion observed in several e-retailers who have adopted it]]></description><author><![CDATA[TimActive]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/de/remarketing-warenkorbabbruche/19584-smart-cart-reminder.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-DE&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/pico/19584.jpg]]></img><description_full><![CDATA[More than 18% conversion observed in several e-retailers who have adopted it. The advanced solution for the abandoned cart reminder is what will fit your reminder emails, your promotions to your customers' cart.]]></description_full><additional_description><![CDATA[According to the abandoned cart content, and information about the customers, the Smart Cart Reminder module is the advanced solution that allows you to remind your abandoned carts in an autonomous and focused way.  « The only module of the cart reminder without subscription offering as many features »  ** EMAILS OF REMINDER AND OFFERS ABOUT MARKETING ADAPTED TO EACH CART ** Indeed, the module allows you to create "Reminder rules" according to:Customer information (country, age, gender, group, etc.)Cart contents (amount, products, product categories, stock remaining, etc.)Time of year (Christmas, New Year’s, Valentine’s Day, Mothers’ Day, etc.) « No more untimely and inappropriate promotions which let you feel that you are desperate ! »  With the reminder rules, create easily your own algorithms, for example:  Rule 1 : For the cart that exceeds $90, which still contain available items in my stock, the customer is in USA. Then create a discount coupon to obtain the shipping costs for free. Reminder1: Send the « Free shipping costs » email. Reminder2: Send the « Only a few days to benefit from the offer» email. ------------ Rule 2: For the new customers, create a 5% Off Your Order. Reminder1: 1H after the dropped cart: send the «To celebrate your arrival 5% Off Your First Order » email. Reminder2: 24H after Reminder 1: send the « Only one day left to take advantage of this offer» email. ------------ Rule 3: From 15/11/2015 to 25/12/2015(Christmas time), create a coupon to obtain a gift on the order. Reminder 1: Send the « Surprise Gift» email. Reminder 2: Send the « Only a few days to benefit from the offer» email. ------------ Rule 4: For the cart > €900, the customer is professional Reminder 1: Send the « More information about our catalog dedicated to professional» email. Reminder 2: Contact the customer by phone  My interest through Smart Cart Reminder module and the reminder rules: →  I increase my sales →  I control the cost of my marketing offers according to the cart →  I approach as close as possible to the desire of my customers →  I gain credibility by creating an intelligent and autonomous system which is no longer seen by my customers as an automatic emails or promotion distributor.   ** MANY KINDS OF REMINDER « STANDARD» or «MANUAL» ** Two kinds of reminders to adapt a little more to your reminder process:«Standard»: Sending an automatic email with a custom content of the cart to the customer.« Manual»: The module notifies you by email to communicate with the customer.You can even set the type of reminder that will suit your cart.   ** AN INTERFACE DEDICATED TO  « MANUAL » REMINDERS (PHONE) ** In one page, the module includes all the information of your customers; and includes many features dedicated for your manual reminders.  My interest through my module « Smart Cart Reminder » and its page dedicated for manual reminders: →  I don’t lose anymore my customers information enabling me converting ( phone number, address, page visited, number of orders placed, current cart …) → I win in reactivity through the features present in this unique page: Sending a Pre-formatted email with the link of the complete order, creation of good (s) reduction (s) → I comment all my telephone conversations   ** ADVANCED STATISTICS **  The module provides a group of advanced reports easy-to-understand:The evolution of the generated sales according to cart remindersReports about the opened/clicked emailsCart reminder rule conversion reportsReports on employees manually remind customers. This report contains the number of orders made, the number of manual reminder processed for each employee. My interest through statistics is to improve me reminder system: →  I improve my reminder emails to convert the maximum of cart →  I improve my rules to build an autonomous system →  I motivate my employees to increase my sales   ** AN INTUITIVE AND EASY MODULE TO TAKE IN CHARGE **  « A quick start: Coming from a study conducted in the comb to a Committee of a dozen merchants, the module provides a clear and pleasant interface to use. Because we are committed to place the e-trader at the center of the process when we design our modules»  The module provides a range of features allowing you to act directly on the abandoned cart, you can manually raise without even that the countdown is finished, see explicit details of the choice of a rule for a cart...  My interest through its intuitive and transparent interface    I spot in one glance: → The rules applied on the cart on each abandoned cart → The time left before the next reminder through the countdown → The list of reminders applied on the cart → If the reminder email was been seen and clicked → If the order was completed →  ...   ** AN OPERATIONAL MODULE IN SOME CLICKS! **  1 Installation in 1 click and intuitive setting in 2 steps:1. I created my reminder emails, it’s easy and fast! Several templates of emails delivered with the module, customize easily and quickly, select an example, edit the colors, edit the text, and here we go! 2- I create my cart reminder rules and I indicate for each rule the reminder emails to send.  ** A SUPPORT AT YOUR SERVICE **«Because your time is precious and that we want your full satisfaction! »  You have particular difficulty for the integration, you have some questions. Our team will be glad to support you. We are very sensitive about the responsiveness and the quality of our responses.   Source « addons.prestashop.com »:  From 09/2013 to 08/2015  Tickets received: 362 Handled: 362 Our overall service quality: 99.7% ** THEY BOUGHT THE MODULE AND YOU?**  20/08/2015 «Your module is terrific!!! »  15/08/2015 - 5/5 «Great module and great support! »  28/07/2015 - 5/5 Lots of options to help increase sales. Very friendly and responsive customer service. Highly recommended!  15/07/2015 - 5/5 Very good quality, congratulation.  « I tried the challenge and I am pleased, congratulations to the developers of this module.  I like your system customizing email, this is top! » Cathy  « I'm a merchant since 8 years ago, and I gave some ideas. In fact I wanted a new condition to treat new customers differently and according to my stock. A module that I don’t leave no more! What flexibility! I paid the purchase in the first week. » Audrey« Don’t hesitate to share with us your comments!»]]></additional_description><tab><![CDATA[advertising_marketing]]></tab><version><![CDATA[1.0.85]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.12]]></from><to><![CDATA[8.2.1]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[167.99]]></EUR><USD><![CDATA[198.99]]></USD><GBP><![CDATA[146.99]]></GBP></price><badges><badge label="Partner Modulentwickung"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/668257/668257-pprod.jpg]]></small><big><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/668257/668257-pbig.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[19749]]></id><name><![CDATA[flashsalepro]]></name><displayName><![CDATA[Premium Flash Sale]]></displayName><categoryName><![CDATA[Flash & Private Sales]]></categoryName><description><![CDATA[Steigern Sie die Verkäufe in Ihrem Shop - mit einem Flash-Sale! Individuell gestaltbar und ideal zum Generieren von Spontankäufen, verbessert das Modul Flash-Sale Premium Ihre Conversion-Rate und ermö]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/de/private-sales-flash-sales/19749-premium-flash-sale.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-DE&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/pico/19749.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Steigern Sie die Verkäufe in Ihrem Shop - mit einem Flash-Sale! Individuell gestaltbar und ideal zum Generieren von Spontankäufen, verbessert das Modul Flash-Sale Premium Ihre Conversion-Rate und ermöglicht es Ihnen, Ihren Bestand schnell abzubauen.  ]]></description_full><additional_description><![CDATA[Erhöhen Sie Ihre Conversion-Rate um bis zu 59% dank eines Flash-Sale!Optimieren Sie Ihren Umsatz , indem Sie Ihrem Angebot maximale Sichtbarkeit einräumenRäumen Sie Ihre Lagerbestände effizient und schnell und sparen Sie so LagerkostenGestalten Sie Ihren Shop ganz einfach lebendiger und motivieren Sie Ihre Besucher, regelmäßig in bei Ihnen einzukaufenMotivieren Sie unentschlossenen Kunden, ihren Kauf aufgrund der begrenzten Dauer des Angebots und des Countdowns schnell zu tätigen  Expertentipp: Schicken Sie Ihren Kunden Newsletter mit dem Modul MailChimp Officiel und informieren Sie sie über Ihre Flash-Sale (56% der Unternehmen sagen, zum Zeitpunkt von Flash Sales eine höhere Newsletter-Öffnungsquote zu haben) oder informieren Sie Ihre Besucher direkt auf der Startseite  dank Pop Promo!]]></additional_description><tab><![CDATA[pricing_promotion]]></tab><version><![CDATA[3.2.20]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[8.2.1]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[149.99]]></EUR><USD><![CDATA[178.99]]></USD><GBP><![CDATA[129.99]]></GBP></price><badges><badge label="Hergestellt von PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/905699/905699-pprod.jpg]]></small><big><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/905699/905699-pbig.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[19914]]></id><name><![CDATA[proaccount]]></name><displayName><![CDATA[Professionnal account (B2B)]]></displayName><categoryName><![CDATA[B2B]]></categoryName><description><![CDATA[Business Account provides a dedicated page for the registration of professionals. Additional required fields for the user and a specific email at registration is sent to the merchant]]></description><author><![CDATA[DM Concept]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/de/b2b/19914-professionnal-account-b2b.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-DE&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/pico/19914.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Business Account provides a dedicated page for the registration of professionals. Additional required fields for the user and a specific email at registration is sent to the merchant. Assigns automaticaly a customer in a specific group.&nbsp;]]></description_full><additional_description><![CDATA[The Business To Business (B2B) market is essential, it is necessary to offer an offer dedicated to the specific needs of your business customers.&nbsp;The B2B Business Account module allows you to set up the creation of specific business accounts with broader possibilities than a basic account. It allows to have a space dedicated to professionals, adapting to their needs.&nbsp;The Business Account defines a CMS page that contains information related to the interest and benefits of creating a business account. The administration of this CMS page allows you to detail the information prior to a registration of your customers for the B2B market.&nbsp;By configuring these accounts for the B2B market, you have the ability to manage the display of form fields to suit your business customers.&nbsp;By building your registration form for the business accounts, you can define the optional and mandatory fields. This customization allows you to adapt the Prestashop B2B mode to your industry.&nbsp;You adapt to the needs of your B2B market by allowing your customers to create a professional account. To register, they must complete certain information specific to their status (SIREN, SIRET, name of the company, APE, website, etc.). You can also allow your business customers to send you an extra file when they register (for example, sending KBIS).&nbsp;By offering a differentiating registration to your professional clients you will get better customer satisfaction, and increase your conversion rate for the B2B market.]]></additional_description><tab><![CDATA[administration]]></tab><version><![CDATA[1.3.2]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.6.1.24]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[69.99]]></EUR><USD><![CDATA[84.99]]></USD><GBP><![CDATA[62.99]]></GBP></price><badges><badge label="Partner Modulentwickung"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/758180/758180-pprod.jpg]]></small><big><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/758180/758180-pbig.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[19959]]></id><name><![CDATA[pqshippingcostsbasedonzipcodes]]></name><displayName><![CDATA[Shipping Costs per Zipcode, Zone, Country, State, City]]></displayName><categoryName><![CDATA[Versandkosten]]></categoryName><description><![CDATA[]]></description><author><![CDATA[ProQuality]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/de/versandkosten/19959-shipping-costs-per-zipcode-zone-country-state-city.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-DE&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/pico/19959.jpg]]></img><description_full><![CDATA[]]></description_full><additional_description><![CDATA[]]></additional_description><tab><![CDATA[shipping_logistics]]></tab><version><![CDATA[3.1.0]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.7.8.9]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[69.99]]></EUR><USD><![CDATA[84.99]]></USD><GBP><![CDATA[62.99]]></GBP></price><badges><badge label="Partner Modulentwickung"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/1263977/1263977-pprod.jpg]]></small><big><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/1263977/1263977-pbig.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[20242]]></id><name><![CDATA[bridgeconnector]]></name><displayName><![CDATA[Bridge Connector für Store Manager]]></displayName><categoryName><![CDATA[Quick Eingabe & Massendatenverwaltung]]></categoryName><description><![CDATA[Bridge Connector verbindet die Desktop-App Store Manager mit dem Webshop für Datenaktualisierung und Eingabe (ChatGPT, Massenimport etc.). Dieses Produkt erfordert die Store Manager Software]]></description><author><![CDATA[Community developer]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/de/quick-eingabe/20242-bridge-connector-fur-store-manager.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-DE&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/pico/20242.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Bridge Connector verbindet die Desktop-App Store Manager mit dem Webshop für Datenaktualisierung und Eingabe (ChatGPT, Massenimport etc.). Dieses Produkt erfordert die Store Manager Software. ]]></description_full><additional_description><![CDATA[Store Manager für PrestaShop (Bridge Connector wurde entwickelt für) von eMagicOne ist eine Windows-basierte Desktop-App, die entwickelt wurde, um die Verwaltung von PrestaShop-basierten Online-Shops zu beschleunigen und zu automatisieren. Es kümmert sich nicht nur um Massenoperationen mit Produkten, Kategorien, Bestellungen und Kunden, wodurch die Funktionalität des Back-Ends des Online-Shops erweitert wird, sondern bietet auch eine intuitive Benutzeroberfläche und fortschrittliche Add-Ons für eine einfache Geschäftsverwaltung. Es bietet fertige Export-/Importfunktionen, ChatGPT-Integration, Berichtswerkzeuge, Website-Diagnose usw. Es ist nicht notwendig, einen Tag lang tief in die Funktionsweise Ihres Geschäfts einzutauchen, verbringen Sie eine Stunde damit zu verstehen, wie Store Manager die Arbeit für Sie erledigt.  Verwenden Sie eine Store Manager-Lizenz, um mehrere Online-Shops zu verwalten. Store Manager erfordert keine besonderen Fähigkeiten, sodass Sie niemanden bezahlen müssen, um Ihre Geschäftsdatenbank organisiert zu halten. Sie können alle notwendigen Updates selbst mit Store Manager für PrestaShop implementieren und sich wichtigen Aufgaben widmen.  *** GEWINNER DER PRESTASHOP-AWARDS-ZEREMONIE FÜR DAS BESTE MODUL 2012 *** *** ALS PRESTASHOPS FAVORIT IM JAHR 2016 AUSGEZEICHNET ***]]></additional_description><tab><![CDATA[quick_bulk_update]]></tab><version><![CDATA[3.2.1]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[8.2.1]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[69.99]]></EUR><USD><![CDATA[84.99]]></USD><GBP><![CDATA[62.99]]></GBP></price><cover><small><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/1466595/1466595-pprod.jpg]]></small><big><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/1466595/1466595-pbig.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[20343]]></id><name><![CDATA[configurator]]></name><displayName><![CDATA[Advanced configurator for customized product]]></displayName><categoryName><![CDATA[Bundels & Personalisierung]]></categoryName><description><![CDATA[Make available custom products !  Revolution avoiding duplicative combinations ! The customer see price updated in real time according to his choice]]></description><author><![CDATA[DM Concept]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/de/bundels-personalisierung/20343-advanced-configurator-for-customized-product.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-DE&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/pico/20343.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Make available custom products !  Revolution avoiding duplicative combinations ! The customer see price updated in real time according to his choice.]]></description_full><additional_description><![CDATA[&nbsp;You&#39;ve certainly enough to multiply and above versions you are afraid of making mistakes , this module is for you . His conditional step by variations management system is ideal for composing a multi- level problem-free product. Example of use : Sale of customized door, window sale of tiles with specific size creation request quote with iterative choice ...]]></additional_description><tab><![CDATA[front_office_features]]></tab><version><![CDATA[4.9.4]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.1.0]]></from><to><![CDATA[1.7.8.11]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[279.99]]></EUR><USD><![CDATA[327.99]]></USD><GBP><![CDATA[238.99]]></GBP></price><badges><badge label="Partner Modulentwickung"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/732490/732490-pprod.jpg]]></small><big><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/732490/732490-pbig.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[20451]]></id><name><![CDATA[pm_productsbyattributes]]></name><displayName><![CDATA[Products by Attributes: Anzeige-Varianten Attribute]]></displayName><categoryName><![CDATA[Bundels & Personalisierung]]></categoryName><description><![CDATA[Erweitern Sie Ihre Produktlisten, indem Sie Varianten f&uuml;r ein oder mehrere Attribute anzeigen]]></description><author><![CDATA[Business Tech]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/de/bundels-personalisierung/20451-products-by-attributes-anzeige-varianten-attribute.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-DE&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/pico/20451.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Erweitern Sie Ihre Produktlisten, indem Sie Varianten f&uuml;r ein oder mehrere Attribute anzeigen. Ihre Besucher gelangen von der Kategorie- oder Listenseite direkt zu der gew&uuml;nschten Variante (Farbe, Gr&ouml;&szlig;e, ...). Entdecken Sie &quot;Products by attributes&quot;]]></description_full><additional_description><![CDATA[M&ouml;chten Sie das Modul testen und die Zahlung &uuml;ber mehrere Monate verteilen? Greifen Sie f&uuml;r nur 8,99&euro;/Monat (ohne Vertragsbindung) auf alle Modulfunktionen mit &quot;Products by Attributes - im Abonnement&quot; zu (klicken Sie f&uuml;r weitere Informationen).&nbsp;EIN WESENTLICHES MERCHANDISING-TOOL&nbsp;Zeigen Sie die Varianten Ihrer Produkte der Kategorieseite (oder jeder anderen Seite, die Produkte auflistet) und kurbeln Sie Ihre Konversionsrate an, indem Sie Ihren Besuchern einen schnelleren Zugriff auf die Variante, die ihren Bed&uuml;rfnissen entspricht (Gr&ouml;&szlig;e, Farbe, Form..), erm&ouml;glichen. Ein Klick auf die gew&auml;hlte Variante leitet sie zur entsprechenden Produktseite weiter und l&auml;dt automatisch die korrekten Attributwerte. Ein Klick auf den Button &quot;In den Warenkorb&quot; - fertig!&nbsp;Wenn einige Kategorien in Ihrem Katalog unter einer reduzierten Anzahl von Produkten leiden, diese aber Varianten haben, erm&ouml;glicht es Ihnen unser Modul, diese Seiten automatisch zu bereichern.&nbsp;EIN ERSTAUNLICHES ATTRIBUT-MANAGEMENT&nbsp;Unser Modul erm&ouml;glicht es Ihnen,&nbsp;mehrere Attribute&nbsp;auszuw&auml;hlen, nach denen die Anzeige Ihrer Produkte aufgeteilt werden soll.&nbsp;W&auml;hlen Sie aus all Ihren Attributen und kombinieren Sie diese nach Belieben, um die beste Darstellung Ihrer Produktvarianten zu gew&auml;hrleisten.&nbsp;FLEXIBILIT&Auml;T IM AKTIONSBEREICH DES MODULS&nbsp;M&ouml;chten Sie Produktvarianten nur f&uuml;r bestimmte Kategorien oder nur f&uuml;r Listenseiten mit wenigen Produkten anzeigen? Das ist dank unseres Einschr&auml;nkungstools m&ouml;glich!]]></additional_description><tab><![CDATA[front_office_features]]></tab><version><![CDATA[2.0.5]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.6.3]]></from><to><![CDATA[1.7.8.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[125.99]]></EUR><USD><![CDATA[148.99]]></USD><GBP><![CDATA[110.99]]></GBP></price><badges><badge label="Partner Modulentwickung"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/1664508/1664508-pprod.jpg]]></small><big><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/1664508/1664508-pbig.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[20825]]></id><name><![CDATA[timmehosting]]></name><displayName><![CDATA[Timme Hosting]]></displayName><categoryName><![CDATA[Hosting]]></categoryName><description><![CDATA[High-Performance hosting on fast nginx servers with enterprise SSDs. Optimized server configurations for PrestaShop will help to speed up your online shop]]></description><author><![CDATA[PrestaShop Partners]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/de/hosting/20825-timme-hosting.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-DE&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/pico/20825.jpg]]></img><description_full><![CDATA[High-Performance hosting on fast nginx servers with enterprise SSDs. Optimized server configurations for PrestaShop will help to speed up your online shop. Less loading time for your customers means more satisfaction and a better conversion rate.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Speed up your PrestaShop and provide less loading time for your potential customers.  For the visitors of your online shop less loading time may lead to more satisfaction and a better shopping experience, which may lead to better conversion rates for you.  Google also prefers fast online shops, actually less loading time is a ranking factor and can have influence on the position of your website in the search engine result pages.  &nbsp;]]></additional_description><tab><![CDATA[]]></tab><version><![CDATA[]]></version><price><EUR><![CDATA[0]]></EUR><USD><![CDATA[0]]></USD><GBP><![CDATA[0]]></GBP></price><badges><badge label="Hergestellt von PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/715020/715020-pprod.jpg]]></small><big><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/715020/715020-pbig.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[20844]]></id><name><![CDATA[productlabel]]></name><displayName><![CDATA[Produktlabel]]></displayName><categoryName><![CDATA[Badges & Logos]]></categoryName><description><![CDATA[Personalisieren Sie Ihre Seite, platzieren Sie Ihre Produkte noch sichtbarer und gestalten Sie sie noch attraktiver, in dem Sie ansprechende und individuell angepasste Labels auf Artikeln Ihrer Wahl a]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/de/badges-logos/20844-produktlabel.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-DE&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/pico/20844.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Personalisieren Sie Ihre Seite, platzieren Sie Ihre Produkte noch sichtbarer und gestalten Sie sie noch attraktiver, in dem Sie ansprechende und individuell angepasste Labels auf Artikeln Ihrer Wahl anbringen!   Das Modul Product Label von PrestaShop ist ideal geeignet, um Ihre Kunden auf Werbemaßnahmen aufmerksam zu machen und sorgt dafür, dass Ihre Sonderangebote, Neuheiten und die Verkaufsschlager Ihres Katalogs einfach zu erkennen sind.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Stimmen Sie Ihre Kommunikation und das Design der Labels auf die jeweilige Werbemaßnahme ab.Informieren Sie Ihre Kunden über Angebote, die Besonderheiten Ihrer Produkte und über Neuheiten im Katalog...Positionieren Sie Ihre Produkte stärker im Vordergrund und machen Sie Ihre Kunden durch ansprechende Icons und Labels auf Ihre Produkte aufmerksam.Aktualisieren Sie regelmäßig Ihre Website, ohne den Produktkatalog zu verändern.Erhöhen Sie Ihre Conversion-Rate durch Labels, die zum Kauf anregen]]></additional_description><tab><![CDATA[front_office_features]]></tab><version><![CDATA[1.3.2]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[9.0.0]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[107.99]]></EUR><USD><![CDATA[124.99]]></USD><GBP><![CDATA[94.99]]></GBP></price><badges><badge label="Hergestellt von PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/1039434/1039434-pprod.jpg]]></small><big><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/1039434/1039434-pbig.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[20908]]></id><name><![CDATA[gmerchantcenterpro]]></name><displayName><![CDATA[Google Merchant Center PRO - Export auf Google Shopping]]></displayName><categoryName><![CDATA[Preisvergleiche]]></categoryName><description><![CDATA[Google Merchant Center PRO bietet mehr Optionen f&uuml;r den Export von Produkten auf Google Shopping + Google Kundenrezensionen, Export von Produktbewertungen, Export von Werbeaktionen&hellip; Pr&aum]]></description><author><![CDATA[Business Tech]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/de/preisvergleiche/20908-google-merchant-center-pro-export-auf-google-shopping.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-DE&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/pico/20908.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Google Merchant Center PRO bietet mehr Optionen f&uuml;r den Export von Produkten auf Google Shopping + Google Kundenrezensionen, Export von Produktbewertungen, Export von Werbeaktionen&hellip; Pr&auml;ziser Katalogexport auf Google f&uuml;r maximale Sichtbarkeit]]></description_full><additional_description><![CDATA[M&ouml;chten Sie die Kosten f&uuml;r das Modul strecken und zuerst in die Optimierung Ihrer Google Shopping-Anzeigen investieren? Zugriff auf alle Funktionen des Moduls ab 10,99&euro;/Monat mit &quot;Google Merchant Center (Google Shopping) im Abonnement&quot; (f&uuml;r weitere Informationen klicken).  NOCH MEHR DATENKONTROLLE MIT DIESER PROFESSIONELLEN VERSION&nbsp;Mit mehr als einem Jahrzehnt des Erfolgs ist die Standardversion unseres Moduls &quot;Google Merchant Center (Google Shopping)&quot; mit Abstand&nbsp;das robusteste und vollst&auml;ndigste&nbsp;Google Shopping-Modul auf dem Markt.&nbsp;Diese&nbsp;professionelle&nbsp;Version geht sogar noch weiter mit&nbsp;exklusiven&nbsp;Funktionen, die beispielsweise die Erstellung von pr&auml;zisen Produktausschlussregeln, ein&nbsp;erweitertes&nbsp;benutzerdefiniertes Labelmanagement und den Export Ihrer Werbeaktionen und Produktbewertungen erm&ouml;glichen(*).&nbsp;NOCH WEITER GEHEN, UM DIE VERBREITUNG IHRER ANZEIGEN ZU OPTIMIEREN&nbsp;Neben den vielf&auml;ltigen Konfigurationsm&ouml;glichkeiten Ihres Feeds, die die Standardversion des Moduls bereits bietet, k&ouml;nnen Sie die Auswahl der zu exportierenden Produkte oder Produktkombinationen durch die Erstellung von &auml;u&szlig;erst pr&auml;zisen und personalisierten Ausschlussregeln verfeinern.&nbsp;Dank der erweiterten Zuweisung von benutzerdefinierten Labels (custom labels) haben Sie auch die M&ouml;glichkeit, Ihren Produktkatalog zu segmentieren und Ihre Anzeigen daher nach der Saisonalit&auml;t Ihrer Produkte, deren Beliebtheit oder der Marge, die Sie ihnen zuweisen k&ouml;nnen, zu organisieren. So k&ouml;nnen Sie Ihr Budget kontrollieren, indem Sie die richtigen Produkte zur richtigen Zeit anbieten und Ihren Return on Investment optimieren.&nbsp;In Shopping Ads verleiht die Anzeige von Sternen, die die Bewertung von Artikeln widerspiegeln, den Produkten zweifellos mehr Attraktivit&auml;t.Mit Google Merchant Center Pro k&ouml;nnen Sie die Bewertungen Ihrer Kunden zu Ihren Produkten exportieren(*)&nbsp;und am Programm &quot;Produktbewertungen&quot; teilnehmen. Die Bewertungen werden gesammelt und mit Bewertungen f&uuml;r dieselben Produkte aus anderen Quellen&nbsp;(z. B. &quot;Google Kundenrezensionen&quot; - siehe n&auml;chster Abschnitt -, Bewertungsaggregatoren, ...)&nbsp;zusammengef&uuml;hrt. Wenn die Bedingungen erf&uuml;llt sind, kann die durchschnittliche Bewertung des Produkts in Ihren kostenlosen Anzeigen und Produktbeschreibungen in Form von einem bis f&uuml;nf Sternen angezeigt werden.&nbsp;Und was ist besser geeignet als ein Rabattgutschein, der in Ihrer Anzeige enthalten ist, um die Leute zum Klicken und Kaufen anzuregen? Dank unseres Moduls k&ouml;nnen Sie die Promotion-Codes filtern und exportieren, um sie an Ihre Anzeigen anzuh&auml;ngen.&nbsp;(*)Siehe Bedingungen im Abschnitt &quot;Funktionsbeschreibung&quot;&nbsp;HEBEN SIE DIE QUALIT&Auml;T IHRER DIENSTLEISTUNG MITHILFE VON GOOGLE KUNDENREZENSIONEN HERVOR&nbsp;Die PRO-Version des Google Merchant Center-Moduls enth&auml;lt die Funktion &quot;Google Kundenrezensionen&quot;.&nbsp;&quot;Google Kundenrezensionen&quot; ist&nbsp;ein kostenloser Service,&nbsp;mit dem Sie &uuml;ber Google&nbsp;die Meinung Ihrer Kunden zu ihrem Einkaufserlebnis einholen k&ouml;nnen.&nbsp;Wenn sie sich zur Teilnahme bereit erkl&auml;ren, erhalten sie einige Tage nach Erhalt ihrer Bestellung eine E-Mail, in der sie gebeten werden, ihre Erfahrung mit 1 bis 5 Sternen zu bewerten und, falls gew&uuml;nscht, einen Kommentar zu hinterlassen. Nach einer bestimmten Anzahl von Bewertungen, die &uuml;ber &quot;Google Kundenrezensionen&quot;, aber auch &uuml;ber Bewertungspartner von Drittanbietern gesammelt wurden, kann Google diese Verk&auml;uferbewertung in Ihren Textanzeigen und kostenlosen Produkteintr&auml;gen erscheinen lassen. Sie haben auch die M&ouml;glichkeit, die H&auml;ndlerbewertung in Ihrem Shop als &quot;Google Kundenrezensionen&quot;-Badge anzuzeigen.&nbsp;&Uuml;ber &quot;Google Kundenrezensionen&quot; kann Google auch die&nbsp;Bewertungen Ihrer Kunden zu den in Ihrem Online-Shop bestellten Produkten sammeln&nbsp;und diese mit den Bewertungen zusammenstellen, die Sie beispielsweise &uuml;ber Ihren Feed f&uuml;r Produktbewertungen gesendet haben (siehe die Funktion des Moduls &quot;Feed f&uuml;r Produktbewertungen&quot;).]]></additional_description><tab><![CDATA[smart_shopping]]></tab><version><![CDATA[1.7.17]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.1.0]]></from><to><![CDATA[1.7.8.5]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[251.99]]></EUR><USD><![CDATA[297.99]]></USD><GBP><![CDATA[216.99]]></GBP></price><badges><badge label="Partner Modulentwickung"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/1634634/1634634-pprod.jpg]]></small><big><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/1634634/1634634-pbig.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[21318]]></id><name><![CDATA[magicredirect]]></name><displayName><![CDATA[Redirections URL (301 / Auto-fixing / Multishop / SEO)]]></displayName><categoryName><![CDATA[URL & Redirects]]></categoryName><description><![CDATA[Predicts and automatically fix missing pages ! Easily manage all your missing pages and your referrals (404, 301 etc) on your shop (Multi-shop & languages ready)]]></description><author><![CDATA[Malttt]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/de/url-redirects/21318-redirections-url-301-auto-fixing-multishop-seo.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-DE&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/pico/21318.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Predicts and automatically fix missing pages ! Easily manage all your missing pages and your referrals (404, 301 etc) on your shop (Multi-shop & languages ready). Automaticly redirect disabled and deleted front office pages !]]></description_full><additional_description><![CDATA[Magic Redirect saves you valuable time by doing for you most actions concerning your redirections (301) and your pages not found (404):Automaticly redirect any disabled/deleted object (products, manufacturers, suppliers, categories, cms pages and categories) to natural parent page.Be warned each new error, but is not intrusive.The module attempts to find internal links that could address these issues. You then have to activate them on the fly.Lead your customers more easily to the right pages.Create rules in the event of major changes on your shop.Lost pages are pre-filled to facilitate your work.Improve your SEO everyday. Google grants a bonus to websites regulating their 404!]]></additional_description><tab><![CDATA[seo]]></tab><version><![CDATA[1.7.52]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.7.8.7]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[69.99]]></EUR><USD><![CDATA[84.99]]></USD><GBP><![CDATA[62.99]]></GBP></price><badges><badge label="Partner Modulentwickung"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/723026/723026-pprod.jpg]]></small><big><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/723026/723026-pbig.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[22666]]></id><name><![CDATA[onlinechat]]></name><displayName><![CDATA[Online Chat]]></displayName><categoryName><![CDATA[Support & Online-Chat]]></categoryName><description><![CDATA[Das von PrestaShop entwickelte Online Chat Modul bietet Ihnen einen Chatfunktion in Ihrem Shop, in dem Sie mit Ihren Kunden direkt kommunizieren können]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/de/support-online-chat/22666-online-chat.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-DE&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/pico/22666.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Das von PrestaShop entwickelte Online Chat Modul bietet Ihnen einen Chatfunktion in Ihrem Shop, in dem Sie mit Ihren Kunden direkt kommunizieren können. Ein solche Online Chat ist heutzutage ein Muss für E-Commerce-Shops. Dieser ermöglicht es Ihnen, die Kommunikation mit Ihren Kunden zu intensivieren um sie bei ihren Einkäufen zu begleiten und zu beraten.  Mithilfe dieses Moduls, das kein Abonnement erfordert, verbessern Sie Ihre Kundenbeziehung sowie Ihren Kundenservice und steigern Ihre Conversion-Rate um bis zu 40 %!]]></description_full><additional_description><![CDATA[Es ist kein Abonnement notwendig – in wenigen Klicks können Sie Ihr Modul konfigurieren und die Online-Unterhaltungen mit Ihren Kunden beginnen! Die Benutzeroberfläche ist einfach und benutzerfreundlich –das Design passt sich sehr gut Ihrem Shop an – sowohl im  Back- als auch  im Front-Office. Durch die Online-Unterhaltungen bauen Sie eine stärkere und nähere Beziehung zu Ihren Kunden auf und verbessern die Markentreue. Sie reduzieren Kaufabbrüche im Warenkorb, indem Sie die Fragen Ihrer Besucher direkt beantworten. Ihr Kundenservice spart Zeit, weil er Probleme und Fragen direkt klären kann.]]></additional_description><tab><![CDATA[front_office_features]]></tab><version><![CDATA[2.2.2]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[8.0.5]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[125.99]]></EUR><USD><![CDATA[148.99]]></USD><GBP><![CDATA[105.99]]></GBP></price><badges><badge label="Hergestellt von PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/752296/752296-pprod.jpg]]></small><big><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/752296/752296-pbig.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[22677]]></id><name><![CDATA[cdesigner]]></name><displayName><![CDATA[Product Customization Designer - Custom Product Design]]></displayName><categoryName><![CDATA[Bundels & Personalisierung]]></categoryName><description><![CDATA[Custom Product Designer offer an awesome visual online product customization, modern, elegant with unique design, The best tools that let your customers create their own custom products while seeing a]]></description><author><![CDATA[Community developer]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/de/bundels-personalisierung/22677-product-customization-designer-custom-product-design.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-DE&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/pico/22677.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Custom Product Designer offer an awesome visual online product customization, modern, elegant with unique design, The best tools that let your customers create their own custom products while seeing a dynamic live preview of their creation.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Offer a wide range of customizable product to your customers. Expand the range of products presented online. Give a viewer in real time opportunities to customize product &nbsp;]]></additional_description><tab><![CDATA[front_office_features]]></tab><version><![CDATA[3.2.3]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.6.1.24]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[209.99]]></EUR><USD><![CDATA[248.99]]></USD><GBP><![CDATA[181.99]]></GBP></price><cover><small><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/1308216/1308216-pprod.jpg]]></small><big><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/1308216/1308216-pbig.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[23671]]></id><name><![CDATA[facebookproductad]]></name><displayName><![CDATA[Facebook Dynamic Ads + Pixel PRO - Katalog Export & Tag]]></displayName><categoryName><![CDATA[Produkte in Facebook & sozialen Netzwerken]]></categoryName><description><![CDATA[Facebook Dynamic Ads + Pixel PRO bietet mehr Optionen f&uuml;r Export Produkten auf Facebook und Instagram. Es erm&ouml;glicht den Export Katalogen mit mehr Kontrolle &uuml;ber Daten]]></description><author><![CDATA[Business Tech]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/de/produkte-in-facebook-sozialen-netzwerken/23671-facebook-dynamic-ads-pixel-pro-katalog-export-tag.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-DE&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/pico/23671.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Facebook Dynamic Ads + Pixel PRO bietet mehr Optionen f&uuml;r Export Produkten auf Facebook und Instagram. Es erm&ouml;glicht den Export Katalogen mit mehr Kontrolle &uuml;ber Daten. Re-Targeting auf Facebook und Instagram mit Facebook-Pixel und Conversions API]]></description_full><additional_description><![CDATA[M&ouml;chten Sie die Bezahlung des Moduls lieber strecken und zuerst in die Optimierung Ihrer Anzeigen im Meta-Netzwerk investieren? Erhalten Sie Zugriff auf alle Funktionen des Plug-ins f&uuml;r nur 14,99&euro;/Monat mit &bdquo;Facebook Dynamic Ads + Pixel PRO - im Abonnement&quot; (f&uuml;r weitere Informationen klicken).&nbsp;Als bestes Modul f&uuml;r Facebook und Instagram, als &bdquo;Wahl der Agenturen&ldquo; und Gewinner von zwei PrestaShop-Awards z&auml;hlt Facebook Dynamic Ads + Pixel PRO bereits 22.000 Downloads! Unser Team von Experten f&uuml;r soziale Netzwerke seit &uuml;ber 15 Jahren, begleitet Sie mit einer umfassenden Dokumentation und einer hohen Reaktionsf&auml;higkeit beim Support.&nbsp;EXPORTIEREN SIE AUTOMATISCH EINEN FEED MIT HOCHWERTIGEN PRODUKTEN AUF FACEBOOK &amp; INSTAGRAM&nbsp;Wie bei der Standardversion erm&ouml;glichen Ihnen die von dieser PRO-Version erzeugten und importierten Produktfeeds:&nbsp;Ihren&nbsp;Facebook- und Instagram-Katalog (Shop)&nbsp;automatisch zu f&uuml;llen und auf dem neuesten Stand zu halten.Produktanzeigen&nbsp;auf&nbsp;Facebook und Instagram&nbsp;an extrem zielgerichtete Zielgruppen zu schaltenFacebook- und Instagram-Nutzern mithilfe von&nbsp;L&auml;nderfeeds&nbsp;standortbezogene Daten anzuzeigen (in ihre Sprache &uuml;bersetzte Informationen, standortbezogene Preise, Verf&uuml;gbarkeit, Lieferkosten usw.)Ihre Produkte&nbsp;in Ihren&nbsp;Facebook- und Instagram-Publikationen oder -Stories zu markieren&nbsp;Exklusivit&auml;t der PRO-Version:&nbsp;Im Gegensatz zu unserer Standardversion (nur auf Abonnementbasis erh&auml;ltlich) erm&ouml;glicht dir die PRO-Version des Moduls &bdquo;Facebook Dynamic Ads + Pixel&ldquo;, deinen Datenfeed so einzurichten,&nbsp;dass er nur die gew&uuml;nschten Produkte und Informationen enth&auml;lt.&nbsp;Mithilfe eines erweiterten Systems von Ausschlussregeln gibt dir diese Profi-Version die Freiheit, einen&nbsp;optimierten&nbsp;Feed zu erstellen, indem du bestimmte Produkte aus deinen Werbeanzeigen ausschlie&szlig;t. Die erweiterte Zuweisung von benutzerdefinierten Produktbeschriftungen erh&ouml;ht die Personalisierung Ihres Datenfeeds und erm&ouml;glicht Ihnen,&nbsp;Ihren Katalog noch weiter zu segmentieren.&nbsp;STEIGERN SIE IHRE KONVERSIONEN UND ZIEHEN SIE NEUE POTENZIELLE KUNDEN AN&nbsp;Durch die Installation eines Tracking-Tags (eines sogenannten &bdquo;Facebook-Pixels&ldquo;) auf den Seiten Ihrer Website erm&ouml;glicht Ihnen unser Modul, die Aktivit&auml;ten auf Ihrer Website zu verfolgen und von der unbestrittenen Wirksamkeit des&nbsp;dynamischen Retargetings&nbsp;zu profitieren: Sie k&ouml;nnen Ihren Besuchern, die auch Facebook- oder Instagram-Nutzer sind, automatisch die Produkte anzeigen, die sie zuvor auf Ihrer Website gesehen haben, um sie dazu zu bringen, ihre Eink&auml;ufe erneut abzuschlie&szlig;en. Sie k&ouml;nnen ihnen auch relevante Produktempfehlungen anzeigen, die auf ihrer Reise durch Ihre Website basieren.&nbsp;Mit Meta k&ouml;nnen Sie auch neue Kunden gewinnen,&nbsp;indem Sie Ihre Produkte Nutzern vorstellen, die ein &auml;hnliches Profil wie Ihre Kunden haben.&nbsp;Exklusivit&auml;t der PRO-Version:&nbsp;Mit dieser PRO-Version k&ouml;nnen Sie dank des erweiterten Abgleichs (siehe Abschnitt &bdquo; Eigenschaften&ldquo;) bei der Zusammenstellung Ihrer Zielgruppen und der Optimierung Ihres Werbebudgets noch weiter gehen. Au&szlig;erdem erhalten Sie mehr Kontrolle &uuml;ber die Daten, die vom Pixel an Meta gesendet werden.&nbsp;BIETEN SIE EINE LOKALISIERTE VERSION IHRER WERBEANZEIGEN UND IHRES SHOPS AUF FACEBOOK UND INSTAGRAM AN&nbsp;Mit unserem Modul k&ouml;nnen Sie die&nbsp;L&auml;nderfeeds von Meta&nbsp;nutzen, um mehrsprachigen und mehrl&auml;nderspezifischen Nutzern von Facebook und Instagram&nbsp;einen Katalog (Shop) und Werbeanzeigen anzubieten, die auf ihren Standort zugeschnitten sind.&nbsp;Ein Facebook-Nutzer in den USA sieht beispielsweise in deinem Facebook-Shop deine Produktdaten auf Englisch und die Preise in Dollar, w&auml;hrend ein Nutzer in Frankreich dieselben Informationen auf Franz&ouml;sisch und in Euro sieht. Aber es bleibt nicht bei Sprache und W&auml;hrung! Alle Daten, die in anderen L&auml;ndern andere Werte aufweisen, werden automatisch an den jeweiligen Ort angepasst (Verf&uuml;gbarkeit, Gr&ouml;&szlig;en, Versandkosten, etc.).&nbsp;Exklusivit&auml;t der PRO-Version:&nbsp;Das Modul (Standard- oder PRO-Version) bietet Ihnen standardm&auml;&szlig;ig alle Kombinationen &bdquo;Land/Sprache/W&auml;hrung&ldquo; an, die aufgrund der nativen Lokalisierungspakete, die in Ihrem PrestaShop installiert sind, m&ouml;glich sind.&nbsp;Mit der PRO-Version&nbsp;haben Sie jedoch die M&ouml;glichkeit,&nbsp;zus&auml;tzliche Feeds zu erstellen,&nbsp;die Kombinationen entsprechen, die das Modul nicht anbietet.]]></additional_description><tab><![CDATA[social_networks]]></tab><version><![CDATA[1.3.20]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.7.8.3]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[97.99]]></EUR><USD><![CDATA[119.99]]></USD><GBP><![CDATA[84.99]]></GBP></price><badges><badge label="Conversion: Agencies&#39; choice"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/awards-convert-agency.png]]></badge><badge label="Partner Modulentwickung"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/1638171/1638171-pprod.jpg]]></small><big><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/1638171/1638171-pbig.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[24233]]></id><name><![CDATA[upsservice]]></name><displayName><![CDATA[UPS Worldwide Service Connector]]></displayName><categoryName><![CDATA[Versanddienstleister]]></categoryName><description><![CDATA[Mit dem UPS Modul können Sie den Versand über UPS weltweit direkt aus dem PrestaShop BackOffice abwickeln und mit nur wenigen Klicks Versandlabels für Ihre Sendungen produzieren]]></description><author><![CDATA[Silbersaiten]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/de/versanddienstleister/24233-ups-worldwide-service-connector.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-DE&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/pico/24233.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Mit dem UPS Modul können Sie den Versand über UPS weltweit direkt aus dem PrestaShop BackOffice abwickeln und mit nur wenigen Klicks Versandlabels für Ihre Sendungen produzieren.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Verbinden Sie Ihr Konto bei UPS Germany in nur wenigen Klicks mir Ihrem Prestashop. So werden die Versandadressen direkt aus dem Backoffice an UPS exportiert und die Labels zurückgeliefert. ]]></additional_description><tab><![CDATA[shipping_logistics]]></tab><version><![CDATA[2.0.25]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.7.8.9]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[125.99]]></EUR><USD><![CDATA[148.99]]></USD><GBP><![CDATA[110.99]]></GBP></price><badges><badge label="Partner Modulentwickung"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/784346/784346-pprod.jpg]]></small><big><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/784346/784346-pbig.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[24239]]></id><name><![CDATA[facebookproductsfeed]]></name><displayName><![CDATA[Produkte Feed: Katalog & Tag & Shop für Facebook]]></displayName><categoryName><![CDATA[SEA SEM (Bezahlte Werbung) & Affiliate Plattformen]]></categoryName><description><![CDATA[Kreiere einen Produkt-Katalog, um diesen mit Facebook & Instagram zu benutzen]]></description><author><![CDATA[Smart Modules]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/de/sea-bezahlte-werbung-affiliate-plattformen/24239-produkte-feed-katalog-tag-shop-fur-facebook.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-DE&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/pico/24239.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Kreiere einen Produkt-Katalog, um diesen mit Facebook & Instagram zu benutzen.  Produkt Werbung, benutze die Instagram Produkt Tagging Eigenschaft, zeige deine Produkte auf der Facebook Seite an, sei bereit für dynamische Werbung*]]></description_full><additional_description><![CDATA[Mit diesem leicht-zu-konfigurieren Modul, wirst du in der Lage sein deine Produkte zu exportieren und später zu Facebook importieren, um einen Produktkatalog zu kreieren. Der kreierte Katalog kann mehrsprachig sein und verschiedene Preise und Währungen für jedes Land haben, all dies in einem einzelnen Katalog. Mit dem Facebook Katalog kannst du verschiedene Dinge tun:Produkt Werbungen: Kreiere Werbungen, indem du deinen Produkt-Katalog verwendestInstagram Produkt Tagging: Shop den Look. Diese Eigenschaft erlaubt dir deine Katalogprodukte in deinen Instagram Posts und Stories zu taggenFacebook Shop Tab: Verlinke deinen Katalog mit deiner Facebook Seite um all deine Produkte im Shop Tab anzuzeigen.Dynamische Werbungen: Falls du ein Modul hast, um Facebook Events zu tracken (wir empfehlen unser Modul Pixel Plus), kannst du einen Pixel mit dem Katalog verlinken, um in der Lage zu sein dynamische Werbung zu kreieren, die mächtigste Eigenschaft von Facebook & Instagram Werbeanzeigen.  Was sind dynamische Produkt Werbungen?Es ist eine erweiterte, erneute Zielausrichtungs-Eigenschaft von Facebook. Automatisch kreierte Werbungen, basierend auf dem Verhalten und den Interessen deiner Kunden. Jeder Kunde sieht eine kundenspezifische Werbung nur für ihn. Da die Werbungen automatisch für jeden Kunden generiert werden, benötigen die Kampagnen weniger Wartung und sind niedriger von den Kosten mit einer besseren Konvertierungs-Rate. Sobald der Kunde die Produkte kauft, sendet das Modul die nötigen Daten damit der Kunde die Werbung nicht mehr sehen muss (ausser er zeigt Interesse, dass Produkt nochmal zu kaufen).  Einfach zu nutzen und gut dokumentiertJeder Abschnitt des Moduls ist gut dokumentiert, dies bedeutet du brauchst keine vorherige Erfahrung, um dieses Modul zu konfigurieren und zu nutzen. Es gibt auch einige erweiterte Optionen, um bessere Kontrolle über die Feed Generation zu haben. Eine komplette Schritt-für-Schritt Anleitung wie man dieses Modul konfigurieren will, wie man die Produktkataloge kreiert und wie man einen Cron Job einstellt (ein Seitenskript um den Feed automatisch zu aktualisieren). FehlermeldungenDieses Modul wird auch versuchen, nach Fehlern zu suchen, welche Facebook finden könnte, während du das Modul hochlädst, dies macht es leicht sie zu finden und zu lösen. Kataloge filtern, die Produkte-SetsManchmal möchtest du nicht all deine Produkte in deinen Werbeanzeigen anzeigen, Facebook hat mächtige Filter um Produkte-Sets zu kreieren, welche später für Werbungen genutzt werden können, auf diesem Weg kannst du alle Produkte ausschließen, welche du in deinem Katalog möchtest.Die Anzahl der Produkte-Sets, welche du auf Facebook kreieren kannst, ist unbegrenzt und wird nicht nach jeder automatischen Aktualisierung gelöscht.]]></additional_description><tab><![CDATA[advertising_marketing]]></tab><version><![CDATA[2.4.7]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.9]]></from><to><![CDATA[8.2.1]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[69.99]]></EUR><USD><![CDATA[84.99]]></USD><GBP><![CDATA[62.99]]></GBP></price><badges><badge label="Partner Modulentwickung"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/1288124/1288124-pprod.jpg]]></small><big><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/1288124/1288124-pbig.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[24894]]></id><name><![CDATA[autogoogleplace]]></name><displayName><![CDATA[Google Address Autocomplete]]></displayName><categoryName><![CDATA[Anmeldung und Bestellvorgang]]></categoryName><description><![CDATA[This module makes it possible to fill, quickly and without any errors, the address field when yours clients are ordering]]></description><author><![CDATA[Malttt]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/de/anmeldung-und-bestellvorgang/24894-google-address-autocomplete.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-DE&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/pico/24894.jpg]]></img><description_full><![CDATA[This module makes it possible to fill, quickly and without any errors, the address field when yours clients are ordering. It automatically suggests the right address, and so improve yours customer&#39;s browsing comfort.An easy way to save time !]]></description_full><additional_description><![CDATA[This module uses Google Map&#39;s API for automatically fill your clients adresses when they register.NEW : Autocomplete also works in Backoffice now !Increase your turnover, reducing errors and delivery problems.Decrease product returns&#39; number.Improve your user&#39;s experience.]]></additional_description><tab><![CDATA[checkout]]></tab><version><![CDATA[1.8.13]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.1.0]]></from><to><![CDATA[8.2.1]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[69.99]]></EUR><USD><![CDATA[84.99]]></USD><GBP><![CDATA[62.99]]></GBP></price><badges><badge label="PrestaShop&#39;s Favorit"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-selected.png]]></badge><badge label="Partner Modulentwickung"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/798639/798639-pprod.jpg]]></small><big><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/798639/798639-pbig.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[25908]]></id><name><![CDATA[ybc_blog]]></name><displayName><![CDATA[BLOG - Mehr Traffic & SEO-Optimierung]]></displayName><categoryName><![CDATA[Blog, Forum & News]]></categoryName><description><![CDATA[Der vertrauenswürdigste professionelle PrestaShop-Blog-Modul]]></description><author><![CDATA[PrestaHero]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/de/blog-forum-news/25908-blog-mehr-traffic-seo-optimierung.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-DE&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/pico/25908.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Der vertrauenswürdigste professionelle PrestaShop-Blog-Modul. Kann mit ChatGPT zur Generierung von Inhalten integriert werden! Aktuell nach SEO-Praktiken, eine Alternative zu WordPress, All-in-One-Blog-Modul für Ihren PrestaShop-Shop!]]></description_full><additional_description><![CDATA[ 1. Alles in einem" - PrestaShop-Blog-ModulBLOG – eines der besten PrestaShop-Blog-Module auf dem Addons-Marktplatz, bietet alles, was Sie benötigen, um einen professionellen Blog zu erstellen.Alle Funktionen, die in BLOG verfügbar sind, zeichnen sich durch höchste Qualität aus und bieten detaillierte Anweisungen sowie Anpassungsoptionen, um die besten Blog-Lösungen für die PrestaShop-Website bereitzustellen.BLOG umfasst alle wichtigen Funktionen eines Blogs, wie Blog-Beiträge, Blog-Kategorien, Blog-Kommentare (mit Sicherheits-CAPTCHA-Schutz), beeindruckende Bildergalerie, schöne Bild-Slider, archivierte Beiträge, neueste/empfohlene/beliebte Beiträge, Beitragsschreiber, Beiträge nach Autor, positive Autoren, Blog-Likes/Bewertungen/Rezensionen, RSS-Feed und vieles mehr. 2. ChatGPT-IntegrationWir integrieren ChatGPT, ein fortschrittliches Sprachmodell von OpenAI, in unsere leistungsstarke Blogging-Lösung. Diese innovative Funktion ermöglicht es Administratoren, mühelos überzeugende Blog-Inhalte zu erstellen, indem sie die Möglichkeiten künstlicher Intelligenz nutzen. Mit ChatGPT an Ihrer Seite wird das automatische Erstellen von ansprechenden Titeln, kurzen Beschreibungen, Meta-Titeln, Meta-Beschreibungen und Blog-Beitragsinhalten zu einem nahtlosen und effizienten Prozess. Das Blog-Modul bietet eine zeitsparende Funktion zur Erstellung von Anfragen, die es Shop-Administratoren ermöglicht, vordefinierte Anfragen für Titel, Inhalt und Beschreibungen zu verwenden. Keine wiederholten Aufgaben mehr, um den Blog-Erstellungsprozess zu optimieren. Mit dieser Funktion können Sie wertvolle Zeit sparen und sich darauf konzentrieren, ansprechende Inhalte zu erstellen, die die Interaktion fördern. 3. Schönes und attraktives DesignBLOG wird mit 4 Layout-Vorlagen (Raster, Liste, großer Kasten - Raster, großer Kasten - Liste) geliefert, die mit den neuesten Designtrends gestaltet wurden, um sicherzustellen, dass Sie einen auffälligen Blog haben.Unbegrenzte Farben mit Farbauswahl: Wählen Sie geeignete Farben für Ihre Website im Hintergrund aus, indem Sie die Farbauswahl verwenden.Vollständig responsiv: Wird auf allen Geräten und Bildschirmgrößen perfekt angezeigt. 4. Vollständig anpassbarWie füge ich einen Blog in PrestaShop hinzu? Es ist jetzt ein ganz einfacher Vorgang! Um Ihnen dabei zu helfen, einen einzigartigen und beeindruckenden PrestaShop-Blog aufzubauen, ermöglicht Ihnen unser BLOG-Modul die Anpassung jedes Details jedes Blog-Elements, wie zum Beispiel:Startseite des Blogs: Wählen Sie aus, wie der Blog-Beitrag angezeigt wird, die Anzahl der Blog-Beiträge, empfohlene Beiträge und verwalten Sie die Bilder der empfohlenen Galerie usw.Sidebar des Blogs: Richten Sie die Position der Seitenleiste ein, den Typ der Anzeige von Blog-Beiträgen in der Seitenleiste, welcher Beitragstyp angezeigt werden soll usw.Anzeige von Blog-Beiträgen auf der Produktkategorie-Seite: Passen Sie die Anzahl der Beiträge an und wählen Sie den Typ der Anzeigeform (Karussell-Slider oder Raster).Bildanpassung: Verwalten Sie die Größe verschiedener Bildtypen, z. B. Blog-Beitrag Miniaturbild, Hauptbild des Blog-Beitrags, Kategorie Miniaturbild usw.Inhaltsverzeichnis: Erstellen Sie ein Inhaltsverzeichnis, um den Lesern dabei zu helfen, den Hauptinhalt eines Beitrags zu erfassen und leicht zu dieser Position zu navigieren. 5. Bild-Slider und GalerieBLOG - Bestes PrestaShop-Blog-Modul wird mit einem wunderschönen Bild-Slider geliefert, der attraktive Animations-Effekte und viele nützliche Schiebe-Optionen bietet, je nach Ihren Vorlieben.Sie können eine Foto-Galerie-Seite einrichten und sie an verschiedenen Positionen auf Ihrer Website anzeigen (Haupt-Blog-Seite, Seitenleiste usw.). 6. BeitragsschreiberSuchen Sie nach Mitwirkenden, die für das Schreiben des Blogs verantwortlich sind, ohne die Verwaltung Ihrer Website zu beeinträchtigen? Oder möchten Sie vielleicht Ihre Kunden dazu ermutigen, Rezensionsartikel und Produktvorstellungen beizusteuern? Mit unserem Blog-Modul für PrestaShop - BLOG können Sie einer Gruppe von Kunden die Rolle von Blog-Autoren zuweisen und ihnen bestimmte Berechtigungen geben:Status für einen Autor festlegen. Er/Sie kann aktiv, suspendiert oder suspendiert & Beiträge verbergen sein.Diesen Autoren erlauben, einen Blog-Beitrag hinzuzufügen, zu bearbeiten oder zu löschen.Erlauben Sie Beitragsschreibern, die Kommentare anderer Kunden zu ihren Beiträgen zu verwalten. 7. SEO optimiertDie SEO-Optimierung ist eines der wichtigsten Merkmale von BLOG. Sie wurde sorgfältig überprüft, um sicherzustellen, dass Ihre Blog-Beiträge mit Ihren SEO-Schlüsselwörtern leicht die erste Position auf den Suchergebnisseiten der beliebten Suchmaschinen (Google, Bing usw.) erreichen.SEO-Meta-Tags: Alle Meta-Tags, einschließlich Meta-Titel, Meta-Schlüsselwörter und Meta-Beschreibung, werden vollständig unterstützt und lassen sich einfach verwalten.SEO-freundliche URL: Benutzerdefinierte SEO-freundliche URLs können erstellt werden, um sicherzustellen, dass Ihre Blog-Beiträge leicht in den Google-Schlüsselwortsuchen angezeigt werden.SEO-kompatible HTML-Tags: HTML-Tags sind zu 100 % mit den neuesten SEO-Standards kompatibel, um sicherzustellen, dass Ihre Off-Page-SEO perfekt ist.Google-Snippet-Unterstützung: Zeigt strukturierte Daten für Beiträge in den Suchergebnissen an, einschließlich Bewertung, Autor, Veröffentlichungsdatum usw.RSS-Feed: Bietet Ihren Kunden eine bessere Navigation, aktuelle Informationen und bietet Ihnen SEO-Wert durch erhöhten Traffic, der als Ergebnis Ihrer Website generiert wird, die Anlaufstelle für Informationen ist.Google-Sitemap: Hilft Besuchern und Google-Bots, Seiten auf der Website zu finden. Sie können ganz einfach eine für Ihren Blog erstellen mit unserem PrestaShop-Blog-Modul. 8. Kommentare, Likes, Bewertungen und UmfragenKunden können einen Blog-Beitrag auf Ihrer Website kommentieren, liken oder bewerten.Sie können Kommentare, Likes und Bewertungen von Kunden im Backend des Moduls problemlos verwalten, verfolgen und genehmigen/ablehnen.Gastkommentare werden unterstützt. Kunden können Kommentare/Bewertungen zu Beiträgen hinterlassen, ohne sich auf Ihrer Website registrieren zu müssen.Captcha-Sicherheit wird ebenfalls unterstützt, um sicherzustellen, dass Ihre Blog-Kommentare immer echt sind und nicht Spam.BLOG ermöglicht es Ihnen, auf jedem Blog-Beitrag eine Umfrage hinzuzufügen. Sie können Besuchern erlauben, abzustimmen, Captcha-Sicherheit für Umfragen verwenden, Feedback für Umfragen verlangen usw. 9. Benachrichtigungs-E-MailBLOG wird mit einem detaillierten E-Mail-Benachrichtigungssystem geliefert. Direkt nachdem ein Ereignis stattfindet, wird eine Benachrichtigungs-E-Mail an Sie oder Ihre Kunden gesendet: Wenn ein neuer Blog-Beitrag veröffentlicht wird, ein neuer Kommentar abgegeben wird oder ein Kommentar gemeldet wird, usw.Sie können die Benachrichtigungs-E-Mail-Vorlage anzeigen und bearbeiten, die an Administratoren, Autoren und Benutzer/Kunden gesendet wird. 10. StatistikenBLOG bietet Ihnen ein detailliertes Statistik-Tool. Es hat ein Diagramm, um Ihre Blog-Ansichten, Likes und Kommentardaten mit einem Zeitfilter zu visualisieren.Zusätzlich speichert unser Modul alle Ansichtsprotokolldaten, wie z. B. die IP-Adressen Ihrer Leser, Webbrowser, welchen Beitrag sie gelesen haben usw., damit Sie mehr Einblick erhalten.BLOG unterstützt auch eine klare Protokollfunktion, um Ihre Server-Speicherkapazität zu sparen. 11. Importieren und exportieren von InhaltenDies ist ein einzigartiges Merkmal, das Sie nur in BLOG finden, im Gegensatz zu anderen kostenlosen PrestaShop-Blog-Modulen. Es ermöglicht Ihnen, alle Ihre PrestaShop-Blog-Inhalte (Blog-Beiträge, Blog-Kategorien, Schiebebilder und Fotogalerie) mit einem Klick zu exportieren.Sie können auch alle Inhalte problemlos mit einem Klick in Ihren Blog importieren, kurz nachdem die PrestaShop-Blog-Integration mit Ihrer Website erfolgt ist.Das BLOGModul ermöglicht es Ihnen auch, alle Inhalte aus dem Simple BlogModul zu importieren (ein kostenloses PrestaShop-Blog-Modul von PrestaHero).Sie können Arten von Daten auswählen, die importiert werden sollen: Beiträge und Kategorien, Beitragskommentare, Schiebebilder, Galeriebilder und Modulkonfiguration. Sie können auch einige geeignete Importoptionen auswählen: Überschreiben, wenn die gleiche ID bereits existiert, die Beitragsautoren-ID beibehalten oder die Kommentarautoren-ID beibehalten.BLOG ermöglicht es Ihnen, Daten von WordPress zu übertragen, und dieser Vorgang kann mit einem Klick durchgeführt werden - völlig einfach für jedermann. 12. Flexibilität & KompatibilitätBLOG ist das flexibelste Blog-Modul für PrestaShop, das Sie auf dem Markt finden können. Alles, was auf der Vorderseite des Blogs erscheint, kann von seinem Backend aus verwaltet werden.Es ist auch mit Rücksicht auf Flexibilität unter Verwendung von HTML, CSS und PHP kodiert, sodass Sie als Webentwickler die Anzeige des Blogs nach Ihren Vorlieben anpassen oder bei Bedarf Funktionen erweitern können.Dieses Modul ist stark kompatibel mit verschiedenen Versionen von PrestaShop, benutzerdefinierten Themes, und es funktioniert auch perfekt mit anderen benutzerdefinierten Modulen nach der Integration des PrestaShop-Blogs.BLOG ist kompatibel mit den beliebtesten Page-Builder-Modulen wie Creative Elements, CreativSlider... sowie anderen SEO-Optimierungsmodulen wie SEO Audit, Awesome URLs, Pretty URLs, usw. 13. Einfache Bedienung - BackendDas Modul-Backend ist komplett mit der jQuery Ajax-Technologie erstellt, um die Anzahl der Seitenneuladungen bei der Arbeit mit dem Backend zu reduzieren. Dies hilft Ihnen, Ihre Blog-Inhalte schnell zu verwalten (Beiträge hinzufügen, bearbeiten, löschen, sortieren, Slider-Bilder ändern, Kommentare/Bewertungen genehmigen/ablehnen usw.).Das Backend von BLOG ist einfach und leicht zu verwalten, auch wenn Sie nicht über viel technisches Wissen verfügen. 14. Unterstützung für Multi-Shop, Multi-Sprache und RTLBLOG funktioniert problemlos mit dem Multi-Shop-Modus von PrestaShop. Sie können separate Blog-Beiträge, Blog-Kategorien usw. für jeden Shop erstellen.BLOG ist vollständig in die Standard-Multi-Sprachfunktion von PrestaShop integriert. Sie können alles aus dem Backoffice problemlos in eine bevorzugte Sprache übersetzen. Wenn Ihr Geschäft in Ländern mit rechts-nach-links-Sprachen wie Arabisch, Hebräisch, Syrisch usw. ansässig ist, ist dieses Modul für Sie geeignet! Wir haben große Sorgfalt darauf verwendet, sicherzustellen, dass die Benutzeroberfläche von BLOG RTL-Sprachen vollständig unterstützt.]]></additional_description><tab><![CDATA[content_management]]></tab><version><![CDATA[4.6.7]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[8.2.1]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[139.99]]></EUR><USD><![CDATA[163.99]]></USD><GBP><![CDATA[119.99]]></GBP></price><badges><badge label="Partner Modulentwickung"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/1656968/1656968-pprod.jpg]]></small><big><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/1656968/1656968-pbig.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[26395]]></id><name><![CDATA[whatsappchat]]></name><displayName><![CDATA[WhatsApp Live Chat With Customers & WhatsApp Business]]></displayName><categoryName><![CDATA[Support & Online-Chat]]></categoryName><description><![CDATA[Chat with your customers through WhatsApp, the most popular messaging app. Essential module for your shop]]></description><author><![CDATA[Idnovate]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/de/support-online-chat/26395-whatsapp-live-chat-with-customers-whatsapp-business.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-DE&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/pico/26395.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Chat with your customers through WhatsApp, the most popular messaging app. Essential module for your shop. It will enable you to create stronger relationships with your customers guiding and assisting them with their purchases in real time.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Now your customers can contact you through WhatsApp, and directly from your shop to their mobile phone! Using one of the most frequently used messaging apps in the world. Your customers don&#39;t need to have your phone number in their contacts list. With just one press of a button, the WhatsApp app will open ready for them to send you messages.&nbsp;Now compatible with WhatsApp Business! Configure your professional number and make the most of the advantages that WhatsApp offers its business users. Your business will be able to interact with your customers easily, using tools to automate, organise and respond quickly to messages. Conventional landlines are supported.&nbsp;WhatsApp is the most popular chat app in more than half of the world.WhatsApp is the most popular messaging app in 109 countries, which represents 58% of the 187 countries.&nbsp;WhatsApp Chat is convenient for your customersMany online customers want the help of a person, live, whilst they are doing their shopping. In fact, most online consumers say that having the possibility of having their questions answered by a person whilst they are shopping online is one of the most important characteristics that an online shop can offer. &nbsp;An online chat system provides your customers with immediate access to help. Waiting times are much less than a phone call, and customers can carry out other tasks whilst they await your reply.&nbsp;WhatsApp Chat increases salesThe key is that customers have someone who can immediately guide them through a sale if they are confused or if they have a question that can mean a sale is lost. This helps to eliminate bounces to other sites and assures you that shopping carts end in purchases. It has been proved that such an immediate form of contact like this one, is one of the measures you can implement in your shop that will turn more of your visits into purchases.&nbsp;Single payment&nbsp;The module does not incur any additional cost, you only have to make a single payment applicable to the module licence for your shop.]]></additional_description><tab><![CDATA[front_office_features]]></tab><version><![CDATA[2.0.6]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.4.0.1]]></from><to><![CDATA[8.2.1]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[69.99]]></EUR><USD><![CDATA[84.99]]></USD><GBP><![CDATA[62.99]]></GBP></price><badges><badge label="Customer satisfaction: Agencies&#39; choice"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/awards-customer-satisfaction-agency.png]]></badge><badge label="Partner Modulentwickung"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/828869/828869-pprod.jpg]]></small><big><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/828869/828869-pbig.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[26876]]></id><name><![CDATA[topbanner]]></name><displayName><![CDATA[Werbebanner]]></displayName><categoryName><![CDATA[Blocks, Reiter & Banner]]></categoryName><description><![CDATA[Mit dem Werbebanner-Modul wird auf allen Seiten Ihres Onlineshops ein Banner mit einem attraktiven Angebot und einem Countdown angezeigt, mit dem Sie die Effizienz Ihrer Sonderangebote und Ihren Umsat]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/de/blocks-reiter-banner/26876-werbebanner.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-DE&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/pico/26876.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Mit dem Werbebanner-Modul wird auf allen Seiten Ihres Onlineshops ein Banner mit einem attraktiven Angebot und einem Countdown angezeigt, mit dem Sie die Effizienz Ihrer Sonderangebote und Ihren Umsatz steigern können!     Personalisieren Sie die Anzeige und die Nachricht Ihrer Banner und informieren Sie Ihre Besucher ganz einfach und effizient während des gesamten Kaufvorgangs.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Machen Sie Ihre Promocodes sichtbar, damit Sie mit Ihrem Schlussverkauf, Ihren Sonderangeboten oder Flash-Verkäufen Erfolg habenEtwa 60 % der Internetnutzer brechen ihren Kauf ab, wenn sie keinen Promocode finden (Mailorama-Studie). Dank Ihrem Werbebanner verpassen Ihre Kunden keines Ihrer Angebote mehr, was ihr allgemeines Einkaufserlebnis verbessert.  Informieren Sie Ihre Besucher und Kunden auf einfache und effiziente WeiseDas Banner ist das perfekte Mittel, um mit Ihren Nutzern zu kommunizieren, sei es für den Start einer neuen Kollektion, die Ankündigung eines Sonderangebots oder bei großen Ereignissen (Weihnachten, Black Friday etc.).  Steigern Sie Ihre Conversion-Rate und Ihren UmsatzMachen Sie Ihre Nachricht und die einladenden Elemente (Promocode, Countdown) auf dem Banner, das stets auf Ihrer Seite angezeigt wird, so sichtbar wie möglich. So ermutigen Sie Ihre Kunden dazu, ihren Einkauf abzuschließen, bevor das Sonderangebot abläuft.]]></additional_description><tab><![CDATA[front_office_features]]></tab><version><![CDATA[1.3.6]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.1.0]]></from><to><![CDATA[8.2.1]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[74.99]]></EUR><USD><![CDATA[89.99]]></USD><GBP><![CDATA[67.99]]></GBP></price><badges><badge label="Hergestellt von PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/896453/896453-pprod.jpg]]></small><big><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/896453/896453-pbig.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[26877]]></id><name><![CDATA[seoimg]]></name><displayName><![CDATA[SEO Images (Alt-Tags)]]></displayName><categoryName><![CDATA[SEO]]></categoryName><description><![CDATA[Die Referenzierung der Bilder von Produktseiten wird häufig vernachlässigt, doch ist sie ein wichtiger Faktor für die Sichtbarkeit von E-Commerce-Websites in Suchmaschinen]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/de/seo-suchmaschinenranking-optimization/26877-seo-images-alt-tags.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-DE&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/pico/26877.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Die Referenzierung der Bilder von Produktseiten wird häufig vernachlässigt, doch ist sie ein wichtiger Faktor für die Sichtbarkeit von E-Commerce-Websites in Suchmaschinen.    Mit dem Modul SEO Images (ALT-Tags) wird das Ausfüllen der ALT-Tags Ihrer Produktbilder mit hochwertigem Inhalt automatisiert. Auf diese Weise können Sie sich auf ein besseres Ranking Ihrer Webseiten verlassen.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Sparen Sie Zeit bei der Referenzierung Ihrer Website, automatisieren Sie das Schreiben Ihrer ALT-Tags und vernachlässigen Sie nie wieder Ihre Bilder-SEO!   Das Modul SEO Images (ALT-Tags) ermöglicht Ihnen Folgendes:Verbessern Sie Ihr Ranking auf den Ergebnisseiten der Suchmaschinen.Steigern Sie Ihren Umsatz mit einer besseren Sichtbarkeit Ihrer Produktseiten.Steigern Sie Ihre Conversion-Rate durch Erreichen der richtigen Zielgruppe.Heben Sie sich von der Konkurrenz durch Nutzung unterschiedlicher Regeln für die SEO Ihrer Bilder ab.]]></additional_description><tab><![CDATA[seo]]></tab><version><![CDATA[1.1.4]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[8.2.1]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[93.99]]></EUR><USD><![CDATA[109.99]]></USD><GBP><![CDATA[80.99]]></GBP></price><badges><badge label="Hergestellt von PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/840258/840258-pprod.jpg]]></small><big><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/840258/840258-pbig.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[26950]]></id><name><![CDATA[amppages]]></name><displayName><![CDATA[PROFESSIONAL AMP SEITEN]]></displayName><categoryName><![CDATA[Performance]]></categoryName><description><![CDATA[Das erste AMP-Modul für PrestaShop ist endlich auf Add-ons. Über 80 vorgefertigte Features. 7-mal schnellere Mobile-Seite basierend auf Googles AMP-Projekt]]></description><author><![CDATA[PRESTACHAMPS]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/de/performance/26950-professional-amp-seiten.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-DE&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/pico/26950.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Das erste AMP-Modul für PrestaShop ist endlich auf Add-ons. Über 80 vorgefertigte Features. 7-mal schnellere Mobile-Seite basierend auf Googles AMP-Projekt.]]></description_full><additional_description><![CDATA[ÄnderungsprotokollWenn das AMP-Modul auf Ihrer Site ordnungsgemäß funktioniert, aktualisieren Sie das Modul nicht! - Fehlerbehebung beim Laden der Bilder auf der Kategorieseite- Wir haben die Möglichkeit implementiert, einen Link zum Schieberegler auf den AMP-Seiten hinzuzufügen.- Das Problem mit vergriffenen Artikeln auf den Kategorieseiten wurde behoben.- Das benutzerdefinierte Textfeld auf der Homepage ist ab sofort mehrsprachig. Vorteile für Händler Sie haben sich schon immer gefragt, wie Sie eine effiziente und unkomplizierte mobile Seite erstellen können. Wenn Sie dieses Modul überprüfen, bedeutet dies, dass Sie bereits wissen, dass mehr als 60% Ihrer Kunden von einem mobilen Gerät kommen. Das Problem besteht immer darin, sie an Käufer oder Kunden zu wenden. Geschwindigkeit und Funktionalität (Einfachheit ist der Schlüssel), waren immer die zwei Hauptfaktoren, wenn es um Verkäufe geht. Wir neigen dazu, die Dinge zu kompliziert zu machen, und wir vergessen, dass Menschen, die Dinge auf dem Handy überprüfen, zeitabhängig sind, dass sie das Wesentliche brauchen und motiviert sind, den Kauf zu tätigen. Was bietet Ihnen dieses Modul: 1. Sieben mal schnellere Handy-Seite - keine VPS oder Dedicated Server mehr benötigt, um eine schnelle Mobile-Version zu haben. Google cache das mobile Ergebnis und es wird Ihrem Kunden in einer lächerlichen Geschwindigkeit serviert - es ist fast Instant2.Boost Ihre mobilen Ergebnisse in die TOP-Placements in Google Mobile Search.3. Deutlich höhere Conversion-Rate.4. Wir wissen, dass Vorlagen immer ein Problem darstellen. Daher haben wir für Sie eine Vorlage erstellt.5. Wir haben 3 Kategorien- und Produktseitentypen erstellt, mit denen Sie A / B-Tests basierend auf Google Optimize durchführen können.6. Wir haben die fantastischste Unterstützung und entwickeln unser Modul kontinuierlich weiter. Unser Ziel ist es, Ihnen das umfassendste AMP-Thema und -Modul zu bieten.7. Google hat bereits angekündigt, dass er die AMP-Version auf Tablets testet. Bleib auf die neuen Anforderungen gefasst.8. Über 500 Geschäfte nutzen dieses Modul bereits]]></additional_description><tab><![CDATA[administration]]></tab><version><![CDATA[1.0.8]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.6.1.24]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[125.99]]></EUR><USD><![CDATA[148.99]]></USD><GBP><![CDATA[110.99]]></GBP></price><badges><badge label="Partner Modulentwickung"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/1318323/1318323-pprod.jpg]]></small><big><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/1318323/1318323-pbig.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[27274]]></id><name><![CDATA[pscookiebanner]]></name><displayName><![CDATA[Cookie-Banner + CMS]]></displayName><categoryName><![CDATA[Rechtssicherheit]]></categoryName><description><![CDATA[Dank des von Prestashop entwickelten Moduls Banner mit Cookie-Informationen + CMS können Sie den Anforderungen europäischer Bestimmungen zu Cookies entsprechen]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/de/rechtssicherheit/27274-cookie-banner-cms.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-DE&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/pico/27274.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Dank des von Prestashop entwickelten Moduls Banner mit Cookie-Informationen + CMS können Sie den Anforderungen europäischer Bestimmungen zu Cookies entsprechen. Zeigen Sie in nur wenigen Klicks ein personalisierbares und konfigurierbares Informationsbanner an.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Dieses Modul ermöglicht Ihnen die Konformität mit den Vorgaben europäischer Politik zur Verwaltung von Cookies, da Sie Ihre Kunden und Besucher über Cookies und andere Tracking-Tools auf Ihrer Website informieren. Es zeigt ein Informationsbanner an, wenn Besucher Ihren Online-Shop aufrufen. Es verfügt über ein vollständig responsives und personalisierbares Design – vom Layout des Banners bis hin zum angezeigten Text. So kann eine perfekte Anpassung an Ihren Online-Shop sichergestellt werden. Sie werden bei der Erstellung und Redaktion Ihrer Cookie-Richtlinen durch Zusammenfassung der wichtigsten Informationen zur Nutzung von Cookies auf Ihrer Website begleitet. Ihnen wird ein Dokument mit nützlichen Links zur Verfügung gestellt, das Ihnen bei der Redaktion des Inhalts dieser Seite hilft. ]]></additional_description><tab><![CDATA[administration]]></tab><version><![CDATA[1.0.10]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.7.8.9]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[69.99]]></EUR><USD><![CDATA[84.99]]></USD><GBP><![CDATA[62.99]]></GBP></price><badges><badge label="Hergestellt von PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/873820/873820-pprod.jpg]]></small><big><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/873820/873820-pbig.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[27669]]></id><name><![CDATA[ultimateimagetool]]></name><displayName><![CDATA[Bildbearbeitungsmodul: WebP, Bilderkomprimierung]]></displayName><categoryName><![CDATA[Produktvisualisierung]]></categoryName><description><![CDATA[WebP, Komprimieren, Regenerieren, Löschen, Lazy Load, ALT-Tag Generator, Sitemap für Bilder]]></description><author><![CDATA[Advanced Plugins]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/de/produktvisualisierung/27669-bildbearbeitungsmodul-webp-bilderkomprimierung.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-DE&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/pico/27669.jpg]]></img><description_full><![CDATA[WebP, Komprimieren, Regenerieren, Löschen, Lazy Load, ALT-Tag Generator, Sitemap für Bilder]]></description_full><additional_description><![CDATA[BILDKOMPRESSION FÜR SEHR GROSSE PRODUKTKATALOGEGOOGLE WEBP UMWANDLUNGMOBILE FRIENDLY ZOOMKOMPRIMIEREN SIE KOSTENLOS UNBEGRENZT BILDERLADEGESCHWINDIGKEIT ERHÖHENERHÖHEN SIE IHREN GOOGLE PAGE SCORE & SEOLÖSCHEN SIE UNNÖTIGE BILDERBILDER- / THUMBNAIL REGENERATIONLAZY LOAD FÜR BILDERBILDWECHSEL BEI MOUSEOVER FÜR DIE PRODUKTLISTEALT TAG GENERATOR FÜR BILDERBILDER SITEMAP GENERATORBROWSER CACHE + GZIP-KOMPRESSION (Update 2020) INFO ZU EXTERNER ANBINDUNG: Der verwendete externe Service ist KOSTENLOS, bereits eingerichtet und in die API integriert, so dass Sie nichts tun müssen.Weitere Informationen finden Sie auf der Registerkarte "Funktionen"]]></additional_description><tab><![CDATA[front_office_features]]></tab><version><![CDATA[2.1.04]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[8.2.1]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[111.99]]></EUR><USD><![CDATA[134.99]]></USD><GBP><![CDATA[97.99]]></GBP></price><badges><badge label="Partner Modulentwickung"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/1410601/1410601-pprod.jpg]]></small><big><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/1410601/1410601-pbig.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[28056]]></id><name><![CDATA[bmsprocurement]]></name><displayName><![CDATA[Boostmyshop ERP - Purchase Order management]]></displayName><categoryName><![CDATA[Datenabbindungen zu Drittsystemen (CRM, ERP, ...)]]></categoryName><description><![CDATA[]]></description><author><![CDATA[Community developer]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/de/datenabbindungen-zu-drittsystemen-crm-erp-/28056-boostmyshop-erp-purchase-order-management.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-DE&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/pico/28056.jpg]]></img><description_full><![CDATA[]]></description_full><additional_description><![CDATA[]]></additional_description><tab><![CDATA[export]]></tab><version><![CDATA[1.1.41]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[8.2.1]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[349.99]]></EUR><USD><![CDATA[411.99]]></USD><GBP><![CDATA[300.99]]></GBP></price><cover><small><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/1444209/1444209-pprod.jpg]]></small><big><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/1444209/1444209-pbig.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[28768]]></id><name><![CDATA[psgiftcards]]></name><displayName><![CDATA[Premium-Geschenkkarte]]></displayName><categoryName><![CDATA[Wunschzettel & Geschenkkarte]]></categoryName><description><![CDATA[Verdoppeln Sie mit den Geschenkkarten mühelos die Anzahl Ihrer Kunden und steigern Sie Ihren Bekanntheitsgrad! Sorgen Sie dafür, dass Ihre Kunden mit dem Modul Premium-Geschenkkarte, das PrestaShop fü]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/de/wunschzettel-geschenkkarte/28768-premium-geschenkkarte.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-DE&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/pico/28768.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Verdoppeln Sie mit den Geschenkkarten mühelos die Anzahl Ihrer Kunden und steigern Sie Ihren Bekanntheitsgrad! Sorgen Sie dafür, dass Ihre Kunden mit dem Modul Premium-Geschenkkarte, das PrestaShop für Sie entwickelt hat, das perfekte Geschenk machen können.   Die praktischen und einfachen Geschenkkarten sind die Lieblingsgeschenke der Verbraucher, da sie ganz sicher Freude machen und ihrem Empfänger die Freiheit geben, sich in Ihrem Onlineshop die Produkte ihrer Wahl selbst auszusuchen!]]></description_full><additional_description><![CDATA[Ein Verkauf = 2 Kunden! Derjenige, der die Geschenkkarte kauft, und derjenige, der sie bekommt. Bieten Sie mit diesem Modul Geschenkkarten mit einem Wert Ihrer Wahl an, die die Kunden kaufen und Ihren Freunden und Verwandten schenken können; diese werden sie wiederum in Ihrem Onlineshop ausgeben. Dieses ideale Geschenk eignet sich für alle Tätigkeitsfelder (Mode, High-Tech, Beauty, Sport, Reisen usw.) und wird, egal bei welcher festlichen Angelegenheit, allen Erwartungen gerecht.  Mit dem Modul Premium-Geschenkkarte können Sie:Äußerst preisgünstig neue Kunden gewinnen: Die Empfänger der Geschenkkarten stellen einen Markt mit zahlreichen neuen potenziellen Kunden dar, die sich in treue Benutzer verwandeln können. Ihren Absatz steigern: Die Geschenkkarte ist eine unentbehrliche Quelle für einen zusätzlichen Umsatz, da die Empfänger meistens mehr als den Wert ihrer Karte ausgeben. Das Image Ihres Onlineshops pflegen: Indem Sie mit Ihren Benutzern eine Win‑Win-Beziehung aufbauen, verbessern Sie die Zufriedenheit Ihrer Kunden und differenzieren sich gleichzeitig von Ihren Konkurrenten. Unentschlossene Kunden zum Kauf anregen: Indem Sie ein risikofreies und für alle Zielgruppen geeignetes Geschenk anbieten, werden Sie den Bedürfnissen aller Ihrer Kunden – selbst der unschlüssigsten – gerecht.]]></additional_description><tab><![CDATA[front_office_features]]></tab><version><![CDATA[2.3.4]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.1.0]]></from><to><![CDATA[8.2.1]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[135.99]]></EUR><USD><![CDATA[158.99]]></USD><GBP><![CDATA[115.99]]></GBP></price><badges><badge label="Hergestellt von PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/927393/927393-pprod.jpg]]></small><big><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/927393/927393-pbig.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[28959]]></id><name><![CDATA[alcarecategorize]]></name><displayName><![CDATA[Copy & Move Products Between Categories - Dropshipping]]></displayName><categoryName><![CDATA[Quick Eingabe & Massendatenverwaltung]]></categoryName><description><![CDATA[With this module, you move or copy products massively between categories. Especially useful for DROPSHIPPING and to synchronize products with your ERP]]></description><author><![CDATA[Alcalink]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/de/quick-eingabe/28959-copy-move-products-between-categories-dropshipping.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-DE&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/pico/28959.jpg]]></img><description_full><![CDATA[With this module, you move or copy products massively between categories. Especially useful for DROPSHIPPING and to synchronize products with your ERP. It allows cleaning categories and moving both entire categories and specific products.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Streamline the movement of your products, you will have the store fully organized quickly, easily and efficiently. The most useful module for Dropshipping and for synchronization with an ERP, since you can move / copy products by hand, but also by means of a PROGRAMMED TASK. MOVE / COPY / CLEAN COMPLETE CATEGORIES You can move complete categories only by choosing the source category and the destination category. In this way, the products will no longer appear in the source category, to appear in the destination category. You also have the option to copy one category into another. The products of the source category will also appear in the destination category, so your products will have more visibility and increase the sales of your store. If necessary, you can also clean an entire category, so the products in that category will belong to the start category of your Prestashop. MOVE / COPY SPECIFIC PRODUCTS If you are interested in not moving the entire category, if you only want to move certain products you can also do it very easily. You can search through a filter the category you want and select the products you want to move or copy. In the same way, if you move them they will appear in the destination category, while if the copies will appear in the destination category, as well as in the origin. SEARCH FILTER To facilitate the selection of categories, a filter with text has been enabled to avoid wasting time in tedious infinite deployments. You can search for the desired category and select it instantly. SCHEDULED TASK If you do not have much time to make the changes there is no problem, for this we have the option to do it through a scheduled task that you will add in your Hosting and that will make the changes you want automatically. An organized store will automatically transform into an increase in sales. Available in several different languages, such as Spanish, English, Italian or French. In a few minutes you will have learned to make use of our module, since you have at your disposal a documentation explaining step by step installation, configuration and operation.]]></additional_description><tab><![CDATA[quick_bulk_update]]></tab><version><![CDATA[2.0.0]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[8.2.1]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[69.99]]></EUR><USD><![CDATA[84.99]]></USD><GBP><![CDATA[62.99]]></GBP></price><badges><badge label="Partner Modulentwickung"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/1355616/1355616-pprod.jpg]]></small><big><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/1355616/1355616-pbig.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[29204]]></id><name><![CDATA[bmsorderpreparation]]></name><displayName><![CDATA[Boostmyshop ERP - Order Preparation]]></displayName><categoryName><![CDATA[Auftragsabwicklung]]></categoryName><description><![CDATA[]]></description><author><![CDATA[Community developer]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/de/auftragsabwicklung/29204-boostmyshop-erp-order-preparation.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-DE&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/pico/29204.jpg]]></img><description_full><![CDATA[]]></description_full><additional_description><![CDATA[]]></additional_description><tab><![CDATA[administration]]></tab><version><![CDATA[1.0.19]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.7.8.9]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[349.99]]></EUR><USD><![CDATA[411.99]]></USD><GBP><![CDATA[300.99]]></GBP></price><cover><small><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/1444160/1444160-pprod.jpg]]></small><big><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/1444160/1444160-pbig.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[32161]]></id><name><![CDATA[psagechecker]]></name><displayName><![CDATA[Popup zur Altersüberprüfung]]></displayName><categoryName><![CDATA[Sicherheit & Berechtigungen]]></categoryName><description><![CDATA[Treffen Sie alle gesetzlich vorgeschriebenen Vorsichtsmaßnahmen, wenn Sie Alkohol, Tabak oder sonstige Produkte für Erwachsene anbieten]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/de/sicherheit-berechtigungen/32161-popup-zur-altersuberprufung.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-DE&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/pico/32161.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Treffen Sie alle gesetzlich vorgeschriebenen Vorsichtsmaßnahmen, wenn Sie Alkohol, Tabak oder sonstige Produkte für Erwachsene anbieten. Überprüfen Sie das Alter Ihrer Besucher mit einem Popup-Fenster, sobald sie Ihren Shop besuchen.   Einzelhändler, die bestimmte Produktkategorien anbieten, müssen das Alter ihrer Kunden kontrollieren, bevor sie eine Bestellung bestätigen. Dieses praktische Modul hilft Ihnen, Ihre gesetzliche Pflicht automatisch zu Beginn der Navigation des Kunden zu erfüllen. Damit vermeiden Sie, Produkte, für die der Gesetzgeber ein Mindestalter vorschreibt, an Minderjährige zu verkaufen.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Für Alkohol, Tabak und sonstige Produkte für Erwachsene Das Modul hindert Minderjährige mit einem Popup-Fenster daran, Ihren Shop zu besuchen. Die Kunden müssen ihr Alter und ihr Geburtsdatum angeben. Sie dürfen nur in Ihrem Shop browsen, sofern sie das gesetzlich vorgeschriebene Mindestalter erreicht haben.]]></additional_description><tab><![CDATA[administration]]></tab><version><![CDATA[1.2.5]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[9.0.0]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[74.99]]></EUR><USD><![CDATA[89.99]]></USD><GBP><![CDATA[67.99]]></GBP></price><badges><badge label="Hergestellt von PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/1028767/1028767-pprod.jpg]]></small><big><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/1028767/1028767-pbig.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[32219]]></id><name><![CDATA[pssitemap]]></name><displayName><![CDATA[Sitemag-Erstellung für SEO (XML & HTML)]]></displayName><categoryName><![CDATA[SEO]]></categoryName><description><![CDATA[Natürliche Suchmaschinenoptimierung (SEO) Ihres Shops für alle Suchmaschinen über automatische Generierung von Sitemaps Ihres Shops mit einem Klick!   Steigern Sie die Besucherzahl in Ihrem Online-Sho]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/de/seo-suchmaschinenranking-optimization/32219-sitemag-erstellung-fur-seo-xml-html.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-DE&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/pico/32219.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Natürliche Suchmaschinenoptimierung (SEO) Ihres Shops für alle Suchmaschinen über automatische Generierung von Sitemaps Ihres Shops mit einem Klick!   Steigern Sie die Besucherzahl in Ihrem Online-Shop: Mit wenigen Klicks übermitteln Sie den Suchmaschinen den Plan Ihrer Website und alle Seiten, die sie indexieren sollen!]]></description_full><additional_description><![CDATA[Was ist eine Sitemap? Eine Sitemap (Plan der Website) ist eine XML- bzw. HTML-Datei, die den allgemeinen Aufbau Ihres Shops darstellt und die einzelnen Ressourcen und Inhalte hierarchisiert.   Erleichtern Sie den Indexierungsrobotern und damit auch Ihren Kunden den Zugriff auf Ihren Shop! Die XML-Sitemaps übermitteln den Indexierungsrobotern der Suchmaschinen eine Liste aller Seiten Ihres Shops, die zu indexieren sind, sowie Informationen über die Art dieser Elemente und eventuell, wie sie zu indexieren sind.   Damit erhöhen Sie die Referenzierung Ihres Shops in den Suchergebnissen.    Die HTML-Sitemaps vereinfachen die Navigation in Ihrem Shop, verbessern das Einkaufserlebnis der Kunden und senken die Absprungrate.   Automatisieren Sie die Erstellung der Sitemaps! Zudem ermöglicht Ihnen das Modul, mit der Aufgabenplanung (Cron Tasks) die Erstellung ihrer Sitemaps und die Referenzierung Ihrer neuen Produkte zu automatisieren!]]></additional_description><tab><![CDATA[seo]]></tab><version><![CDATA[1.1.5]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[8.2.1]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[121.99]]></EUR><USD><![CDATA[144.99]]></USD><GBP><![CDATA[102.99]]></GBP></price><badges><badge label="PrestaShop&#39;s Favorit"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-selected.png]]></badge><badge label="Hergestellt von PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/1031595/1031595-pprod.jpg]]></small><big><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/1031595/1031595-pbig.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[32356]]></id><name><![CDATA[shoptermsuk]]></name><displayName><![CDATA[Custom Terms and Conditions for United Kingdom- GDPR Compliant Module]]></displayName><categoryName><![CDATA[Rechtssicherheit]]></categoryName><description><![CDATA[Protect yourself against any dispute with&nbsp;Custom terms and conditions adapted to your activity and GDPR compliant !  Customize and update the B to C Custom Terms and Conditions&nbsp;of your onlin]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/de/rechtssicherheit/32356-custom-terms-and-conditions-for-united-kingdom-gdpr-compliant-module.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-DE&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/pico/32356.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Protect yourself against any dispute with&nbsp;Custom terms and conditions adapted to your activity and GDPR compliant !  Customize and update the B to C Custom Terms and Conditions&nbsp;of your online store using the template created by a&nbsp;law firm specializing in Internet law&nbsp;in collaboration with PrestaShop and protect yourself against any dispute!  This module takes the new General Data Protection Regulation (GDPR) into account.  This module is available for&nbsp;merchants subject to VAT located in the United Kingdom ONLY.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Right to data portability, right to access or right to obtain erasure of the personal data, &hellip; &nbsp;All of these subjects are now enforced by the european regulation (General Data Protection Regulation). Starting from the 25th of may 2018 and the entry in force of the GDPR,&nbsp;every e-merchant have to update the Terms and Conditions&nbsp;of his shop to include news specificities for personal data protection of his clients.&nbsp;Your PrestaShop Custom Terms and Conditions allow you to alleviate customer disputes and to comply with the recommendations of the DGCCRF and the CNIL, which ensures you a serene operation of your online store while strengthening the confidence of your customers.  This offer includes a 15-page guide including:The Custom terms and conditions for online marketing to be adapted according to your activity with the recommendations made by a specialized law firmA template of mandatory &quot;terms and conditions&quot; in HTML and PDF format to be inserted directly on your website.]]></additional_description><tab><![CDATA[administration]]></tab><version><![CDATA[1.0.1]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[1.7.8.9]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[182.99]]></EUR><USD><![CDATA[208.99]]></USD><GBP><![CDATA[156.99]]></GBP></price><badges><badge label="Hergestellt von PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/1035246/1035246-pprod.jpg]]></small><big><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/1035246/1035246-pbig.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[42438]]></id><name><![CDATA[psrecaptcha]]></name><displayName><![CDATA[reCaptcha - Google Anti Spam]]></displayName><categoryName><![CDATA[Sicherheit & Berechtigungen]]></categoryName><description><![CDATA[Dank des Moduls reCaptcha – Google Anti Spam vermeiden Sie die Spams von Robotern und sichern Konto-Erstellungen und Kontaktnachrichten mithilfe einer Technologie zur Erkennung menschlichen Verhaltens]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/de/sicherheit-berechtigungen/42438-recaptcha-google-anti-spam.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-DE&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/pico/42438.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Dank des Moduls reCaptcha – Google Anti Spam vermeiden Sie die Spams von Robotern und sichern Konto-Erstellungen und Kontaktnachrichten mithilfe einer Technologie zur Erkennung menschlichen Verhaltens.  Please note that the ReCaptcha module is not compatible with the "one page checkout" option on PrestaShop 1.6. However, your ReCaptcha will be visible on the "one page checkout" on PrestaShop 1.7.]]></description_full><additional_description><![CDATA[ReCaptcha ist ein System, das die Fähigkeiten zur Erkennung menschlicher Nutzer mittels CAPTCHA-Tests (Completely Automated Public Turing test to tell Computer and Humans Apart) nutztBlockieren des Zugangs zu Ihrem Shop für Roboter und Spams bei der Erstellung eines Kontos, der Verbindung zu einem Konto und dem Versenden von Kontaktnachrichten.]]></additional_description><tab><![CDATA[administration]]></tab><version><![CDATA[1.1.7]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[8.0.5]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[74.99]]></EUR><USD><![CDATA[89.99]]></USD><GBP><![CDATA[67.99]]></GBP></price><badges><badge label="Hergestellt von PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/1304746/1304746-pprod.jpg]]></small><big><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/1304746/1304746-pbig.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[50857]]></id><name><![CDATA[prestabuyagain]]></name><displayName><![CDATA[Buy Again- One click Repeat/Re-Purchase/Re-Order  ]]></displayName><categoryName><![CDATA[Express Checkout Prozesse]]></categoryName><description><![CDATA[Buy Again allows your customer to quickly re-purchase the products which have bought from your shop in the past]]></description><author><![CDATA[Presta World]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/de/express-checkout-prozesse/50857-buy-again-one-click-repeat-re-purchase-re-order.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-DE&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/pico/50857.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Buy Again allows your customer to quickly re-purchase the products which have bought from your shop in the past. It will be helpful for customer to re purchase individual product instead of whole order.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Merchant can set a date from when customer can see the previous purchase product.Merchant can limit a number of maximum products in list.Customer will attract with the same product which he/she bought before.Buy again tab will increase sale.Easy Customization.Easy to use and install.Easy to configure.]]></additional_description><tab><![CDATA[checkout]]></tab><version><![CDATA[1.0.0]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[1.6.1.24]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[69.99]]></EUR><USD><![CDATA[84.99]]></USD><GBP><![CDATA[62.99]]></GBP></price><badges><badge label="Partner Modulentwickung"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/1539104/1539104-pprod.jpg]]></small><big><![CDATA[https://assets.prestashop3.com/addons/p/1539104/1539104-pbig.jpg]]></big></cover></module></modules>